[{"title": "en_directo", "id": "https://www.eitb.eus/eu/zuzenean/"}, {"title": "A bocados 4\u00aa temporada", "id": "7188"}, {"title": "A bocados 3\u00aa temporada", "id": "6540"}, {"title": "A bocados 2\u00aa temporada", "id": "6174"}, {"title": "A bocados 1\u00aa temporada", "id": "5934"}, {"title": "A bocados Especiales de Navidad", "id": "5997"}, {"title": "A bocados verano 2\u00aa temporada", "id": "7017"}, {"title": "A bocados verano 1\u00aa temporada", "id": "6467"}, {"title": "abc A por angulas", "id": "4261474303001"}, {"title": "abc A por setas", "id": "4104921891001"}, {"title": "abc A traves de Argentina", "id": "4104995150001"}, {"title": "A ver si no llueve Segunda temporada", "id": "5566"}, {"title": "A ver si no llueve Primera temporada", "id": "4345791743001"}, {"title": "abc A Ze Banda", "id": "4104702642001"}, {"title": "abc Abentur@roa", "id": "4104751650001"}, {"title": "abc Abuztua Donostian...Hastera doa!", "id": "7081"}, {"title": "abc Achucarro Forum", "id": "4104744496001"}, {"title": "abc Adinberri", "id": "6884"}, {"title": "abc Aduriz: hitzen sukaldea", "id": "4105019499001"}, {"title": "abc Aduriz: La cocina de las palabras", "id": "4104982117001"}, {"title": "abc Agirre lehendakaria", "id": "5708"}, {"title": "abc Agirre lehendakaria: 60. urteurrena", "id": "6738"}, {"title": "abc Agirre-Companys: Hacia el \u00faltimo destierro", "id": "5676"}, {"title": "abc Ahoan laztan", "id": "4244231827001"}, {"title": "Ahotsak 2. denboraldia", "id": "6606"}, {"title": "Ahotsak 1. denboraldia", "id": "6519"}, {"title": "abc Ahotsenea 2020", "id": "7313"}, {"title": "abc Ahoz aho", "id": "5624"}, {"title": "abc Ahoz aho +", "id": "5652"}, {"title": "abc Aita", "id": "4104679466001"}, {"title": "Aitaren Etxea Aitaren Etxea barrutik", "id": "5308"}, {"title": "Aitaren Etxea Aitaren Etxea", "id": "5307"}, {"title": "abc Aizkora hotsak goi mendietan", "id": "4104738029001"}, {"title": "abc Ajuria Enea oroimenean", "id": "4105019534001"}, {"title": "abc Al rescate", "id": "4105017788001"}, {"title": "abc Al 2020 con Puro Relajo", "id": "6679"}, {"title": "abc Alakrana, despu\u00e9s de cuatro a\u00f1os", "id": "4104751610001"}, {"title": "abc Alakrana, lau urteren ondoren", "id": "4104723514001"}, {"title": "abc Alardea", "id": "7208"}, {"title": "abc Alava Sarea, emakume espioi ikusezinak", "id": "6114"}, {"title": "abc Alav\u00e9s es", "id": "5842"}, {"title": "Alaves eu Kopa Finala 2017", "id": "5843"}, {"title": "Alaves eu Ongi etorri Alav\u00e9s", "id": "5546"}, {"title": "abc Aldana 1980. Explosi\u00f3n de silencio", "id": "5424"}, {"title": "abc Aldana 1980. Isiltasun eztanda", "id": "5422"}, {"title": "abc Al\u00e9grame el d\u00eda", "id": "4104744489001"}, {"title": "abc Alex Angulo, in memoriam", "id": "4104702668001"}, {"title": "abc Alex Hugo", "id": "7388"}, {"title": "abc Alex Txikon: Nanga Parbat", "id": "5504"}, {"title": "abc Algo nos une al equipo de este pa\u00eds", "id": "6453"}, {"title": "abc Alquila2", "id": "4105017773001"}, {"title": "abc Altsasu", "id": "7325"}, {"title": "abc Altsasu, gauaren muturrerainoko bidaia", "id": "6105"}, {"title": "abc Altsasu kamera atzean", "id": "7362"}, {"title": "abc Altza Porru!!", "id": "4105017752001"}, {"title": "abc Ama lurra", "id": "4104874157001"}, {"title": "abc Ama lurra ES", "id": "6115"}, {"title": "abc Ama, nora goaz?", "id": "5875"}, {"title": "abc Amama sukaldari", "id": "4105068316001"}, {"title": "Amazings Bilbao Amazings Bilbao 2012", "id": "4104909099001"}, {"title": "Amazings Bilbao Amazings Bilbao 2011", "id": "4104917866001"}, {"title": "abc Amerikanuak, pastores vascos en Am\u00e9rica", "id": "4104723484001"}, {"title": "abc Ameriketan euskaraz", "id": "4105019477001"}, {"title": "abc Ameriketatik", "id": "4104751636001"}, {"title": "abc Ane", "id": "6898"}, {"title": "abc Anfitrioi berezia", "id": "6076"}, {"title": "abc Angulak. Belaunaldietako tradizioa", "id": "5415"}, {"title": "abc Anne Etchegoyen eta Aizkoa abesbatza", "id": "4104674385001"}, {"title": "abc Antolog\u00eda de la \u00f3pera", "id": "6093"}, {"title": "abc Aqu\u00ed se fabrica", "id": "5340"}, {"title": "abc Araba, barnealdeko argia", "id": "6169"}, {"title": "abc Aralar, mundua leku den lurra", "id": "7371"}, {"title": "abc Aralar XIV. orduko ibilaldia", "id": "4104909130001"}, {"title": "abc Arantza Rock: Baldin Bada", "id": "4454064894001"}, {"title": "abc Arbelaitz: eskua eta sua", "id": "4105059156001"}, {"title": "abc Arbelaitz: mano y fuego", "id": "4105019486001"}, {"title": "abc Arbolak mintzo", "id": "4104737993001"}, {"title": "abc Argentinan barrena", "id": "4104982130001"}, {"title": "abc Arimaren Margolariak", "id": "6560"}, {"title": "abc Arizmendiarrieta, el hombre cooperativo", "id": "6426"}, {"title": "abc Arizmendiarrieta, Mondragonen miraria", "id": "7292"}, {"title": "abc Aroak", "id": "7370"}, {"title": "abc Arralde", "id": "4104982180001"}, {"title": "abc Arrantza", "id": "4106822709001"}, {"title": "abc Arrauna ur aparretan", "id": "5927"}, {"title": "abc Arregitarrak", "id": "4105017791001"}, {"title": "abc Arristerrazu da plaza", "id": "4104917877001"}, {"title": "abc Arriya", "id": "6085"}, {"title": "abc Arrupe: matxinoen jenerala", "id": "4105068263001"}, {"title": "abc Arte & Ciencia en Top Arte", "id": "5821"}, {"title": "Artefaktua 4. denboraldia", "id": "7187"}, {"title": "Artefaktua Artefaktua Durangoko Azokarekin bat!", "id": "7304"}, {"title": "Artefaktua 3. denboraldia", "id": "6552"}, {"title": "Artefaktua 2. denboraldia", "id": "6197"}, {"title": "Artefaktua 1. denboraldia", "id": "6043"}, {"title": "abc Arzak: El mundo es una casa", "id": "4104917932001"}, {"title": "abc Arzak: etxe bat da mundua", "id": "4105059154001"}, {"title": "abc Asesinato en Aix-En-Provence", "id": "7295"}, {"title": "abc Asesinato en Albi", "id": "7354"}, {"title": "abc Asesinato en la Punta de Raz", "id": "7379"}, {"title": "abc Asesinato en Omaha Beach", "id": "7378"}, {"title": "abc Asesinato en Pont Leveque", "id": "7395"}, {"title": "abc Asesinato en Toulouse", "id": "7389"}, {"title": "abc Asier eta biok", "id": "6086"}, {"title": "Asko maite zaitut 2. denboraldia", "id": "5837"}, {"title": "Asko maite zaitut 1. denboraldia", "id": "5511"}, {"title": "abc Aste Santua Euskal Herrian", "id": "4105085734001"}, {"title": "abc Atano III, 50 urte", "id": "4104751644001"}, {"title": "abc Atera kontuak", "id": "6050"}, {"title": "Athletic es San Mam\u00e9s", "id": "4104917916001"}, {"title": "Athletic es Final UEFA 2012", "id": "4104921966001"}, {"title": "Athletic es Final de Copa 2015", "id": "4256596487001"}, {"title": "Athletic es Final de Copa 2012", "id": "4104921969001"}, {"title": "Athletic es Final de Copa 2009", "id": "4104917913001"}, {"title": "Athletic es Documentales", "id": "4104982097001"}, {"title": "Athletic eu Athletic: Hauteskundeak 2018", "id": "6351"}, {"title": "Athletic eu Athleticeko neskak", "id": "5550"}, {"title": "Athletic eu Superkopa 2015: Ospakizunak", "id": "4428761656001"}, {"title": "Athletic eu Kopa Finala 2015", "id": "4256765925001"}, {"title": "Athletic eu UEFA Finala 2012", "id": "4104909141001"}, {"title": "Athletic eu Kopa Finala 2012", "id": "4104917894001"}, {"title": "Athletic eu Kopa Finala 2009", "id": "4104909142001"}, {"title": "Athletic eu San Mames", "id": "4104917892001"}, {"title": "Athletic eu Dokumentalak", "id": "4104917893001"}, {"title": "abc Athletic-Reala derbia", "id": "4104744517001"}, {"title": "abc Atletismoa", "id": "5349"}, {"title": "abc Atotxako Ikurri\u00f1a Ezkutua", "id": "4104723511001"}, {"title": "Atr\u00e1pame si puedes Temporada 7", "id": "7153"}, {"title": "Atr\u00e1pame si puedes Temporada 6", "id": "6525"}, {"title": "Atr\u00e1pame si puedes Temporada 5", "id": "4104679447001"}, {"title": "Atr\u00e1pame si puedes Fin de semana", "id": "5830"}, {"title": "Atr\u00e1pame si puedes Especial Navidad", "id": "6000"}, {"title": "abc Atxaga leku hutsak hitz beteak", "id": "4104921901001"}, {"title": "abc Augusto Iba\u00f1ez Titin III", "id": "4104674403001"}, {"title": "abc Aulki hutsak", "id": "4165442610001"}, {"title": "abc Aulki-jokoa", "id": "5964"}, {"title": "abc Au\u00f1amendietan", "id": "4104982158001"}, {"title": "abc Aupa Etxebeste!", "id": "6081"}, {"title": "abc Aurrera beti", "id": "4105085728001"}, {"title": "abc Australia bihotzean", "id": "6872"}, {"title": "abc Autentikoak", "id": "6424"}, {"title": "abc Auzolan", "id": "5623"}, {"title": "abc Azaroak 20, zorigaitzeko eguna", "id": "4104679433001"}, {"title": "abc Azkargorta, Bolivia bihotzean", "id": "4104909065001"}, {"title": "abc Azkargorta, Bolivia en el coraz\u00f3n", "id": "4104821076001"}, {"title": "abc Azken Erromeria", "id": "4104909108001"}, {"title": "abc Azken jazzbana", "id": "4104874172001"}, {"title": "abc Azken sakea. Barriola vs Abel", "id": "5834"}, {"title": "abc Azkuna, mirar con pasi\u00f3n", "id": "4104744491001"}, {"title": "abc Azpeitiko jaiak 2019", "id": "6486"}, {"title": "B aldea B aldea 500", "id": "4104874160001"}, {"title": "B aldea B aldea: kontzertuak", "id": "7266"}, {"title": "abc Ba dira ba gara", "id": "4104738026001"}, {"title": "abc Badminton", "id": "5697"}, {"title": "Badu, bada Badu Bada hitzaldiak", "id": "4104909070001"}, {"title": "Badu, bada Badu, bada", "id": "4104909072001"}, {"title": "BaGo!az 3. denboraldia: Egunerokoa", "id": "6423"}, {"title": "BaGo!az 3. denboraldia", "id": "6386"}, {"title": "BaGo!az 2. denboraldia", "id": "6045"}, {"title": "BaGo!az 1. denboraldia", "id": "5791"}, {"title": "abc Bai, bagara!", "id": "6906"}, {"title": "abc Baionako bestak 2019", "id": "6484"}, {"title": "abc Bajo el arbol de Gernika", "id": "4104995125001"}, {"title": "abc Bajo el caballo", "id": "6051"}, {"title": "abc Bake kultura baterako elkarrizketak", "id": "4104821083001"}, {"title": "abc Bakerik gabeko lurraldeak", "id": "4104830865001"}, {"title": "abc Balbemendi", "id": "4105059165001"}, {"title": "abc Balenciaga, eta hala ere iraun", "id": "4105085729001"}, {"title": "abc Balenciaga, permanecer en lo efimero", "id": "4105059217001"}, {"title": "abc Barandiaran oroituz", "id": "4105019498001"}, {"title": "abc Barre busa", "id": "6442"}, {"title": "Barre librea 2. denboraldia", "id": "7171"}, {"title": "Barre librea 1. denboraldia", "id": "6936"}, {"title": "abc Barrearen ostean dator ekaitza", "id": "4104744471001"}, {"title": "abc Barrutik", "id": "4104995205001"}, {"title": "Baserri eta Txankarra Baserri, Txankarra eta Maitane", "id": "5695"}, {"title": "Baserri eta Txankarra Baserri eta Txankarra", "id": "5568"}, {"title": "abc Baserria", "id": "7373"}, {"title": "Basetxea Basetxea 2008", "id": "6862"}, {"title": "Basetxea Basetxea taberna", "id": "6861"}, {"title": "Basetxea Basetxea K", "id": "6860"}, {"title": "Basetxea Basetxea gori-gori", "id": "6859"}, {"title": "abc Baskonia Americana", "id": "4104744444001"}, {"title": "abc Baskonia: Homenaje a los campeones", "id": "5835"}, {"title": "Baskoniako Historia Bat 3. denboraldia", "id": "6976"}, {"title": "Baskoniako Historia Bat 2. denboraldia", "id": "5936"}, {"title": "Baskoniako Historia Bat 1. denboraldia", "id": "4472858537001"}, {"title": "abc Basque Country Vertical", "id": "4104744464001"}, {"title": "abc BAT to Pyeongchang 2018 es", "id": "6012"}, {"title": "abc BAT to Pyeongchang 2018 eu", "id": "6039"}, {"title": "abc BAT to R\u00edo 2016 es", "id": "5347"}, {"title": "abc BAT to Rio 2016 eu", "id": "5346"}, {"title": "abc Batall\u00f3n Gernika. Esperanza de Libertad 1945-2015", "id": "5327"}, {"title": "abc Batek daki", "id": "5522"}, {"title": "abc Behobia-Donostia. 20 km. Mila istorio", "id": "4104702636001"}, {"title": "abc Behobia-San Sebasti\u00e1n. 20 kil\u00f3metros, mil historias", "id": "4104674400001"}, {"title": "abc Beni eta Marini", "id": "4104921991001"}, {"title": "abc Benidorm Paradise", "id": "4105019538001"}, {"title": "Benta Berri Benta Berri (51. ataletik 105.era)", "id": "4256721655001"}, {"title": "Benta Berri Benta Berri (1. ataletik 50.era)", "id": "4104995191001"}, {"title": "abc Berandu baino lehen", "id": "5419"}, {"title": "abc Berasategi: la cocina de los numeros", "id": "4104995192001"}, {"title": "abc Berasategi: zenbakien sukaldea", "id": "4105059155001"}, {"title": "abc Berbaguren", "id": "4105017768001"}, {"title": "abc Berben lapikoa", "id": "6937"}, {"title": "abc Berri Txarrak: Iragana aurretik", "id": "5423"}, {"title": "abc Berri Txarrak taldearekin topaketa", "id": "6378"}, {"title": "Bertso ikuskizunak Bertsolari Txapelketa Nagusiko finalak", "id": "5966"}, {"title": "Bertso ikuskizunak Xilaba, Iparraldeko Bertsolari Txapelketa", "id": "4105090779001"}, {"title": "Bertso ikuskizunak Nafarroako Bertsolari Txapelketa", "id": "4105085744001"}, {"title": "Bertso ikuskizunak Gipuzkoako Bertsolari Txapelketa", "id": "4105068304001"}, {"title": "Bertso ikuskizunak Bizkaiko Bertsolari Txapelketa", "id": "4105068302001"}, {"title": "Bertso ikuskizunak Bertso Eguna", "id": "4105085745001"}, {"title": "abc Bertso Passion", "id": "6564"}, {"title": "abc Bertsoaren Aldagelan", "id": "4104723510001"}, {"title": "abc Bertsolari Txapelketa Nagusia 2017", "id": "5962"}, {"title": "abc Bertsolaritzaren 200 urte taula gainean, hitzak egin gai", "id": "4104995128001"}, {"title": "abc Besarkada sariak", "id": "7230"}, {"title": "abc Beste bat", "id": "4105059200001"}, {"title": "abc Besterik gabe", "id": "4104995124001"}, {"title": "abc Betiko lekuetan", "id": "6130"}, {"title": "Bi eta bat Bi eta bat (2012)", "id": "4105059234001"}, {"title": "Bi eta bat Bi eta bat (1991-1993)", "id": "4105059237001"}, {"title": "abc Bi Gira", "id": "4104921972001"}, {"title": "abc Biba Zuek!", "id": "7176"}, {"title": "abc Biblien arteko lehia", "id": "4105059178001"}, {"title": "abc Bielsa", "id": "4104921962001"}, {"title": "abc Bietertarrak", "id": "4104917854001"}, {"title": "abc Biktimak eta memoria", "id": "6248"}, {"title": "abc Bilbainadak", "id": "5901"}, {"title": "Bilbao BBK Live 2011 Saio bereziak", "id": "4105059205001"}, {"title": "Bilbao BBK Live 2011 Kontzertuak", "id": "4105059204001"}, {"title": "Bilbao BBK Live 2012 Saio  bereziak", "id": "4104921916001"}, {"title": "Bilbao BBK Live 2012 Kontzertuak", "id": "4104909115001"}, {"title": "abc Bilbao Bilbao", "id": "4104982135001"}, {"title": "abc Bilbao, ciudades en el tiempo", "id": "4104751638001"}, {"title": "abc Bilbo, denboraren mugan", "id": "4104738047001"}, {"title": "abc Bilboko Aste Nagusia 2019", "id": "6489"}, {"title": "abc Bisitaria", "id": "4104917946001"}, {"title": "abc Bitakora kaierak", "id": "5756"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Natur zientziak", "id": "6832"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Musika", "id": "6831"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Matematika", "id": "6830"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Irakurketa", "id": "6829"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Ingelesa", "id": "6828"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Heziketa fisikoa", "id": "6827"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Gizarte zientziak", "id": "6826"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Euskara", "id": "6825"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Natur zientziak", "id": "6841"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Musika", "id": "6840"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Matematika", "id": "6839"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Irakurketa", "id": "6838"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Ingelesa", "id": "6837"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Heziketa fisikoa", "id": "6836"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Gizarte zientziak", "id": "6835"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Euskara", "id": "6834"}, {"title": "abc Bittor Kapanagari omenaldia", "id": "4104723441001"}, {"title": "abc Bizi Berria", "id": "4107066235001"}, {"title": "abc Bizipoz, bakarra eta errepikaezina", "id": "6487"}, {"title": "abc Bizipoza Dokuweb", "id": "6656"}, {"title": "abc Bizirik", "id": "4104995199001"}, {"title": "abc Bizkaiko kirolaren gala", "id": "5776"}, {"title": "abc Bodologuak", "id": "4104751609001"}, {"title": "Boiseko euskaldunak Jaialdia esku zabalik", "id": "4372032255001"}, {"title": "Boiseko euskaldunak Jaialdi 2000", "id": "4104921912001"}, {"title": "abc Boiseko euskaldunak. Jaialdi 2000", "id": "4104982126001"}, {"title": "abc Bolivia zutik", "id": "4104830870001"}, {"title": "abc Bost Axola Bemola", "id": "4104921923001"}, {"title": "Bost Baietz! Bost Baietz! 2014", "id": "4104751667001"}, {"title": "Bost Baietz! Bost Baietz! 2013", "id": "4104738070001"}, {"title": "abc Bost egunetan azokan", "id": "4105059157001"}, {"title": "abc Bostekoa", "id": "6382"}, {"title": "abc Bou Nabarra", "id": "4104917937001"}, {"title": "abc Boxeoa", "id": "5948"}, {"title": "abc Break on Stage", "id": "4233816185001"}, {"title": "abc Brinkola", "id": "4105251903001"}, {"title": "abc Bruce seg\u00fan \u00c1frica", "id": "4104921927001"}, {"title": "abc Buber sariak 2014", "id": "4104702626001"}, {"title": "abc Burp", "id": "4105059198001"}, {"title": "Burubero Burubero Fest", "id": "5836"}, {"title": "Burubero Burubero", "id": "4498575773001"}, {"title": "abc Buruz buru", "id": "4104982109001"}, {"title": "abc Cacere\u00f1o. Un retrato social", "id": "6535"}, {"title": "abc Camara 24", "id": "4104874214001"}, {"title": "abc Camino de Santiago en Euskal Herria", "id": "4104995170001"}, {"title": "abc Capital Cultura", "id": "4105068322001"}, {"title": "abc Caricias de sabor", "id": "4233816199001"}, {"title": "abc Carlos Garaikoetxea, Ajuria Enea oroimenean", "id": "4104982173001"}, {"title": "abc Catedral Santa Mar\u00eda de Vitoria: Reinauguraci\u00f3n", "id": "4104723462001"}, {"title": "abc Centennial es", "id": "4104751613001"}, {"title": "abc Centennial eus", "id": "4104723518001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2012", "id": "4104581224001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2010", "id": "4104581223001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2009", "id": "4104560040001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2008", "id": "4104533800001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2006", "id": "4104581225001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2004", "id": "4104533802001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2001", "id": "4106927178001"}, {"title": "Chiloe (eu) Chiloe (eu) 2010", "id": "4104391524001"}, {"title": "Chiloe (eu) Chiloe (eu) 2008", "id": "4104470323001"}, {"title": "Chiloe (eu) Chiloe (eu) 2009", "id": "4104470322001"}, {"title": "Chiloe (eu) Chiloe (eu) 2012", "id": "4104403841001"}, {"title": "Chilo\u00e9. Lasterka munduan 4. denboraldia", "id": "7057"}, {"title": "Chilo\u00e9. Lasterka munduan 3. denboraldia", "id": "6459"}, {"title": "Chilo\u00e9. Lasterka munduan 2. denboraldia", "id": "6136"}, {"title": "Chilo\u00e9. Lasterka munduan 1. denboraldia", "id": "5861"}, {"title": "Chilo\u00e9. Una Aventura Ultratrail 4\u00aa temporada", "id": "6751"}, {"title": "Chilo\u00e9. Una Aventura Ultratrail 3\u00aa temporada", "id": "6385"}, {"title": "Chilo\u00e9. Una Aventura Ultratrail 2\u00aa temporada", "id": "6363"}, {"title": "Chilo\u00e9. Una Aventura Ultratrail 1\u00aa temporada", "id": "5558"}, {"title": "abc Cien x Cien", "id": "4104921924001"}, {"title": "abc Ciencia en primera persona", "id": "4104738028001"}, {"title": "abc Cine de crimen y suspense", "id": "6582"}, {"title": "abc Ciudad Jardin", "id": "4104917935001"}, {"title": "abc Clown eta pailazoak Arrigorriagan", "id": "4104751653001"}, {"title": "Cocina para todos Cocina para todos (III)", "id": "4258912111001"}, {"title": "Cocina para todos Cocina para todos (II)", "id": "4259091634001"}, {"title": "Cocina para todos Cocina para todos (I)", "id": "4105019467001"}, {"title": "abc Cocina sin bobadas", "id": "4104995215001"}, {"title": "abc Comedy gaua", "id": "4104995127001"}, {"title": "abc Comer en las estrellas", "id": "4105090772001"}, {"title": "abc Como pez en el agua", "id": "5881"}, {"title": "abc Companys-J.A Agirre: Azken erbesterantz", "id": "4105059230001"}, {"title": "abc Compliance", "id": "6640"}, {"title": "abc Con el verano a cuestas", "id": "5893"}, {"title": "abc Con la calle a cuestas", "id": "5944"}, {"title": "abc Con la Iglesia hemos topado", "id": "5381"}, {"title": "abc Concierto EOS. Premios Fronteras del Conocimiento", "id": "6610"}, {"title": "Concurso de mon\u00f3logos de Radio Euskadi 2020: Concurso de mon\u00f3logos", "id": "7038"}, {"title": "Concurso de mon\u00f3logos de Radio Euskadi 2019: Concurso de mon\u00f3logos", "id": "6431"}, {"title": "Concurso de mon\u00f3logos de Radio Euskadi 2018: Concurso de mon\u00f3logos", "id": "6142"}, {"title": "abc Conferencia de Paz, San Sebastian", "id": "4104982172001"}, {"title": "Conquistour Conquistour 2014", "id": "4104674417001"}, {"title": "Conquistour Conquistour 2012", "id": "4104679458001"}, {"title": "abc Contigo pan y cebolla", "id": "4104580597001"}, {"title": "abc Contra la impunidad", "id": "6688"}, {"title": "abc Coronavirus: Documentales y programas", "id": "6954"}, {"title": "abc Cortometrajes", "id": "4105019537001"}, {"title": "abc Crisis econ\u00f3mica", "id": "4104821089001"}, {"title": "abc Cronica de un golpe anunciado", "id": "4105017822001"}, {"title": "abc Cr\u00f3nicas de Euskal Herria", "id": "4104761630001"}, {"title": "abc Cuadernos de bit\u00e1cora", "id": "5759"}, {"title": "abc Cuerpos de \u00e9lite", "id": "5686"}, {"title": "abc Cuidate!", "id": "4104982111001"}, {"title": "def Dale una vuelta", "id": "5869"}, {"title": "def Danborrada 2021", "id": "7393"}, {"title": "def Dancing Laguardia", "id": "6349"}, {"title": "def Dancing Olite 2019", "id": "6666"}, {"title": "def Dantza Urratsak", "id": "6662"}, {"title": "def Dantzaki onenak", "id": "4104751646001"}, {"title": "def DantzanGo!", "id": "6182"}, {"title": "def Dantzatzen den herria", "id": "6686"}, {"title": "def Dar Dar ELAntartida", "id": "7358"}, {"title": "def David de Jorge, El Peso y El Espejo", "id": "4104674428001"}, {"title": "DBH DBH (pildorak)", "id": "4104909087001"}, {"title": "DBH DBH", "id": "4104909096001"}, {"title": "def De Gernika a Nueva York, pasando por Berl\u00edn", "id": "4104738030001"}, {"title": "def De lo Bueno lo Mejor", "id": "5523"}, {"title": "def De Santimami\u00f1e al Guggenheim", "id": "5953"}, {"title": "def De santos, v\u00edrgenes y brujas", "id": "4104751647001"}, {"title": "def Debekatuta dago oroitzea", "id": "4454107935001"}, {"title": "Del Pais de los Vascos Cap\u00edtulos del 141 al 211", "id": "4105059208001"}, {"title": "Del Pais de los Vascos Cap\u00edtulos del 71 al 140", "id": "4105068287001"}, {"title": "Del Pais de los Vascos Cap\u00edtulos del 1 al 70", "id": "4105019556001"}, {"title": "def Delirium T. Band", "id": "4104761622001"}, {"title": "def Desalojados", "id": "5515"}, {"title": "def Desprendimiento de Zaldibar: Comparecencia de Urkullu", "id": "6740"}, {"title": "def Destination EH", "id": "4104744479001"}, {"title": "def Di\u00e1logos para la paz", "id": "4104830887001"}, {"title": "def Diario de un Gudari", "id": "4104674433001"}, {"title": "def DIDA: bideoklip lehiaketa", "id": "4104874198001"}, {"title": "def Diego Garcia, bidegilea", "id": "6408"}, {"title": "def Dimela gorria", "id": "6461"}, {"title": "def Dinastiak", "id": "6135"}, {"title": "def Divorcio hoy", "id": "4104917947001"}, {"title": "def Documentales de la India", "id": "4104917890001"}, {"title": "def Domingo a las cinco", "id": "4105059184001"}, {"title": "Don Don Kikilikon Don Don Kikilikon: 1. denboraldia", "id": "6886"}, {"title": "Don Don Kikilikon Don Don Kikilikon: 2. denboraldia", "id": "6439"}, {"title": "def Donejakue bidea Euskal Herrian", "id": "4104917921001"}, {"title": "def Donostia sound. Repensar la ciudad", "id": "4104702659001"}, {"title": "def Donostia 1813 - 2013", "id": "4104761614001"}, {"title": "def Donostiako Aste Nagusia 2019", "id": "6488"}, {"title": "def Dos y uno", "id": "4104917908001"}, {"title": "def Downtown", "id": "4369506193001"}, {"title": "def Dragoi Bola Z", "id": "7198"}, {"title": "def DSS 1813-2013 castellano", "id": "4104738034001"}, {"title": "def DSS 1813-2013 euskaraz", "id": "4104761608001"}, {"title": "DSS 2016 es DSS2016. Europa Transit es", "id": "5699"}, {"title": "DSS 2016 es DSS 2016 es", "id": "5698"}, {"title": "DSS 2016 eu DSS2016. Europa Transit eu", "id": "5533"}, {"title": "DSS 2016 eu DSS 2016 eu", "id": "4105017830001"}, {"title": "def Duelo en la cocina", "id": "4104751633001"}, {"title": "def Duplex", "id": "5799"}, {"title": "def Duplex es", "id": "5798"}, {"title": "Durangoko Azoka Ahotsenea 2013", "id": "4104744528001"}, {"title": "Durangoko Azoka Azoka 2013", "id": "4104874134001"}, {"title": "Durangoko Azoka Ahotsenea 2012", "id": "4104761664001"}, {"title": "Durangoko Azoka Azoka 2012", "id": "4104744530001"}, {"title": "Durangoko Azoka Ahotsenea 2011", "id": "4104799809001"}, {"title": "Durangoko Azoka Azoka 2011", "id": "4104744531001"}, {"title": "Durangoko Azoka Ahotsenea 2010", "id": "4104799799001"}, {"title": "Durangoko Azoka Azoka 2010", "id": "4104744534001"}, {"title": "Durangoko Azoka Ahotsenea 2009", "id": "4104751689001"}, {"title": "Durangoko Azoka Azoka hitzaldiak 2009", "id": "4104751685001"}, {"title": "Durangoko Azoka Azoka 2009", "id": "4104761667001"}, {"title": "Durangoko Azoka 2014 GAZTEA. B Aldea azokatik", "id": "4104648749001"}, {"title": "Durangoko Azoka 2014 Azoka 2014", "id": "4104674370001"}, {"title": "Durangoko Azoka 2014 Ahotsenea 2014", "id": "4104674378001"}, {"title": "Durangoko Azoka 2015 GAZTEA: B Aldea azokatik", "id": "5375"}, {"title": "Durangoko Azoka 2015 Azoka 2015", "id": "5374"}, {"title": "Durangoko Azoka 2015 Ahotsenea 2015", "id": "5373"}, {"title": "Durangoko Azoka 2016 Gaztea Azokan", "id": "5717"}, {"title": "Durangoko Azoka 2016 Azokan Gaur 2016", "id": "5715"}, {"title": "Durangoko Azoka 2016 Ahotsenea Zuzenekoak 2016", "id": "5714"}, {"title": "def Durangoko Azoka 2017", "id": "5984"}, {"title": "Durangoko Azoka 2018 Ahotsenea Zuzenekoak 2018", "id": "6332"}, {"title": "Durangoko Azoka 2018 Azoka 2018", "id": "6333"}, {"title": "Durangoko Azoka 2019 Azoka DA! Laburpen berezia", "id": "6655"}, {"title": "Durangoko Azoka 2019 Azoka DA! ETB1", "id": "6649"}, {"title": "Durangoko Azoka 2019 Azoka DA! ETB2", "id": "6642"}, {"title": "Durangoko Azoka 2019 Ahotsenea Zuzenekoak 2019", "id": "6641"}, {"title": "Durangoko Azoka 2020 Erreportaje bereziak", "id": "7324"}, {"title": "Durangoko Azoka 2020 TaupaDA! 2020", "id": "7317"}, {"title": "def EAEko hauteskundeak 2016", "id": "5622"}, {"title": "def Easy Peasy", "id": "6042"}, {"title": "EBE Euskadi EBE Euskadi 2013", "id": "4104744499001"}, {"title": "EBE Euskadi EBE Euskadi 2012", "id": "4104744498001"}, {"title": "def Echevarriatik Etxeberriara", "id": "5426"}, {"title": "def Egi Bidean", "id": "4106929545001"}, {"title": "def Eguberri Off", "id": "4104799882001"}, {"title": "def Egun On Euskadi", "id": "4104761644001"}, {"title": "Egunak egin du Egunak egin du", "id": "6462"}, {"title": "Egunak egin du Debatea", "id": "6624"}, {"title": "def Egunkariaren itxiera: 15. urteurrena", "id": "4104751679001"}, {"title": "def Egunsentiaren kantak", "id": "4104702710001"}, {"title": "def Eguraldia ES", "id": "4104702717001"}, {"title": "def Eguraldia EUS", "id": "4104738006001"}, {"title": "def Eibar, futbolaren tallarra", "id": "6001"}, {"title": "def Eibar kantuan", "id": "4104723467001"}, {"title": "def Eibar, Primerako taldea", "id": "4104737997001"}, {"title": "def EITB Focus", "id": "5852"}, {"title": "def EiTB Gastroshow", "id": "6436"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura EUS 2020-2021", "id": "7170"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura EUS 2019-2020", "id": "6537"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2018-2019", "id": "6183"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2017-2018", "id": "5918"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2016-2017", "id": "5648"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2015-2016", "id": "4488427745001"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2014-2015", "id": "4104738032001"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2013-2014", "id": "4104744475001"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura ES 2020-2021", "id": "7169"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura ES 2019-2020", "id": "6538"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2018-2019", "id": "6184"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2017-2018", "id": "5919"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2016-2017", "id": "5649"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2015-2016", "id": "4488480139001"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2014-2015", "id": "4104761605001"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2013-2014", "id": "4104761607001"}, {"title": "def EiTB Maratoia 2020", "id": "7331"}, {"title": "EITBk 30 urte Txiskola (EiTBk 3O urte)", "id": "4104917868001"}, {"title": "EITBk 30 urte Qu\u00e9 pasa pues (EiTBK 30 urte)", "id": "4104874179001"}, {"title": "EITBk 30 urte La Monda (EiTBK 30 urte)", "id": "4104917869001"}, {"title": "EITBk 30 urte Esta es mi gente (EiTBK 30 urte)", "id": "4104917870001"}, {"title": "EITBk 30 urte EITBk 30 urte", "id": "4104874184001"}, {"title": "EITBk 30 urte Date el bote (EiTBK 30 urte)", "id": "4104874180001"}, {"title": "EITBk 30 urte Basetxea 45\u00ba (EiTBK 30 urte)", "id": "4104874178001"}, {"title": "def Ekinez egina", "id": "6726"}, {"title": "def El asesino de la I-5", "id": "7339"}, {"title": "def El bombardeo de Gernika", "id": "4104917915001"}, {"title": "def El caso A\u00f1overos", "id": "4105017748001"}, {"title": "def El caso Calore, asesinato de un testigo protegido", "id": "4105068298001"}, {"title": "def El caso Rodriguez Medel", "id": "4104917927001"}, {"title": "def El Club de los sentidos", "id": "4105059244001"}, {"title": "def El Club del Tupper", "id": "7019"}, {"title": "def El coleccionista de t\u00edtulos", "id": "4104917891001"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2021", "id": "7397"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2020", "id": "6692"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2019", "id": "6364"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2018", "id": "6036"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2017", "id": "5774"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2016", "id": "5418"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2015", "id": "4104799880001"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2014", "id": "4104821067001"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2013", "id": "4104874153001"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2012", "id": "4104821075001"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis: la aventura 2011", "id": "4104830873001"}, {"title": "El Conquistador del Aconcagua 3\u00aa temporada (2012)", "id": "4105090794001"}, {"title": "El Conquistador del Aconcagua 2\u00aa temporada (2011)", "id": "4105109048001"}, {"title": "El Conquistador del Aconcagua 1\u00aa temporada (2010)", "id": "4105109056001"}, {"title": "El Conquistador del Aconcagua Aconcagua 2012", "id": "4105068308001"}, {"title": "El Conquistador del Aconcagua Aconcagua, La Aventura (2011)", "id": "4105068312001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 17\u00aa temporada 2021: Caribe", "id": "7382"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 16\u00aa temporada 2020: Caribe", "id": "6691"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 15\u00aa temporada 2019: Pac\u00edfico", "id": "6356"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 14\u00aa temporada 2018: Caribe", "id": "6238"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 13\u00aa temporada 2017: Caribe", "id": "6021"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 12\u00aa temporada 2016: Amazonas", "id": "5410"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 11\u00aa temporada 2015", "id": "4104921933001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 10\u00aa temporada 2014", "id": "4104921930001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 9\u00aa temporada 2013", "id": "4104874201001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 8\u00aa temporada 2012", "id": "4104909138001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 7\u00aa temporada 2011", "id": "4104874203001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 6\u00aa temporada 2010", "id": "4104921950001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 5\u00aa temporada 2009", "id": "6244"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 4\u00aa temporada 2008", "id": "6243"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 3\u00aa temporada 2007", "id": "6242"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 2\u00aa temporada 2006", "id": "6241"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 1\u00aa temporada 2005", "id": "6240"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo Especial Conquistadores", "id": "6239"}, {"title": "def El Consorcio, Bilbon", "id": "4104723436001"}, {"title": "def El coronavirus de Wuhan, \u00bfQu\u00e9 sabemos hasta ahora?", "id": "6731"}, {"title": "def El cuento n\u00famero trece", "id": "7386"}, {"title": "def El d\u00eda de Darwin", "id": "4104723495001"}, {"title": "def El diablo en el coraz\u00f3n", "id": "7387"}, {"title": "def El Dilema", "id": "4104744488001"}, {"title": "def El eden herido", "id": "4104917917001"}, {"title": "def El efecto berberecho", "id": "4104821080001"}, {"title": "def El empoderamiento femenino: La llave del cambio", "id": "4104995134001"}, {"title": "def El factor humano", "id": "6131"}, {"title": "def El falso shaol\u00edn", "id": "4236088184001"}, {"title": "El Faro El Faro (Cap\u00edtulos del 71 al 130)", "id": "4257132147001"}, {"title": "El Faro El Faro (Cap\u00edtulos del 1 al 70)", "id": "4104533828001"}, {"title": "def El Gran Salto", "id": "5339"}, {"title": "def El Impostor", "id": "4104702641001"}, {"title": "def El laberinto de Pedro S\u00e1nchez", "id": "6471"}, {"title": "El lector de huesos 2\u00aa temporada", "id": "5850"}, {"title": "El lector de huesos 1\u00aa temporada", "id": "5684"}, {"title": "def El menu de Subijana", "id": "4104995169001"}, {"title": "def El m\u00e9todo Arrieta", "id": "6384"}, {"title": "def El misterio de Iru\u00f1a-Veleia", "id": "6722"}, {"title": "def El mundo a tus pies", "id": "4104723477001"}, {"title": "def El mundo de los hongos", "id": "4104995171001"}, {"title": "def El mundo seg\u00fan LND", "id": "4104580540001"}, {"title": "def El Nido", "id": "7376"}, {"title": "def El otro nuevo Bilbao", "id": "4105017754001"}, {"title": "def El perdon", "id": "4104917934001"}, {"title": "def El precio del \u00e9xito (Urtain)", "id": "7059"}, {"title": "def El reencuentro", "id": "4104648764001"}, {"title": "def El Retro Visor", "id": "5493"}, {"title": "def El rey de Calabasas", "id": "4104723478001"}, {"title": "def El rey de Calabasas (eu)", "id": "4104744440001"}, {"title": "def El roble y el ombu", "id": "4105017818001"}, {"title": "def El rompecabezotas", "id": "4104921978001"}, {"title": "def El sabor del crimen", "id": "6468"}, {"title": "def El secreto de Urdaneta", "id": "4105017769001"}, {"title": "def El sudor de nuestra frente", "id": "6725"}, {"title": "def El \u00faltimo barco de Euskalduna", "id": "4105019472001"}, {"title": "def El \u00faltimo tren", "id": "6648"}, {"title": "def Elecciones auton\u00f3micas 2016", "id": "5615"}, {"title": "def Elecciones catalanas 2017", "id": "5996"}, {"title": "def Elecciones generales. Abril 2019", "id": "6419"}, {"title": "def Elecciones generales. Noviembre 2019", "id": "6607"}, {"title": "def Elecciones Municipales, Forales y Europeas 2019", "id": "6433"}, {"title": "def Electroclass", "id": "4104921974001"}, {"title": "def ELENA LAZKANO: Robotak, gure lagun minenak", "id": "6410"}, {"title": "def Elgoibarko Trinitateko danborrada", "id": "4273513031001"}, {"title": "def Elkanoren etorrera", "id": "4105059225001"}, {"title": "def Elkanoren lehorreratzea", "id": "6167"}, {"title": "def Emakumeak Far Westaren bihotzean", "id": "4105085747001"}, {"title": "def Emakumeak plazan", "id": "4105068293001"}, {"title": "def Emakumeen Bira 2018", "id": "6117"}, {"title": "def Emakumezkoak: isilpeko urteak", "id": "4105017814001"}, {"title": "def Emakumezkoen ahalduntzea, aldaketaren giltza", "id": "4104921988001"}, {"title": "def Emakumezkoen Flecha Valona 2020", "id": "7207"}, {"title": "def Emakumezkoen Lieja-Bastogne-Lieja 2020", "id": "7212"}, {"title": "def Emakunde: Begira Sarearen Topaketa - Emakume kirolarien agerpena komunikabideetan eta publizitatean", "id": "6347"}, {"title": "Embajadores Embajadores 2013", "id": "4104921915001"}, {"title": "Embajadores Embajadores 2012", "id": "4104921914001"}, {"title": "def Emusik", "id": "4306886824001"}, {"title": "En Jake En Jake", "id": "5328"}, {"title": "En Jake La Noche En Jake", "id": "5711"}, {"title": "En Jake 200 en Jake", "id": "5525"}, {"title": "def En los Pirineos", "id": "4104995198001"}, {"title": "def En movimiento", "id": "4104648765001"}, {"title": "def En ocasiones bebo mosto", "id": "4104995209001"}, {"title": "def Entra en mi vida", "id": "4104917861001"}, {"title": "def Entrevista a la consejera de Salud Gotzone Sagardui", "id": "7366"}, {"title": "def Entrevista al lehendakari", "id": "5793"}, {"title": "def Entrevista I\u00f1igo Urkullu: 22 marzo 2020", "id": "6791"}, {"title": "def EOS Zea Mays Doctor deseo", "id": "5912"}, {"title": "def Equipo de redacci\u00f3n", "id": "5767"}, {"title": "Equipo ED Equipo ED 2013", "id": "4104821091001"}, {"title": "Equipo ED Equipo ED 2012", "id": "4104909088001"}, {"title": "def Erne demonio!", "id": "4104830882001"}, {"title": "def Ernest Lluch, libre y atrevido", "id": "7274"}, {"title": "def Errazu", "id": "4104761659001"}, {"title": "def Errege Magoen etorrera 2021", "id": "7372"}, {"title": "def Errekortariak", "id": "5580"}, {"title": "Erremontea Erremontea 2021", "id": "7360"}, {"title": "Erremontea Erremontea 2020", "id": "6712"}, {"title": "Erremontea Erremontea 2019", "id": "6421"}, {"title": "Erremontea Erremontea 2018", "id": "6015"}, {"title": "Erremontea Erremontea 2017", "id": "5737"}, {"title": "Erremontea Erremontea 2016", "id": "5399"}, {"title": "def Errepide galduak", "id": "6340"}, {"title": "def Erretratuak", "id": "4105059220001"}, {"title": "def Errugbia", "id": "5770"}, {"title": "def Ertzainak", "id": "4104982179001"}, {"title": "def Ertzaintza: mujeres detr\u00e1s del uniforme", "id": "4104751614001"}, {"title": "def Es Nochevieja, \u00a1Y lo sabes!", "id": "4104581267001"}, {"title": "def Esatea be!", "id": "4104821069001"}, {"title": "Escapadas con Joseba Argui\u00f1ano 2\u00aa temporada", "id": "6533"}, {"title": "Escapadas con Joseba Argui\u00f1ano 1\u00aa temporada", "id": "6400"}, {"title": "Esc\u00e9pticos Programa", "id": "4105059182001"}, {"title": "Esc\u00e9pticos Coloquios Esc\u00e9pticos", "id": "4105059179001"}, {"title": "def Escudero", "id": "4105090777001"}, {"title": "def Eskabetxerak", "id": "5748"}, {"title": "def Eskamak kentzen", "id": "5496"}, {"title": "def Eskerrik asko, Petrov", "id": "4104799865001"}, {"title": "def Eskozia. Beti garaile", "id": "4104674416001"}, {"title": "def Eskuak, zeru eta infernu", "id": "6124"}, {"title": "def Eskubaloia bideoteka", "id": "6896"}, {"title": "Eskubaloia 2020 EHF Txapelketa", "id": "7273"}, {"title": "Eskubaloia 2020 Guerreras Iberdrola Liga", "id": "7233"}, {"title": "def Especial coronavirus", "id": "6777"}, {"title": "def Especial elecciones USA", "id": "7258"}, {"title": "def Especial informativo: Catalu\u00f1a 9N", "id": "4104648771001"}, {"title": "def Especial la era Biden", "id": "7398"}, {"title": "def Especial memevieja", "id": "5735"}, {"title": "def Esp\u00edas vascos", "id": "5329"}, {"title": "def Estitxu", "id": "6057"}, {"title": "def Esto no es normal", "id": "7332"}, {"title": "Esto no es serio \u00bfO si? Cap\u00edtulos del 101 al 199", "id": "4105250653001"}, {"title": "Esto no es serio \u00bfO si? Cap\u00edtulos del 1 al 100", "id": "4105270966001"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2020", "id": "7123"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2019", "id": "6500"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2018", "id": "6173"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2017", "id": "5903"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2016", "id": "5600"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2015", "id": "4458446513001"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2014", "id": "4104737986001"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2013", "id": "4104737984001"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2012", "id": "4104744438001"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2011", "id": "4104737987001"}, {"title": "Estropadak 2019 KAE-ARC / ETE Ligak", "id": "6451"}, {"title": "Estropadak 2019 Eusko Tren Liga", "id": "6450"}, {"title": "Estropadak 2019 Eusko Label Liga", "id": "6449"}, {"title": "Estropadak 2019 Bestelako estropadak", "id": "6448"}, {"title": "Estropadak 2020 Bestelako estropadak", "id": "7077"}, {"title": "Estropadak 2020 Eusko Tren Liga", "id": "7042"}, {"title": "Estropadak 2020 Eusko Label Liga", "id": "7041"}, {"title": "def Etanol, el combustible que se planta", "id": "4104995155001"}, {"title": "def ETAren amaiera", "id": "5994"}, {"title": "def ETB Kantxa Solasean", "id": "6793"}, {"title": "def ETB Seguran, 30 urte", "id": "4104751624001"}, {"title": "def ETB-3ko erreportaje bereziak", "id": "4106929491001"}, {"title": "def Eten barik joten", "id": "7345"}, {"title": "def Etxebarri. Tierra y fuego", "id": "6416"}, {"title": "Etxekoak 2. denboraldia", "id": "7063"}, {"title": "Etxekoak 1. denboraldia", "id": "6864"}, {"title": "def Etxepare At", "id": "4104917944001"}, {"title": "def Europa euskaraz", "id": "6176"}, {"title": "def Euskadi bajo la censura franquista", "id": "5368"}, {"title": "def Euskadi, cocina en la cumbre", "id": "4104761624001"}, {"title": "def Euskadi Comanche", "id": "4105017767001"}, {"title": "def Euskadi Irratiak 30 urte", "id": "4104909090001"}, {"title": "def Euskadi Movie", "id": "4104744462001"}, {"title": "def Euskadi Pregunta", "id": "4104874175001"}, {"title": "def Euskadi 1936, nazio bat estu", "id": "4105068290001"}, {"title": "def Euskadi 2050", "id": "4105019524001"}, {"title": "def Euskadi 50eko hamarkada. Zenbat aldatu garen!", "id": "4485791981001"}, {"title": "def Euskadiko Ikasleen Jazz Orkestra", "id": "6121"}, {"title": "Euskadiko Orkestra Sinfonikoa Euskadiko Orkestra Sinfonikoa 2020-2021", "id": "7297"}, {"title": "Euskadiko Orkestra Sinfonikoa Huntza eta Euskadiko Orkestra Sinfonikoa", "id": "7045"}, {"title": "Euskadiko Orkestra Sinfonikoa Izaro eta Euskadiko Orkestra Sinfonikoa", "id": "6967"}, {"title": "Euskadiko Orkestra Sinfonikoa Euskadiko Orkestra martxan!", "id": "6966"}, {"title": "Euskadiko Orkestra Sinfonikoa Bilboko Euskalduna Jauregian", "id": "6669"}, {"title": "Euskadiko Orkestra Sinfonikoa Ken Zazpi eta Euskadiko Orkestra Sinfonikoa", "id": "7298"}, {"title": "def Euskal antzerkiarren historia", "id": "4105017772001"}, {"title": "def Euskal artzainak Ipar Ameriketan", "id": "4104702704001"}, {"title": "def Euskal dantzak", "id": "4104982145001"}, {"title": "def Euskal emakumearen omenez", "id": "4104982127001"}, {"title": "def Euskal Espioitza", "id": "4105059245001"}, {"title": "def Euskal Herria bide batez", "id": "4105085749001"}, {"title": "def Euskal Herria Bilbon kantari", "id": "4104702702001"}, {"title": "def Euskal Herria Donostian kantari", "id": "5696"}, {"title": "def Euskal Herria eraikitzen", "id": "6070"}, {"title": "def Euskal Herria Gasteizen kantari", "id": "5946"}, {"title": "Euskal Herria, la mirada magica Euskal Herria, la mirada m\u00e1gica (II)", "id": "4105109051001"}, {"title": "Euskal Herria, la mirada magica Euskal Herria, la mirada m\u00e1gica (I)", "id": "4105090806001"}, {"title": "Euskal Herria, lau haizeetara Euskal Herria, lau haizeetara (II)", "id": "4105109050001"}, {"title": "Euskal Herria, lau haizeetara Euskal Herria, lau haizeetara (I)", "id": "4105085755001"}, {"title": "def Euskal Herriko altzariak", "id": "4105017828001"}, {"title": "def Euskal Herriko Dantza Txapelketa", "id": "4104679444001"}, {"title": "def Euskal Herriko Haur Kantari Txapelketa", "id": "4323005226001"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Itzulia Basque Country 2019", "id": "6417"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Itzulia Basque Country 2018", "id": "6088"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Euskal Herriko Itzulia 2017", "id": "5810"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Euskal Herriko Itzulia 2016", "id": "5513"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Euskal Herriko Itzulia 2015", "id": "4165092941001"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Euskal Herriko Itzulia 2014", "id": "5350"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Euskal Herriko Itzulia 2013", "id": "5351"}, {"title": "def Euskal Herriko mito eta ipuinak", "id": "4105017765001"}, {"title": "def Euskal Herriko nonbait", "id": "4104744472001"}, {"title": "def Euskal Herriko trikitilari gazteen txapelketa", "id": "4104821085001"}, {"title": "Euskal Herritik Euskal Herritik 2002", "id": "4106929493001"}, {"title": "Euskal Herritik 200. ataletik 211.era", "id": "4106892247001"}, {"title": "Euskal Herritik 101. ataletik 200.era", "id": "4106892248001"}, {"title": "Euskal Herritik 1. ataletik 100.era", "id": "4106892296001"}, {"title": "def Euskal kantuen gaua", "id": "4105059151001"}, {"title": "def Euskal kirolariak Olinpiar Jokoetan", "id": "4104874187001"}, {"title": "def Euskal pintore eta eskultoreak", "id": "4105059236001"}, {"title": "def Euskal selekzioa historian", "id": "4105017780001"}, {"title": "def Euskal Selekzioak: Itsas joko zeltikoak", "id": "4105059193001"}, {"title": "def Euskal selekzioaren historia", "id": "4104635092001"}, {"title": "def Euskal sortzaileak", "id": "4105059233001"}, {"title": "def Euskal Zinema... Lozorrotik esnatzen", "id": "4105068251001"}, {"title": "def Euskaldun euskaldunaren amaiera", "id": "4105017823001"}, {"title": "def Euskalduna Naiz, eta Zu?", "id": "5763"}, {"title": "def Euskaldunak", "id": "4104635060001"}, {"title": "def Euskaldunak eta itsasoa", "id": "4105068300001"}, {"title": "def Euskaldunak munduan zehar", "id": "4104995180001"}, {"title": "def Euskaldunaren azken itsasontzia", "id": "4104995174001"}, {"title": "Euskalgym Euskalgym 2019", "id": "6628"}, {"title": "Euskalgym Euskalgym 2018", "id": "6336"}, {"title": "Euskalonski 2. denboraldia", "id": "6357"}, {"title": "Euskalonski 1. denboraldia", "id": "6172"}, {"title": "def Euskaltel Euskadi: Amets bat, 20 etapa", "id": "4104738031001"}, {"title": "def Euskaltzaindia: A la puertas de un siglo", "id": "4104909083001"}, {"title": "def Euskaltzaindia: Egunak eta lanak", "id": "6576"}, {"title": "def Euskaltzaindia, mende baten atarian", "id": "4105019551001"}, {"title": "def Euskara batua zertan den", "id": "7384"}, {"title": "def Euskara: El reto del siglo XXI", "id": "4104909082001"}, {"title": "def Euskara Munduan", "id": "4104702629001"}, {"title": "def Euskara: XXI. mendeko erronka", "id": "4105068271001"}, {"title": "Euskarabildua Euskarabildua 2020", "id": "7265"}, {"title": "Euskarabildua Euskarabildua 2019", "id": "6618"}, {"title": "Euskarabildua Euskarabildua 2016", "id": "5956"}, {"title": "Euskarabildua Euskarabildua 2015", "id": "5352"}, {"title": "Euskaraldia Hamaika", "id": "6330"}, {"title": "Euskaraldia Euskaraldia: bat eta bat hamaika", "id": "6256"}, {"title": "Euskaraldia Iragarkiak", "id": "6331"}, {"title": "def Euskaraldia ES", "id": "6139"}, {"title": "def Euskaraldia: Gehiago", "id": "7267"}, {"title": "def Euskaraldia 2020: Solasaldiak", "id": "7290"}, {"title": "def Euskararen jatorria: Enigma europar bat", "id": "4105059160001"}, {"title": "def Euskararen Nazioarteko Eguna", "id": "4104874163001"}, {"title": "def Eusko Ikaskuntza. 100 urte asmoz ta jakitez", "id": "6264"}, {"title": "Euskolegas 2\u00aa temporada", "id": "4105068262001"}, {"title": "Euskolegas 1\u00aa temporada", "id": "4105068256001"}, {"title": "def Euskoterapia", "id": "6141"}, {"title": "def Eutsi!", "id": "6084"}, {"title": "def Euzko Etxea, 100 a\u00f1os en Nueva York", "id": "4104723525001"}, {"title": "def Expedici\u00f3n Planeta Ach\u00facarro", "id": "6370"}, {"title": "def Ezkutukam", "id": "4104674437001"}, {"title": "def Eztabaidan", "id": "6711"}, {"title": "def Facebook Developers Garage Bilbao 2011", "id": "4105017795001"}, {"title": "def Fake News es", "id": "6028"}, {"title": "def Fake News eu", "id": "6027"}, {"title": "def FAKTORIA: ERREMENTARI pelikularen aurrestreinaldia", "id": "6061"}, {"title": "def FAKTORIA zuzenean: HANDIA filmaren aurrestreinaldia", "id": "5955"}, {"title": "def Familia Bidaiak", "id": "5752"}, {"title": "def Favoritos 2019", "id": "6671"}, {"title": "def Febrero bajo cero", "id": "4104995145001"}, {"title": "def Fernando Amezketako plazan", "id": "4104702644001"}, {"title": "def Fiesta", "id": "4104738049001"}, {"title": "def Film laburrak", "id": "4105059190001"}, {"title": "def Fin de ETA", "id": "6108"}, {"title": "def Final Four Baskonia", "id": "5538"}, {"title": "Finlandia Finlandia 2011-2012", "id": "4105068328001"}, {"title": "Finlandia Finlandia 2010-2011", "id": "4105090817001"}, {"title": "def Fitness 2018", "id": "6122"}, {"title": "def Fito eta Fitipaldis Arriagan", "id": "4104737985001"}, {"title": "def Foro UNIRED", "id": "5983"}, {"title": "Forum Forum 2012-2013", "id": "6267"}, {"title": "Forum Forum 2011- 2012", "id": "4256721640001"}, {"title": "Forum Forum 2010-2011", "id": "4105270980001"}, {"title": "Forum Forum 2009-2010", "id": "4105250732001"}, {"title": "def Francisco Escuderoren mendeurrena", "id": "4104874149001"}, {"title": "def Frontoitik sukaldera", "id": "4105017834001"}, {"title": "def Fundamentu Pixkat", "id": "4104738005001"}, {"title": "def Funtzioa", "id": "4104917851001"}, {"title": "def Futbola bideoteka", "id": "6854"}, {"title": "def Futbola: Euskal Selekzioa", "id": "6204"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 9. jardunaldia", "id": "6579"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 8. jardunaldia", "id": "6567"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 7. jardunaldia", "id": "6557"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 6. jardunaldia", "id": "6545"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 5. jardunaldia", "id": "6544"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 4. jardunaldia", "id": "6532"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 3. jardunaldia", "id": "6496"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 2. jardunaldia", "id": "6495"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 1. jardunaldia", "id": "6494"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 12. jardunaldia", "id": "6588"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 11. jardunaldia", "id": "6578"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 10. jardunaldia", "id": "6577"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 9. jardunaldia", "id": "6566"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 8. jardunaldia", "id": "6559"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 7. jardunaldia", "id": "6543"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 6. jardunaldia", "id": "6542"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 5. jardunaldia", "id": "6539"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 4. jardunaldia", "id": "6528"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 3. jardunaldia", "id": "6499"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 2. jardunaldia", "id": "6498"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 1. jardunaldia", "id": "6497"}, {"title": "Futbola 2019-2020 Gizonezkoen 2.B maila", "id": "6481"}, {"title": "Futbola 2019-2020 Euskal Herriko Kopa", "id": "6490"}, {"title": "Futbola 2019-2020 Emakumezkoen liga", "id": "6480"}, {"title": "Futbola 2019-2020 Denboraldi-aurrea", "id": "6479"}, {"title": "Futbola 2020-2021 Gizonezkoen 2.B maila", "id": "7246"}, {"title": "Futbola 2020-2021 Emakumezkoen Euskal Herriko Kopa", "id": "7195"}, {"title": "ghi Gabon kantak Bego\u00f1atik", "id": "4104821078001"}, {"title": "ghi Gabon Kantak Hendaiatik", "id": "4104635086001"}, {"title": "ghi Gabonetako saioak", "id": "7350"}, {"title": "ghi Gabonetako soinuak", "id": "4105017789001"}, {"title": "Gailurra Gailurra Martxan", "id": "5828"}, {"title": "Gailurra Gailurra Neguan", "id": "5754"}, {"title": "Gailurra Gailurra Udan", "id": "5639"}, {"title": "Gailurra Xtreme 4. denboraldia: Hiru Erregeen Mahaia", "id": "6177"}, {"title": "Gailurra Xtreme 3. denboraldia", "id": "6098"}, {"title": "Gailurra Xtreme 2. denboraldia: Perdido", "id": "6018"}, {"title": "Gailurra Xtreme 1. denboraldia", "id": "6035"}, {"title": "ghi GAL: 30 a\u00f1os 1983-2013", "id": "4104723512001"}, {"title": "ghi Gala Cienycientas: Teatro Principal Antzokia", "id": "6344"}, {"title": "ghi Galerna. El infierno en el mar 1912-2012", "id": "4104679461001"}, {"title": "ghi Galindez: espioia edo abertzalea", "id": "4105059231001"}, {"title": "ghi Gallastegi, ni pilotari", "id": "4104723508001"}, {"title": "ghi Gamb\u00f3n, buenas noches", "id": "4104744463001"}, {"title": "ghi Ganbarazaleak", "id": "4104580541001"}, {"title": "ghi Ganbia ibaia, esklabutzaren bidea", "id": "4105019549001"}, {"title": "ghi Ganges, ibai sakratua", "id": "4104995203001"}, {"title": "ghi Ganges, r\u00edo sagrado", "id": "4104917924001"}, {"title": "ghi Gara, kinka larrian", "id": "6369"}, {"title": "ghi Garaikoetxea, una transici\u00f3n inacabada...", "id": "4165092938001"}, {"title": "ghi Garc\u00eda Goena, caso abierto", "id": "5885"}, {"title": "ghi Garrasia Saharatik", "id": "4104799872001"}, {"title": "ghi Gasteizko jaiak gogoratuz", "id": "7087"}, {"title": "ghi Gasteizko jaiak 2019", "id": "6485"}, {"title": "ghi Gatibu: Azken Indioak", "id": "6650"}, {"title": "ghi Gaur Egun", "id": "7285"}, {"title": "ghi Gaur Egun Kirolak", "id": "7364"}, {"title": "ghi Gazta", "id": "6784"}, {"title": "ghi Gazta es", "id": "7168"}, {"title": "ghi Gaztea Cover", "id": "5318"}, {"title": "ghi Gaztea Dantzan", "id": "4104679431001"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2020", "id": "7039"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2019", "id": "6425"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2018", "id": "6112"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2017", "id": "5827"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2016", "id": "5544"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2015", "id": "4215140494001"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2014", "id": "4104738058001"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2013", "id": "4104751655001"}, {"title": "ghi Gaztea Sariak 2020", "id": "7302"}, {"title": "ghi Gaztea: Youtuberrak", "id": "5382"}, {"title": "ghi Gaztea, 25 Urte", "id": "4165425356001"}, {"title": "ghi Gaztea, 30 urte", "id": "7256"}, {"title": "ghi Gazteiz, la ciudad iluminada", "id": "4104723439001"}, {"title": "ghi Gazteok", "id": "5911"}, {"title": "ghi Gazteria", "id": "4104874197001"}, {"title": "ghi Gelditu parada", "id": "4104830860001"}, {"title": "ghi Gente seria", "id": "4104909069001"}, {"title": "ghi Geolog\u00eda para poetas, miopes y despistados", "id": "6258"}, {"title": "ghi Gernika bajo las bombas", "id": "5506"}, {"title": "ghi Gernika Batailoia. Askatasunaren ametsa 1945-2015", "id": "5320"}, {"title": "ghi Gernikako Azoka", "id": "4106963375001"}, {"title": "ghi Gernikako bonbardaketa", "id": "4104982098001"}, {"title": "ghi Gernikatik New Yorkera, Berlinen zehar", "id": "4104723526001"}, {"title": "ghi Gero Axular", "id": "4440859311001"}, {"title": "ghi Gerra zibila Euskadin", "id": "4105085740001"}, {"title": "ghi Gerrostea Euskadin", "id": "4105085737001"}, {"title": "ghi GI 631 Urretxu Zumarraga Herri Opera", "id": "4104723431001"}, {"title": "ghi Girasol", "id": "4105059227001"}, {"title": "Go!azen Go!azen 7.0", "id": "7276"}, {"title": "Go!azen Go!azen 6.0", "id": "6593"}, {"title": "Go!azen Go!azen 5.0", "id": "6252"}, {"title": "Go!azen Go!azen 4.0", "id": "5945"}, {"title": "Go!azen Go!azen 3.0", "id": "5701"}, {"title": "Go!azen Go!azen 2.0", "id": "4105085714001"}, {"title": "Go!azen Go!azen 1.0", "id": "5700"}, {"title": "Go!azen Karaokeak", "id": "6858"}, {"title": "Go!azen Bereziak", "id": "6003"}, {"title": "Go!azen Antzezlanak", "id": "5990"}, {"title": "Go!azen Ekitaldiak", "id": "5860"}, {"title": "ghi Goazen gudari danok ES", "id": "4104648786001"}, {"title": "ghi Goazen gudari danok EUS", "id": "4104674412001"}, {"title": "Goenkale 22. denboraldia (2015)", "id": "6323"}, {"title": "Goenkale 21. denboraldia (2014 - 2015)", "id": "6322"}, {"title": "Goenkale 20. denboraldia (2013 - 2014)", "id": "6321"}, {"title": "Goenkale 19. denboraldia (2012-2013)", "id": "6319"}, {"title": "Goenkale 18. denboraldia (2011-2012)", "id": "6318"}, {"title": "Goenkale 17. denboraldia (2010-2011)", "id": "6317"}, {"title": "Goenkale 16. denboraldia (2009-2010)", "id": "6316"}, {"title": "Goenkale 15. denboraldia (2008-2009)", "id": "6315"}, {"title": "Goenkale 14. denboraldia (2007-2008)", "id": "6314"}, {"title": "Goenkale 13. denboraldia (2006-2007)", "id": "4106822616001"}, {"title": "Goenkale 12. denboraldia (2005-2006)", "id": "4105270988001"}, {"title": "Goenkale 11. denboraldia (2004-2005)", "id": "4105241645001"}, {"title": "Goenkale 10. denboraldia (2003-2004)", "id": "4105250728001"}, {"title": "Goenkale 9. denboraldia (2002-2003)", "id": "4105250738001"}, {"title": "Goenkale 8. denboraldia (2001-2002)", "id": "4106790431001"}, {"title": "Goenkale 7. denboraldia (2000-2001)", "id": "6328"}, {"title": "Goenkale 6. denboraldia (1999-2000)", "id": "6327"}, {"title": "Goenkale 5. denboraldia (1998-1999)", "id": "6326"}, {"title": "Goenkale 4. denboraldia (1997-1998)", "id": "6325"}, {"title": "Goenkale 3. denboraldia (1996-1997)", "id": "6324"}, {"title": "Goenkale 2. denboraldia (1995-1996)", "id": "6320"}, {"title": "Goenkale 1. denboraldia (1994)", "id": "6308"}, {"title": "Goenkale: Bereziak Goenzale", "id": "6313"}, {"title": "Goenkale: Bereziak Goenkale: Kondesaren Erretratua", "id": "6310"}, {"title": "Goenkale: Bereziak Goenkale: Egiak ezkutatzen duena", "id": "4104744478001"}, {"title": "ghi Gozategi all stars", "id": "4104744507001"}, {"title": "ghi Gracias, Petrov", "id": "4104799864001"}, {"title": "ghi Grupetto", "id": "4343702690001"}, {"title": "ghi Gu geu", "id": "4104909146001"}, {"title": "ghi Gu, Laboa", "id": "6334"}, {"title": "Gu ta gutarrak 6. edizioa: GTG 3x2", "id": "5621"}, {"title": "Gu ta gutarrak 5. edizioa", "id": "5519"}, {"title": "Gu ta gutarrak 4. edizioa", "id": "4483659796001"}, {"title": "Gu ta gutarrak 3. edizioa", "id": "4169360279001"}, {"title": "Gu ta gutarrak 2. edizioa", "id": "4104648780001"}, {"title": "Gu ta gutarrak 1. edizioa", "id": "4104679453001"}, {"title": "Gu ta gutarrak Kanpinean", "id": "4331811638001"}, {"title": "Gu ta gutarrak Gutar Day festa", "id": "5345"}, {"title": "Gu ta gutarrak GTG onenak", "id": "5408"}, {"title": "Gu ta gutarrak Jai School", "id": "5421"}, {"title": "ghi Guaiomini Twu Poins", "id": "5733"}, {"title": "ghi Gudari baten egunerokoa", "id": "4105059232001"}, {"title": "ghi Guernica. El cuadro que cambi\u00f3 mi vida", "id": "5829"}, {"title": "ghi Guggenheim Bilbao, harriz eta titaniozko istorioa", "id": "4105059187001"}, {"title": "ghi Guggenheim Bilbao, una historia de piedra y titanio", "id": "4104995141001"}, {"title": "ghi Guggenheim harri eta zur", "id": "4105019509001"}, {"title": "ghi Gure amamak", "id": "4104909109001"}, {"title": "ghi Gure betiko kantak", "id": "4104909071001"}, {"title": "ghi Gure bideoteka", "id": "4236088224001"}, {"title": "ghi Gure doinuak", "id": "6257"}, {"title": "ghi Gure esku dago", "id": "4104737977001"}, {"title": "ghi Gure etxea", "id": "6664"}, {"title": "Gure Kasa Asterokoa", "id": "6934"}, {"title": "Gure Kasa Zuen Kasatik Gure Kasara", "id": "6847"}, {"title": "Gure Kasa 3. denboraldia", "id": "6522"}, {"title": "Gure Kasa 2. denboraldia", "id": "6180"}, {"title": "Gure Kasa 1. denboraldia", "id": "5943"}, {"title": "Gure kontzertuak Euskal Herriko Lur Maitea", "id": "4104874181001"}, {"title": "Gure kontzertuak Baionatik Bilbora", "id": "4104917873001"}, {"title": "ghi Gure lanbide zaharrak", "id": "4105085715001"}, {"title": "ghi Gure oroitzapenak", "id": "6685"}, {"title": "ghi Gure sorlekuaren bila", "id": "5722"}, {"title": "ghi Gure zinea", "id": "4104751665001"}, {"title": "ghi Gurpegi: Adi\u00f3s al capit\u00e1n gladiador", "id": "5548"}, {"title": "ghi Gurs, euskaldunen infernua 70 urteren ostean", "id": "4104679473001"}, {"title": "ghi Gurs, 70 a\u00f1os del infierno vasco", "id": "4104679472001"}, {"title": "ghi Gutariko bat", "id": "5577"}, {"title": "ghi Gutik zura", "id": "5982"}, {"title": "ghi Gutuberrak", "id": "6338"}, {"title": "ghi Habanerak", "id": "5669"}, {"title": "ghi Hablan los \u00e1rboles", "id": "4104737992001"}, {"title": "ghi Hablan los ojos", "id": "4104723524001"}, {"title": "ghi Hamar urte luze", "id": "4104921963001"}, {"title": "ghi Han hemenka musikala", "id": "5942"}, {"title": "ghi Handia Goya Sarietan", "id": "6044"}, {"title": "ghi Handitzen Handitzen", "id": "6428"}, {"title": "ghi Harian", "id": "4105019468001"}, {"title": "ghi Haritzaren itzala. 40 urte Legebiltzarrean", "id": "7301"}, {"title": "ghi Harria 100", "id": "4104921895001"}, {"title": "Hasiberriak Hasiberriak abian", "id": "4104982154001"}, {"title": "Hasiberriak Hasiberriak", "id": "4105017775001"}, {"title": "ghi Hasier Etxeberria: lagunen bisita", "id": "5813"}, {"title": "ghi Hau da A.U.", "id": "5972"}, {"title": "ghi Hau Ez da Finlandia!", "id": "4104874183001"}, {"title": "ghi Haurrak: Kalea gurea da", "id": "6935"}, {"title": "ghi Haurren Ahotsa", "id": "4104648768001"}, {"title": "ghi Haurrentzako filmak", "id": "5968"}, {"title": "ghi Hauteskunde orokorrak. 2019ko apirila", "id": "6418"}, {"title": "ghi Hauteskunde orokorrak. 2019ko azaroa", "id": "6608"}, {"title": "ghi Hauxa2", "id": "6140"}, {"title": "ghi Hego Amerika motoz, Cheren bidetik", "id": "4105017820001"}, {"title": "ghi Heldu dira inauteriak!", "id": "4104830857001"}, {"title": "ghi Helmuga", "id": "6555"}, {"title": "ghi Hemendik out!", "id": "4104744509001"}, {"title": "ghi H\u00e9roes an\u00f3nimos", "id": "4268376434001"}, {"title": "ghi Herri City", "id": "5963"}, {"title": "Herri Kirolak Herri Kirolak 2021", "id": "7368"}, {"title": "Herri Kirolak Bideoteka", "id": "6803"}, {"title": "Herri Kirolak Herri kirolak 2020", "id": "6658"}, {"title": "Herri People Herri People 2016", "id": "5414"}, {"title": "Herri People Herri People 2015", "id": "4104702692001"}, {"title": "Herri People Herri People 2014", "id": "4104723472001"}, {"title": "ghi Herri txiki erlojuaren kontra", "id": "6352"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 7. denboraldia", "id": "7173"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 6. denboraldia", "id": "6549"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 5. denboraldia", "id": "6207"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 4. denboraldia", "id": "5947"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 3. denboraldia", "id": "5688"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 2. denboraldia", "id": "5311"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 1. denboraldia", "id": "4104560090001"}, {"title": "Herri txiki infernu handi Herri Txiki kantari", "id": "5998"}, {"title": "ghi Herriaren bihotza", "id": "4104723476001"}, {"title": "ghi Hertzainak. Inun baina alaiago izanen da", "id": "6670"}, {"title": "Hi Selfie! 2. denboraldia", "id": "5868"}, {"title": "Hi Selfie! 1. denboraldia", "id": "5545"}, {"title": "ghi High School Musical goazen denok !", "id": "4104995160001"}, {"title": "ghi Hik jan eta nik jai", "id": "4105017759001"}, {"title": "ghi Hirugarren Reicharen euskal esklabuak", "id": "4105090769001"}, {"title": "ghi Hiru3 Jaia", "id": "4104909123001"}, {"title": "ghi Historia del teatro vasco", "id": "4105017771001"}, {"title": "Historias a bocados 4\u00aa temporada", "id": "7172"}, {"title": "Historias a bocados 3\u00aa temporada", "id": "6534"}, {"title": "Historias a bocados 2\u00aa temporada", "id": "6178"}, {"title": "Historias a bocados 1\u00aa temporada", "id": "5833"}, {"title": "ghi Historias de New York", "id": "4104995157001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera: 2020-2021", "id": "7174"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2019-2020", "id": "6573"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2018-2019", "id": "6202"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2018", "id": "6007"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2017: Txapelketa Nagusia", "id": "5932"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2016-2017", "id": "5664"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2015-2016", "id": "4502698330001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2014-2015", "id": "4104751631001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera: 2013-2014", "id": "4104738038001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2013: Txapelketa Nagusia", "id": "4104744476001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2012-2013", "id": "6237"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2011-2012", "id": "6236"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2010-2011", "id": "6235"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2009-2010", "id": "6234"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2008-2009", "id": "6233"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera: 1967. urteko txapelketa", "id": "6232"}, {"title": "ghi Hizkamizka", "id": "4104738037001"}, {"title": "ghi Hodei Egiluz", "id": "5494"}, {"title": "ghi Hondar ahoak", "id": "7264"}, {"title": "ghi Hoy reviento y ma\u00f1ana como limpio", "id": "4104580588001"}, {"title": "ghi Humanity at Music", "id": "6553"}, {"title": "ghi Humanity at Music - Sinfonia Kooperatiboa proiektuaren aurkezpena", "id": "6381"}, {"title": "ghi Ibarrola", "id": "4105059201001"}, {"title": "ghi Ibil2D", "id": "4104874177001"}, {"title": "ghi Idaho-Kalifornia. Bidaia mendebaldean barrena", "id": "4105019511001"}, {"title": "ghi Identidad perdida", "id": "7391"}, {"title": "ghi Igandean, arratsaldeko bostetan", "id": "4105059185001"}, {"title": "ghi Igeriketa", "id": "5750"}, {"title": "ghi Ihesaldia", "id": "6626"}, {"title": "ghi Ikazkin baten historia", "id": "4105085741001"}, {"title": "ghi Ikurrinak, 120 urte", "id": "4104679464001"}, {"title": "ghi Ikurrina:120 a\u00f1os", "id": "4104723443001"}, {"title": "ghi Ikurri\u00f1ari omenaldia", "id": "5900"}, {"title": "ghi Imajinaezina", "id": "6919"}, {"title": "ghi Imanol Cover", "id": "4104909081001"}, {"title": "Imanol, Donosti Tombuctu Kontzertua", "id": "4105019519001"}, {"title": "Imanol, Donosti Tombuctu Dokumentala", "id": "4105059180001"}, {"title": "ghi Imanol, Mikel Laboa, Xabier Lete eta gu kantatzen", "id": "4104874194001"}, {"title": "ghi Imanolen ausentzia", "id": "4104679470001"}, {"title": "ghi Implicada", "id": "4104738021001"}, {"title": "ghi InautHerriak", "id": "5478"}, {"title": "ghi Inbestidura saioa", "id": "6193"}, {"title": "ghi Indalecio", "id": "4104821088001"}, {"title": "ghi Indurain, el hombre tranquilo", "id": "4104702691001"}, {"title": "ghi Infernuko hauspoa", "id": "4105068299001"}, {"title": "ghi Inmigrantes en Euskal Herria, los nuevos vascos", "id": "4104917949001"}, {"title": "ghi Intermezzo", "id": "6574"}, {"title": "ghi Inundaciones 1983", "id": "4104982132001"}, {"title": "ghi I\u00f1aki Azkuna", "id": "4104702706001"}, {"title": "ghi I\u00f1aki Urdangarin, caso abierto", "id": "4104982129001"}, {"title": "ghi I\u00f1aki y C\u00eda", "id": "4104702674001"}, {"title": "Iparra Iparra 94/95", "id": "4104874215001"}, {"title": "Iparra Iparra 93/94", "id": "4104909148001"}, {"title": "ghi Iparraldearen Orena", "id": "4105251897001"}, {"title": "Ipupomamua Ipupomamua 2011", "id": "4106927177001"}, {"title": "Ipupomamua Ipupomamua 2010", "id": "4106963303001"}, {"title": "ghi Irailaren 11ko atentatuak", "id": "4105019529001"}, {"title": "ghi Irisarriko Kabalkada", "id": "5779"}, {"title": "ghi Irrikitown", "id": "4104761637001"}, {"title": "ghi Iru\u00f1a-Veleiako misterioa", "id": "4104917852001"}, {"title": "ghi Iru\u00f1ea Kantuan", "id": "5524"}, {"title": "ghi Iru\u00f1eko Orfeoia eta Erramun Martikorena Baigorrin", "id": "4104723455001"}, {"title": "ghi Ispiluan", "id": "4105019488001"}, {"title": "ghi Italiako Giroa 2020", "id": "7213"}, {"title": "ghi Italiako Giroa 2020: Unerik onenak", "id": "7235"}, {"title": "ghi Itsasontzi baten", "id": "5878"}, {"title": "ghi Itxi liburuak", "id": "6695"}, {"title": "ghi Itxuroso", "id": "4104723434001"}, {"title": "ghi Itzulera", "id": "7155"}, {"title": "ghi Izan EiTB Jaia", "id": "5949"}, {"title": "ghi Izan ginelako", "id": "7390"}, {"title": "ghi Izan invictus", "id": "5935"}, {"title": "Izarrak kalean 2. denboraldia", "id": "4323374825001"}, {"title": "Izarrak kalean 1. denboraldia", "id": "4104674429001"}, {"title": "ghi Izotz Hockeya", "id": "5805"}, {"title": "jkl Jai Alai Blues", "id": "5692"}, {"title": "jkl Jakinduriek mundue erreko dau!", "id": "5659"}, {"title": "jkl Jakin-mina 2020", "id": "7291"}, {"title": "jkl Jan edanak", "id": "4104921964001"}, {"title": "jkl Jaun eta jabe", "id": "4105068292001"}, {"title": "jkl John Garamendi for California", "id": "4104744445001"}, {"title": "jkl Jokaldia itxita", "id": "4105019512001"}, {"title": "jkl Jon Rahm", "id": "6010"}, {"title": "jkl Jon Salaberri", "id": "5370"}, {"title": "jkl Jordania zaldiz, Lawrencen bidetik", "id": "4105019550001"}, {"title": "jkl Jorge Oteiza", "id": "4104751660001"}, {"title": "jkl Jorge Oteiza handia", "id": "4104751656001"}, {"title": "Joseba Argui\u00f1ano Sukalerrian 2. denboraldia", "id": "7189"}, {"title": "Joseba Argui\u00f1ano Sukalerrian 1. denboraldia", "id": "7018"}, {"title": "jkl Josu Ceberio: Zer ezkutatzen dute kobazuloek?", "id": "6393"}, {"title": "jkl Joxe Agirre, Izarraizko azeria", "id": "4104830884001"}, {"title": "jkl Juan Carlos I\u00ba abdica", "id": "4104737978001"}, {"title": "jkl Juan Carlos I, Espa\u00f1a a su servicio", "id": "6454"}, {"title": "jkl Juan Martinez de Irujori omenaldia", "id": "5863"}, {"title": "Juego de cartas 4\u00aa temporada", "id": "7160"}, {"title": "Juego de cartas 3\u00aa temporada", "id": "7159"}, {"title": "Juego de cartas 2\u00aa temporada", "id": "5915"}, {"title": "Juego de cartas 1\u00aa temporada", "id": "7158"}, {"title": "Juego de cartas On Tour", "id": "7162"}, {"title": "jkl Juego de Pactos", "id": "6456"}, {"title": "jkl Juicio: Asesinato de Ignacio Ellacuria", "id": "7007"}, {"title": "Jungla Sonoran galdu naiz Jungla Sonoran galdu naiz 2012-2013", "id": "4104995197001"}, {"title": "Jungla Sonoran galdu naiz Jungla Sonoran galdu naiz 2010-2011", "id": "4104995204001"}, {"title": "jkl Juntos y revueltos", "id": "4104995138001"}, {"title": "jkl Kaixo mi arma", "id": "5666"}, {"title": "jkl Kale edo bale", "id": "6672"}, {"title": "jkl Kalesareak", "id": "4104674371001"}, {"title": "jkl Kalifornia", "id": "4106963370001"}, {"title": "jkl Kalifornia urrezko amesgaizto", "id": "4105068242001"}, {"title": "jkl Kanaka Maoli", "id": "4105090781001"}, {"title": "Kantuan Kantuan 2012-2013", "id": "4104917926001"}, {"title": "Kantuan Kantuan 2011-2012", "id": "4104982105001"}, {"title": "Kantuan Kantuan prest", "id": "4104917925001"}, {"title": "Kantugiro Kantugiro", "id": "4312902220001"}, {"title": "Kantugiro Abestiak 201-300", "id": "4313005729001"}, {"title": "Kantugiro Abestiak 101-200", "id": "4312373638001"}, {"title": "Kantugiro Abestiak 1-100", "id": "4312373639001"}, {"title": "jkl Karabana", "id": "6463"}, {"title": "jkl Karibu Festa", "id": "4105017797001"}, {"title": "jkl Kartzela", "id": "6644"}, {"title": "jkl Katalunia, gizarte eredu", "id": "5950"}, {"title": "jkl Kataluniako hauteskundeak 2017", "id": "5995"}, {"title": "jkl Kataluniako prozesua", "id": "5940"}, {"title": "jkl Kataluniarren jauzia", "id": "5952"}, {"title": "jkl Katea ez da eten", "id": "6645"}, {"title": "jkl Katebegia", "id": "6229"}, {"title": "Katu kale Katu kale (1988)", "id": "4104917919001"}, {"title": "Katu kale Katu kale (1987)", "id": "4104995120001"}, {"title": "Kerman mintzalagun bila Kerman mintzalagun bila 2011", "id": "4106929535001"}, {"title": "Kerman mintzalagun bila Kerman mintzalagun bila 2010 (101. ataletik 200.era)", "id": "4107058755001"}, {"title": "Kerman mintzalagun bila Kerman mintzalagun bila 2010 (1. ataletik 100.era)", "id": "4106963365001"}, {"title": "jkl Kirol erreportaje bereziak", "id": "6478"}, {"title": "jkl Koldo Mitxelena es", "id": "4431460518001"}, {"title": "jkl Koldo Mitxelena eus", "id": "4431573077001"}, {"title": "jkl Kontrako Eztarria", "id": "4104744481001"}, {"title": "jkl Kontuz, atsuak!", "id": "4104909112001"}, {"title": "jkl Kontxa: Pasioa eta garaipena", "id": "5905"}, {"title": "jkl Korea eta Txina amets bidean", "id": "4104982102001"}, {"title": "jkl Koronabirusak Inguratuta", "id": "6780"}, {"title": "Korrika Korrika 21", "id": "6411"}, {"title": "Korrika Korrika 20", "id": "5808"}, {"title": "Korrika Korrika 19", "id": "4165092496001"}, {"title": "Korrika Korrika 18", "id": "4104761652001"}, {"title": "Korrika Korrika 17", "id": "4104738068001"}, {"title": "Korrika Korrika 16", "id": "4104738069001"}, {"title": "Korrika Korrika 14", "id": "4104799794001"}, {"title": "Korrika Korrika: Erreportaje bereziak", "id": "4104751672001"}, {"title": "jkl Korrontzi", "id": "4104648746001"}, {"title": "jkl Korrontzi Dantzan", "id": "6530"}, {"title": "jkl Kosovo zeroz azpitik", "id": "4105068301001"}, {"title": "jkl Kresala (es)", "id": "4106963371001"}, {"title": "jkl Kresala (eu)", "id": "4102393143001"}, {"title": "jkl Krisia Fagorren", "id": "4104723523001"}, {"title": "jkl Kronikak", "id": "4105017832001"}, {"title": "KTX KTX 2012", "id": "4105109059001"}, {"title": "KTX KTX 2011", "id": "4105090813001"}, {"title": "KTX KTX 2010", "id": "4105090792001"}, {"title": "jkl Kupela. Gailurrak ikutuz", "id": "4104909120001"}, {"title": "jkl Kupela taldea", "id": "4105019540001"}, {"title": "jkl Kupela zezen artean", "id": "4104648766001"}, {"title": "jkl Kurtziatik Kaliforniara", "id": "4105085746001"}, {"title": "jkl Kutsidazu bidea, Ixabel", "id": "6077"}, {"title": "jkl Kutsidazu bidea Ixabel (antzezlana)", "id": "4104995121001"}, {"title": "jkl La Batalla de Villareal", "id": "4104737988001"}, {"title": "jkl La Batalla de Vitoria", "id": "4104744477001"}, {"title": "jkl La botica de la abuela", "id": "4104982155001"}, {"title": "jkl La buena vida", "id": "4104909140001"}, {"title": "La Caja Negra La Caja Negra 2015", "id": "4261522776001"}, {"title": "La Caja Negra La Caja Negra 2009", "id": "4104982125001"}, {"title": "jkl La casa de mi padre", "id": "5562"}, {"title": "jkl La Cita de la Empresa Vasca", "id": "4104874171001"}, {"title": "jkl La Concha: Pasi\u00f3n y triunfo", "id": "4104751635001"}, {"title": "jkl La convergencia PSE-EE. 25 a\u00f1os en perespectiva", "id": "6071"}, {"title": "jkl La dispersi\u00f3n: Asunto pendiente", "id": "6693"}, {"title": "La entrevista La entrevista 2013", "id": "4105068250001"}, {"title": "La entrevista La entrevista 2012", "id": "4105017809001"}, {"title": "La entrevista La entrevista 2011", "id": "4105019539001"}, {"title": "jkl La fiebre del oro: Pete Aguereberry", "id": "4105017806001"}, {"title": "jkl La flecha amarilla", "id": "5803"}, {"title": "jkl La Guerra Civil", "id": "4104702694001"}, {"title": "jkl La huida", "id": "7375"}, {"title": "jkl La imagen de mi vida", "id": "5851"}, {"title": "jkl La independencia paso a paso", "id": "4104917857001"}, {"title": "jkl La letra con sangre entra", "id": "5357"}, {"title": "jkl La llama-Garra Opera EOS", "id": "5394"}, {"title": "jkl La mejor receta", "id": "6345"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2021", "id": "7341"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2020", "id": "6659"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2019", "id": "6350"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2018", "id": "6006"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2017", "id": "5755"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2016", "id": "5406"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2015", "id": "4104744458001"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2014", "id": "4104702718001"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2013", "id": "6274"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2012", "id": "6273"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2010-2011", "id": "6272"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2009", "id": "6271"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2008", "id": "6270"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 15 a\u00f1os", "id": "6269"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... Especial 20 a\u00f1os", "id": "4500654957001"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... Zapping", "id": "6268"}, {"title": "La Noche de Cr\u00f3nicas Unidos en la distancia", "id": "4105250726001"}, {"title": "La Noche de Cr\u00f3nicas La Noche de Cr\u00f3nicas: presentaci\u00f3n", "id": "4105270998001"}, {"title": "La Noche de Cr\u00f3nicas La Noche de Cr\u00f3nicas: debate", "id": "4105270994001"}, {"title": "La Noche de Cr\u00f3nicas Cr\u00f3nicas de Euskal Herria", "id": "4105250724001"}, {"title": "jkl La Noche En Jake", "id": "5665"}, {"title": "jkl La otra cara de...", "id": "5753"}, {"title": "jkl La otra cara de l@s pol\u00edtic@s", "id": "5617"}, {"title": "jkl La Postguerra en Euskadi", "id": "4104723468001"}, {"title": "jkl La reina de la zarzuela", "id": "5769"}, {"title": "jkl La rep\u00fablica que naci\u00f3 en Eibar", "id": "4104738066001"}, {"title": "jkl La trampa vertical", "id": "4105017798001"}, {"title": "jkl La transici\u00f3n en Euskadi", "id": "4104674423001"}, {"title": "jkl La \u00faltima trinchera", "id": "5871"}, {"title": "jkl Lagun, la resistencia a ETA", "id": "6687"}, {"title": "jkl Lain", "id": "4104874159001"}, {"title": "jkl Las huellas perdidas", "id": "5529"}, {"title": "jkl Las mujeres de Bletchley: San Francisco", "id": "7356"}, {"title": "jkl Las pelis de 'La Noche De...'", "id": "6775"}, {"title": "Las pruebas de la educaci\u00f3n Las pruebas de la educaci\u00f3n 2019", "id": "6594"}, {"title": "Las pruebas de la educaci\u00f3n Las pruebas de la educaci\u00f3n 2017", "id": "5802"}, {"title": "jkl Lau Teilatu", "id": "6654"}, {"title": "jkl Lehendakari Agirre", "id": "5677"}, {"title": "jkl Lehendakari Agirre: 60 aniversario", "id": "6739"}, {"title": "jkl Lehendakariaren kargu hartze ekitaldia", "id": "7157"}, {"title": "jkl Lehendakariaren mezua", "id": "5739"}, {"title": "jkl Lekeitioko Antzar Eguna 2019", "id": "5611"}, {"title": "jkl Lemoiz, la central fantasma", "id": "4104737996001"}, {"title": "jkl Lete; gezur eta egia, gurea", "id": "7359"}, {"title": "jkl Leyendas del Zinemaldi", "id": "4104982120001"}, {"title": "jkl Lezo Urreiztieta: Jainkoak ez dit barkatzen", "id": "6684"}, {"title": "jkl LIET Europako herrien kantu txapelketa", "id": "4104830888001"}, {"title": "jkl Lo que hay que ver", "id": "5650"}, {"title": "Lokaleroak Lokaleroak II", "id": "4105019508001"}, {"title": "Lokaleroak Lokaleroak I", "id": "4105059172001"}, {"title": "jkl Loraldia 2020", "id": "7222"}, {"title": "jkl Loreak filmaren making of-ak", "id": "4104702639001"}, {"title": "jkl Los atentados del 11-S", "id": "4105059189001"}, {"title": "jkl Los origenes de la lengua vasca. Un enigma europeo.", "id": "4104982121001"}, {"title": "jkl Los Sabande\u00f1os Durangon", "id": "4104909092001"}, {"title": "jkl Los vascos y la navegacion", "id": "4104995181001"}, {"title": "jkl Louviers express", "id": "4104909144001"}, {"title": "jkl LOVEO: Jornada FORTA Transformaci\u00f3n Digital", "id": "6102"}, {"title": "jkl Luis Mariano Herrikoia", "id": "4104702669001"}, {"title": "jkl Lunes gernikes, golperik bez!", "id": "4104909091001"}, {"title": "jkl Lur eta Amets, hau bai abentura!", "id": "7156"}, {"title": "jkl Lurrekoak", "id": "4104738045001"}, {"title": "mn\u00f1o Madama Butterfly", "id": "4236228478001"}, {"title": "mn\u00f1o Magnolia, Lekaroz, Washington", "id": "5841"}, {"title": "mn\u00f1o Magoak", "id": "4104761621001"}, {"title": "mn\u00f1o Maite", "id": "7161"}, {"title": "mn\u00f1o Manchester txuri-urdinez!", "id": "4104751622001"}, {"title": "mn\u00f1o Manuel de Irujo, bihotzean sua", "id": "4105017819001"}, {"title": "mn\u00f1o Manuel Lasarte, hitzaren errementaria", "id": "4104909122001"}, {"title": "mn\u00f1o Mara Mara", "id": "4104533829001"}, {"title": "mn\u00f1o Mare Vasconum", "id": "4105068270001"}, {"title": "mn\u00f1o Mari Emakume Mitologikoa", "id": "4104723499001"}, {"title": "mn\u00f1o Mariano Ferrer gogoan", "id": "6474"}, {"title": "mn\u00f1o Marokon barrena", "id": "4105019483001"}, {"title": "mn\u00f1o Marrodan kantatzen", "id": "4104830871001"}, {"title": "mn\u00f1o Martin", "id": "4105059164001"}, {"title": "Martina Martina 2009", "id": "4105068268001"}, {"title": "Martina Martina 2008", "id": "4105068269001"}, {"title": "mn\u00f1o Martinez de Irujo, bihotzaren iraultza", "id": "5876"}, {"title": "mn\u00f1o Martxan", "id": "4104679432001"}, {"title": "mn\u00f1o Martxoak 8, Emakumeen Nazioarteko Eguna", "id": "4104982124001"}, {"title": "mn\u00f1o Master free", "id": "4105059207001"}, {"title": "mn\u00f1o Mateoren ama", "id": "6897"}, {"title": "mn\u00f1o Me conoces?", "id": "4104737983001"}, {"title": "mn\u00f1o Me lo pongo", "id": "4104909084001"}, {"title": "mn\u00f1o Mejores momentos del casting El Conquis IX", "id": "4104909077001"}, {"title": "mn\u00f1o Memorias de un conspirador", "id": "4104744516001"}, {"title": "mn\u00f1o Mendi lasterketak", "id": "6441"}, {"title": "mn\u00f1o Mendi maratoia", "id": "6137"}, {"title": "mn\u00f1o Mendiaren 2 aldeak", "id": "6375"}, {"title": "mn\u00f1o Menos es m\u00e1s", "id": "5879"}, {"title": "mn\u00f1o Mensaje del lehendakari", "id": "5738"}, {"title": "mn\u00f1o Men\u00fa estress", "id": "4105068286001"}, {"title": "Mestizajes Mestizajes 2017", "id": "5958"}, {"title": "Mestizajes Mestizajes 2014", "id": "4104702633001"}, {"title": "mn\u00f1o Mexikon barrena", "id": "4104995189001"}, {"title": "mn\u00f1o Mexikotik kantari", "id": "4104982104001"}, {"title": "mn\u00f1o Meza Santua", "id": "4104738046001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 1\u00aa temporada", "id": "4105270989001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 2\u00aa temporada", "id": "4105270990001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 3\u00aa temporada", "id": "4105270992001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 4\u00aa temporada", "id": "4105241631001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 5\u00aa temporada", "id": "4105250715001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 6\u00aa temporada", "id": "4105241629001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 7\u00aa temporada", "id": "4105250718001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 8\u00aa temporada", "id": "4105250727001"}, {"title": "mn\u00f1o Miguel A. Castro Uceda - Modelo de trabajos colaborativos", "id": "6714"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze printzak", "id": "4104874189001"}, {"title": "Mihiluze Biba Mihiluze", "id": "4104909129001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze 2012-2013", "id": "4104874195001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze 2011-2012", "id": "4104921913001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze 2010-2011", "id": "4104917860001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze 2009-2010", "id": "4104917858001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze 2008-2009", "id": "4104874190001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze 2007-2008", "id": "4104982088001"}, {"title": "Mihiluze haurrak Mihiluze haurrak 2009-2010", "id": "5815"}, {"title": "Mihiluze haurrak Eguberrietako bereziak", "id": "5814"}, {"title": "mn\u00f1o Mikel Markez & Erramun Martikorena zuzenean", "id": "4104995147001"}, {"title": "mn\u00f1o MinoriTB (eu)", "id": "4104982169001"}, {"title": "mn\u00f1o Mintzoaren arnasa", "id": "4105085716001"}, {"title": "mn\u00f1o Minuto a Minuto", "id": "4488245990001"}, {"title": "mn\u00f1o Moci\u00f3n de censura. Los siete d\u00edas que cambiaron la historia", "id": "6445"}, {"title": "mn\u00f1o Modernitatearen distira", "id": "4104679455001"}, {"title": "mn\u00f1o Mondo Difficile", "id": "4104917856001"}, {"title": "mn\u00f1o Mongolia, Gengis Khanen lurraldea", "id": "4105059239001"}, {"title": "mn\u00f1o Mongoliatik nator", "id": "4105019554001"}, {"title": "mn\u00f1o Morgako errebolberra", "id": "6109"}, {"title": "mn\u00f1o Moroniren herrialdean", "id": "4104982187001"}, {"title": "mn\u00f1o Muga deitzen da pausoa (IRA 26-2)", "id": "6876"}, {"title": "mn\u00f1o Mugaldekoak", "id": "4105250717001"}, {"title": "mn\u00f1o Mugaritz: Amaitu gabeko sukaldea", "id": "4105068277001"}, {"title": "mn\u00f1o Mugaritz BSO", "id": "4104917940001"}, {"title": "mn\u00f1o Mugaritz: La cocina inacabada", "id": "4105059216001"}, {"title": "mn\u00f1o Mujeres despiertas", "id": "4104799871001"}, {"title": "mn\u00f1o Mujeres en construcci\u00f3n", "id": "4104982176001"}, {"title": "mn\u00f1o Mundu bat ahoz aho", "id": "5951"}, {"title": "mn\u00f1o Munilla, 10 a\u00f1os de controversia", "id": "6625"}, {"title": "mn\u00f1o M\u00fasica popular vasca", "id": "4105059228001"}, {"title": "mn\u00f1o Musika gaua Lekeition", "id": "4104744487001"}, {"title": "Musika Hamabostaldia Musika hamabostaldia 2014", "id": "4105019547001"}, {"title": "Musika Hamabostaldia Musika Hamabostaldia 2011", "id": "4105019542001"}, {"title": "Musika Hamabostaldia Musika Hamabostaldia 2010", "id": "4105059196001"}, {"title": "Musika Hamabostaldia Musika Hamabostaldia 2012", "id": "4105019548001"}, {"title": "mn\u00f1o Nabarra Boua", "id": "4104995139001"}, {"title": "mn\u00f1o Nafarroaren garaia", "id": "5372"}, {"title": "mn\u00f1o Nago", "id": "4104702715001"}, {"title": "mn\u00f1o Namast\u00e9", "id": "4105251911001"}, {"title": "mn\u00f1o Naukas BCAM: El d\u00eda de Pi", "id": "6398"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2019", "id": "6550"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2018", "id": "6186"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2017", "id": "5920"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2016", "id": "5635"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2015", "id": "4460683431001"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2014", "id": "5207"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2013", "id": "4460716759001"}, {"title": "mn\u00f1o Naukas Donostia", "id": "6150"}, {"title": "mn\u00f1o Naukas: El universo en un d\u00eda", "id": "5200"}, {"title": "Naukas Kids Naukas Kids 2019", "id": "6547"}, {"title": "Naukas Kids Naukas Kids 2015", "id": "5306"}, {"title": "Naukas Kids Naukas Kids 2014", "id": "4104738059001"}, {"title": "Naukas Kids Naukas Kids 2013", "id": "4104738060001"}, {"title": "mn\u00f1o Naukas Passion", "id": "6565"}, {"title": "Naukas Pro Naukas PRO 2019", "id": "6546"}, {"title": "Naukas Pro Naukas Pro 2018", "id": "6196"}, {"title": "Naukas Pro Naukas Pro 2017", "id": "5921"}, {"title": "mn\u00f1o Naukas Quantum", "id": "5203"}, {"title": "mn\u00f1o Navarra tierra de pasi\u00f3n", "id": "4104995166001"}, {"title": "mn\u00f1o Navarra: 100 d\u00edas de cambio", "id": "5338"}, {"title": "mn\u00f1o Nazioarteko Inprobisatzaileen bira", "id": "6222"}, {"title": "Nekane Amaya Nekane Amaya, la pel\u00edcula", "id": "4104874131001"}, {"title": "Nekane Amaya Nekane Amaya", "id": "5543"}, {"title": "mn\u00f1o Nestor Basterretxea", "id": "4104674420001"}, {"title": "mn\u00f1o Ni naiz Lete", "id": "7312"}, {"title": "mn\u00f1o Nick dut Nik (es)", "id": "4106929494001"}, {"title": "Nick dut Nik (eu) Nick dut Nik (eu) 2012", "id": "4106892255001"}, {"title": "Nick dut Nik (eu) Nick dut Nik (eu) 2010-2011", "id": "4106822710001"}, {"title": "mn\u00f1o No Es Nochevieja Para Sosos", "id": "4104581271001"}, {"title": "No Es Pa\u00eds Para Sosos Entre dos fuegos", "id": "4104723449001"}, {"title": "No Es Pa\u00eds Para Sosos NEPPS: 2\u00aa temporada", "id": "4291885485001"}, {"title": "No Es Pa\u00eds Para Sosos NEPPS: 1\u00aa temporada", "id": "4104723452001"}, {"title": "mn\u00f1o Nochebuena digital y tal", "id": "5732"}, {"title": "mn\u00f1o Nochebuena sobre ruedas", "id": "5999"}, {"title": "mn\u00f1o Nomada express", "id": "4104917879001"}, {"title": "mn\u00f1o Nonick 2011", "id": "4105059170001"}, {"title": "mn\u00f1o Nor bere saltsan", "id": "5564"}, {"title": "mn\u00f1o Nosotras, mujeres de Euskalduna", "id": "5858"}, {"title": "mn\u00f1o Notak mugimenduan", "id": "5989"}, {"title": "mn\u00f1o Nueva Vida", "id": "4106963368001"}, {"title": "mn\u00f1o Nuremberg: Testigos de cargo", "id": "4104679436001"}, {"title": "mn\u00f1o Objetivo Chimborazo", "id": "5565"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2015-2016", "id": "4454107894001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2010-2011", "id": "4105241615001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2009", "id": "4105270977001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2008", "id": "4105270972001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2007", "id": "5502"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2006", "id": "5569"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2005", "id": "5570"}, {"title": "Oh happy day Oh happy day II", "id": "4104761661001"}, {"title": "Oh happy day Oh happy day 2dean", "id": "4104751681001"}, {"title": "Oh happy day Oh happy day I", "id": "5766"}, {"title": "mn\u00f1o Oholtzan", "id": "4104533824001"}, {"title": "mn\u00f1o Oihaneder bere saltsan", "id": "4104874193001"}, {"title": "Oinak izarretan Oinak izarretan 2002", "id": "4105068307001"}, {"title": "Oinak izarretan Oinak izarretan 2001", "id": "4105059246001"}, {"title": "Oinak izarretan Oinak izarretan 2000", "id": "4105109045001"}, {"title": "mn\u00f1o Oinak lurrean", "id": "5933"}, {"title": "mn\u00f1o Oinatz galduak", "id": "5559"}, {"title": "mn\u00f1o Olentzero", "id": "5389"}, {"title": "mn\u00f1o Onddoak bai gozoak... eta ezezagunak (Hitzaldia)", "id": "6403"}, {"title": "mn\u00f1o Ongi etorri", "id": "4104751662001"}, {"title": "mn\u00f1o Onki Xin Izabara", "id": "6680"}, {"title": "mn\u00f1o Operaci\u00f3n Com\u00e8te", "id": "4105019552001"}, {"title": "mn\u00f1o Operaci\u00f3n Pirineos", "id": "5473"}, {"title": "Orain Orain 2012", "id": "4105090812001"}, {"title": "Orain Orain 2011", "id": "4105090809001"}, {"title": "Orain Orain 2010", "id": "4105109069001"}, {"title": "mn\u00f1o Oreka", "id": "5348"}, {"title": "mn\u00f1o Orgullo: \u00bffiesta o reivindicaci\u00f3n?", "id": "6464"}, {"title": "mn\u00f1o Origen", "id": "5681"}, {"title": "mn\u00f1o Orinoko Humboldten bidetik", "id": "4105068266001"}, {"title": "mn\u00f1o Oroimenaren bideak", "id": "6123"}, {"title": "mn\u00f1o Oroitzapenak", "id": "5771"}, {"title": "mn\u00f1o Osabideak", "id": "4104909143001"}, {"title": "mn\u00f1o Osakidetza: 24 horas, 365 d\u00edas", "id": "6206"}, {"title": "mn\u00f1o Oscuras intenciones", "id": "7381"}, {"title": "mn\u00f1o Oskorri kantatuz. Senpere", "id": "4104648700001"}, {"title": "mn\u00f1o Otsaila hotz pean", "id": "4104995144001"}, {"title": "mn\u00f1o Otxarkoaga. La  casa de mi  padre", "id": "6041"}, {"title": "mn\u00f1o Otxoan", "id": "4105019469001"}, {"title": "mn\u00f1o Otxoan (es)", "id": "4105017761001"}, {"title": "pqrs Pablo Ibar, un vasco en el corredor de la muerte", "id": "5477"}, {"title": "pqrs Padela", "id": "5849"}, {"title": "Pakea Bizkaia Pakea Bizkaia, Expedici\u00f3n Groenlandia y Ternua", "id": "4104744439001"}, {"title": "Pakea Bizkaia Pakea Bizkaia, Expedici\u00f3n a la Ant\u00e1rtida", "id": "4104702700001"}, {"title": "Pakea Bizkaia Pakea Bizkaia de la competici\u00f3n a la educaci\u00f3n", "id": "4104744443001"}, {"title": "pqrs Pakea Bizkaia, Groenlandia eta Ternua espedizioa", "id": "4104821090001"}, {"title": "Pala Pala 2021", "id": "7361"}, {"title": "Pala Pala 2020", "id": "6717"}, {"title": "pqrs Palabra de ley", "id": "4104921909001"}, {"title": "pqrs Paradisu Zauritua", "id": "4105019536001"}, {"title": "pqrs Pasaiako badia", "id": "6110"}, {"title": "pqrs Passion for knowledge", "id": "6568"}, {"title": "Pastoralak Xiberuko jauna", "id": "4105085735001"}, {"title": "Pastoralak Xahakoa pastorala", "id": "4105090774001"}, {"title": "Pastoralak Telesforo Monzon pastorala", "id": "4105068296001"}, {"title": "Pastoralak Rene Cassin", "id": "4105085736001"}, {"title": "Pastoralak Pierre Lhande pastorala", "id": "5508"}, {"title": "Pastoralak Jose Mendiaga", "id": "4105059238001"}, {"title": "Pastoralak Jean Pitrau pastorala", "id": "5824"}, {"title": "Pastoralak E\u00f1aut Elizagarai", "id": "4105068295001"}, {"title": "Pastoralak Belako Zalduna Pastorala", "id": "6422"}, {"title": "Pastoralak Belagileen trajeria", "id": "4105059240001"}, {"title": "pqrs Patria(s). Catalunya manual de instrucciones", "id": "5959"}, {"title": "pqrs Pel\u00edculas", "id": "4105019461001"}, {"title": "pqrs Pepe Mujica, destino utop\u00eda", "id": "5960"}, {"title": "pqrs Pepe Mujica, la revoluci\u00f3n tranquila", "id": "4165425358001"}, {"title": "pqrs Perdiendo el norte", "id": "4104751663001"}, {"title": "pqrs Periodistas, nuevos caminos", "id": "5528"}, {"title": "pqrs Perretxikoak, basoetako altxorrak", "id": "4105085721001"}, {"title": "pqrs Perretxikoen mundua", "id": "4105090768001"}, {"title": "pqrs Perurena", "id": "4105059213001"}, {"title": "pqrs Pete Aguereberry", "id": "4105068246001"}, {"title": "pqrs Pikuak", "id": "6988"}, {"title": "pqrs Pil pilean", "id": "4104761658001"}, {"title": "Pilota afizionatuak Pilota afizionatuak 2020", "id": "6704"}, {"title": "Pilota afizionatuak Pilota afizionatuak 2019", "id": "6447"}, {"title": "pqrs Pilota egokitua", "id": "6415"}, {"title": "pqrs Pilota: Emakumezkoak", "id": "5974"}, {"title": "Pilota eskuz: Finalak Binakako Txapelketako finalak", "id": "4104744437001"}, {"title": "Pilota eskuz: Finalak Buruz buruko finalak", "id": "4104723475001"}, {"title": "Pilota eskuz: Finalak Lau eta erdiko finalak", "id": "4104723473001"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2019 Jaialdiak 2019", "id": "6261"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2019 Lau eta erdiko Txapelketa 2019", "id": "6262"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2019 Banakako Txapelketa 2019", "id": "6259"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2019 Binakako Txapelketa 2019", "id": "6260"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2020 Lau eta erdiko txapelketa 2020", "id": "7303"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2020 Jaialdiak 2020", "id": "7224"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2020 Banakako Txapelketa 2020", "id": "7211"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2020 Masters CaixaBank txapelketa", "id": "7028"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2020 Binakako Txapelketa 2020", "id": "6633"}, {"title": "pqrs Pilota eskuz: Profesionalak 2021", "id": "7367"}, {"title": "pqrs Pilota: Euskal Federazioa 2019", "id": "6396"}, {"title": "pqrs Pilota II", "id": "6794"}, {"title": "pqrs Pilotari", "id": "4105019484001"}, {"title": "pqrs Pintores y escultores vascos", "id": "4104982143001"}, {"title": "Pintxo & Pote Pintxo & Pote On Tour", "id": "5874"}, {"title": "Pintxo & Pote Pintxo & Pote", "id": "5542"}, {"title": "pqrs Pintxos", "id": "4105017755001"}, {"title": "pqrs P\u00edo Baroja. Ver en lo que es", "id": "5689"}, {"title": "pqrs Platos sucios", "id": "4105017816001"}, {"title": "pqrs Plaza Euskadi", "id": "4104982174001"}, {"title": "pqrs Plazandreak", "id": "7040"}, {"title": "pqrs Pobreza en Euskadi", "id": "4104917948001"}, {"title": "pqrs Poligoneros", "id": "4104821051001"}, {"title": "pqrs Pompas de Papel: 30 aniversario", "id": "5969"}, {"title": "pqrs Por derecho propio", "id": "6065"}, {"title": "pqrs Por Fin, Viernes", "id": "4104723448001"}, {"title": "pqrs Por qui\u00e9n no doblan las campanas", "id": "4104921920001"}, {"title": "pqrs Portugalete: Munduko dantzak", "id": "4104679462001"}, {"title": "pqrs Postales de Euskal Herria", "id": "4104995164001"}, {"title": "pqrs Postdata", "id": "4104921943001"}, {"title": "pqrs Pou anaiak: 7 pareta, 7 kontinente", "id": "4105090785001"}, {"title": "pqrs Proceso catal\u00e1n", "id": "5941"}, {"title": "pqrs Producir o perecer: ciencia a presi\u00f3n", "id": "5812"}, {"title": "pqrs Prohibido recordar", "id": "6068"}, {"title": "pqrs Puente colgante. El guardi\u00e1n de la r\u00eda", "id": "4104761619001"}, {"title": "pqrs Pumori, mendiaren alaba", "id": "6764"}, {"title": "pqrs Punto de vista", "id": "6341"}, {"title": "pqrs Puntu koma", "id": "6444"}, {"title": "pqrs Pura Vida ES", "id": "4165154222001"}, {"title": "pqrs Quantum13 Donostia", "id": "4104744474001"}, {"title": "pqrs Qu\u00e9 me est\u00e1s contando", "id": "5625"}, {"title": "pqrs Que pim que pam Txipirona", "id": "4104909066001"}, {"title": "pqrs Qui\u00e9n manda aqu\u00ed", "id": "5401"}, {"title": "pqrs Quincena Musical", "id": "4104921910001"}, {"title": "pqrs Quique en el Pa\u00eds de los Vascos", "id": "4104702720001"}, {"title": "pqrs Radio Euskadi: Ganbara 30 a\u00f1os", "id": "5710"}, {"title": "pqrs Radio Euskadi, 30 aniversario", "id": "4104738015001"}, {"title": "pqrs Radio Vitoria: Baskonia a Berl\u00edn", "id": "5537"}, {"title": "pqrs Ramiro Pinilla 1923-2014", "id": "4104702640001"}, {"title": "Reala Europara eta San Mamesek agur Reala Europara eta San Mamesek agur", "id": "4104761632001"}, {"title": "pqrs Reala: We are Champions League", "id": "4104744482001"}, {"title": "pqrs Recetas de la abuela", "id": "4105085767001"}, {"title": "pqrs Reconciliaci\u00f3n", "id": "4235980086001"}, {"title": "pqrs Red Alava, la red de mujeres invisibles", "id": "6113"}, {"title": "pqrs Refugiados: camino a ninguna parte", "id": "5534"}, {"title": "pqrs Restaurante sin barreras", "id": "6521"}, {"title": "pqrs Retegik 50 urte", "id": "4105017750001"}, {"title": "pqrs Retratos", "id": "4105068284001"}, {"title": "pqrs Richard Oribe, al otro lado de las medallas", "id": "5811"}, {"title": "pqrs Rifi Rafe", "id": "4105017776001"}, {"title": "pqrs Rikardo Arregi sariak", "id": "6223"}, {"title": "pqrs Rincones de Euskal Herria", "id": "4104995172001"}, {"title": "pqrs Roberto Emparan: Stephen Hawking, de los agujeros negros a la Teor\u00eda del Todo", "id": "6409"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2015-2016", "id": "6285"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2014", "id": "4272572510001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2013", "id": "4272429137001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2012", "id": "4105090821001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2011", "id": "4105085787001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 500", "id": "6286"}, {"title": "pqrs Rugbytik Bilbora", "id": "6119"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidaridad 2009-2011", "id": "6289"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidaridad 2006-2008", "id": "6288"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidaridad 2003", "id": "6287"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidaridad 2002", "id": "4104874200001"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidaridad 2001", "id": "4104909127001"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidaridad 1998", "id": "4104917883001"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidariad 1997", "id": "4104921928001"}, {"title": "pqrs Rutas por Euskal Herria", "id": "4105017824001"}, {"title": "pqrs Sabin", "id": "4104560070001"}, {"title": "pqrs Sabino Aranaren begiak", "id": "4104580539001"}, {"title": "pqrs Safari Wazungu", "id": "4477308829001"}, {"title": "pqrs Sagak", "id": "6020"}, {"title": "pqrs Sagardoa bidegile", "id": "5772"}, {"title": "pqrs Sagardoa bidegile ES", "id": "5778"}, {"title": "pqrs Salda badago: Euskal rockaren hastapenak", "id": "4104982152001"}, {"title": "pqrs Salda badago: los inicios del rock vasco", "id": "4104982150001"}, {"title": "pqrs Salud: Ciencia y comunicaci\u00f3n", "id": "4104761641001"}, {"title": "pqrs San Fermin jaiak 2019", "id": "6465"}, {"title": "pqrs San Joanak 2020. Donostia", "id": "7020"}, {"title": "pqrs San Josetako trikiti jaialdia", "id": "4104751666001"}, {"title": "pqrs San Juan Bautista abesbatzak 50 urte", "id": "6348"}, {"title": "pqrs San Prudentzio 2019", "id": "5826"}, {"title": "pqrs San Prudentzioak gogoratuz", "id": "6909"}, {"title": "pqrs San Tomas, Donostiatik Bilbora", "id": "4105059153001"}, {"title": "pqrs Saninaziyuek", "id": "4104702665001"}, {"title": "pqrs Sanjoanak 2019", "id": "6457"}, {"title": "pqrs Santana hegaluzetan", "id": "4104921897001"}, {"title": "pqrs Sarako Kabalkada", "id": "5883"}, {"title": "pqrs Saskibaloia bideoteka", "id": "6853"}, {"title": "pqrs Saskibaloia 2020-2021", "id": "7194"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2016-2017", "id": "6299"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2015-2016", "id": "6297"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2014-2015", "id": "6296"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2013-2014", "id": "6294"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2011-2012", "id": "6293"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2010-2011", "id": "6292"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2009-2010", "id": "6291"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2008-2009", "id": "6290"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2008", "id": "4104921937001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2007", "id": "4104909137001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2006", "id": "4104909136001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2005", "id": "4104921935001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2004", "id": "4104874206001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2003", "id": "4104917887001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2002", "id": "4104909131001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2001", "id": "4104909128001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2000", "id": "4104921925001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2008", "id": "4104921937001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2007", "id": "4104909137001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2006", "id": "4104909136001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2005", "id": "4104921935001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2004", "id": "4104874206001"}, {"title": "Scenio Scenio 2018", "id": "6195"}, {"title": "Scenio Scenio 2017", "id": "5925"}, {"title": "pqrs Se acab\u00f3 el 2018", "id": "6354"}, {"title": "pqrs Se acab\u00f3 el 2019", "id": "6677"}, {"title": "pqrs Secret Chef", "id": "4104533811001"}, {"title": "pqrs Sei milioi mundu", "id": "4105068276001"}, {"title": "pqrs Sellako jaitsiera", "id": "5896"}, {"title": "pqrs Seminario de comunicaci\u00f3n cient\u00edfica", "id": "4104921965001"}, {"title": "pqrs Se\u00f1or\u00edo de Larrea", "id": "4105019485001"}, {"title": "pqrs Seti\u00e9n, el poder de las palabras", "id": "6155"}, {"title": "pqrs Setien, hitzen boterea", "id": "6154"}, {"title": "pqrs SexSua", "id": "4263912849001"}, {"title": "pqrs Si me toca el gordo", "id": "4105017787001"}, {"title": "pqrs Sikofonia", "id": "4104874162001"}, {"title": "pqrs Sin Permiso", "id": "6472"}, {"title": "pqrs Sinfokids", "id": "4105085761001"}, {"title": "pqrs Soinu Ehiztaria", "id": "4165425359001"}, {"title": "pqrs Soinu-jotzailea auzitegian", "id": "4105059175001"}, {"title": "pqrs Sorginen Laratza", "id": "6518"}, {"title": "Sorgintxulo Lotara", "id": "5330"}, {"title": "Sorgintxulo Sorgintxulo", "id": "4104581230001"}, {"title": "pqrs Spanish ranch", "id": "4104723482001"}, {"title": "pqrs Spanish ranch (es)", "id": "4104702703001"}, {"title": "pqrs Sri Lanka, hura nahasmendua", "id": "4105059197001"}, {"title": "pqrs STM. Bizi berriturik", "id": "4105068288001"}, {"title": "pqrs Stop Sanfilippo", "id": "4104738000001"}, {"title": "pqrs Subijana: El plato como un mar", "id": "4104982118001"}, {"title": "pqrs Subijana: platera itsaso", "id": "4105019500001"}, {"title": "pqrs Sukaldari", "id": "4104744456001"}, {"title": "pqrs Sukaldaria", "id": "6392"}, {"title": "pqrs Sukalde maisuak", "id": "4105085730001"}, {"title": "pqrs Superbacterias: bacterias resistentes a los medicamentos", "id": "6367"}, {"title": "pqrs Surf", "id": "5516"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2020", "id": "6724"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2019", "id": "6374"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2018", "id": "6055"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2017", "id": "5789"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2016", "id": "5500"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2015", "id": "4165092858001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2014", "id": "4107066226001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2012-2013", "id": "4106929542001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2011-2012", "id": "4106963366001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2010-2011", "id": "4106892298001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2020", "id": "6723"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2019", "id": "6373"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2018", "id": "6056"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2017", "id": "5788"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2016", "id": "5499"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2015", "id": "4164779010001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2014", "id": "4106929536001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2012-2013", "id": "4106929537001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2011-2012", "id": "4106963359001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2010-2011", "id": "4106963354001"}, {"title": "tuv Tafallako Jotak", "id": "4104679465001"}, {"title": "tuv Talent Txoua", "id": "4312306535001"}, {"title": "tuv Tamborrada", "id": "6037"}, {"title": "tuv Tartekak", "id": "7383"}, {"title": "tuv TD esto TDT", "id": "4105017781001"}, {"title": "tuv Teilatupean", "id": "4104995190001"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2020-2021", "id": "7197"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2019-2020", "id": "6563"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2018-2019", "id": "6200"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2017-2018", "id": "5938"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2016-2017", "id": "5662"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2015-2016", "id": "5310"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2014-2015", "id": "4104679448001"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2013-2014", "id": "6280"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2012-2013", "id": "6279"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2011-2012", "id": "6277"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2010-2011", "id": "6276"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2009-2010", "id": "6275"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2020-2021", "id": "7196"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2019-2020", "id": "6562"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2018-2019", "id": "6201"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2017-2018", "id": "5939"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2016-2017", "id": "5663"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2015-2016", "id": "5309"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2014-2015", "id": "4104648778001"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2013-2014", "id": "6284"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2012-2013", "id": "6283"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2011-2012", "id": "6282"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2010-2011", "id": "6281"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2009-2010", "id": "6278"}, {"title": "tuv Teknopolis Sariak: 20. urteurrena", "id": "6383"}, {"title": "tuv Teleberri", "id": "7286"}, {"title": "tuv Teleberri Kirolak", "id": "7365"}, {"title": "tuv Telletxea", "id": "4104921961001"}, {"title": "tuv Ternuara joan-etorria", "id": "6401"}, {"title": "tuv Terror de Estado en el Pa\u00eds Vasco", "id": "4104635101001"}, {"title": "tuv Testigo Directo", "id": "5358"}, {"title": "tuv The Basque Route", "id": "7006"}, {"title": "tuv Titin III. Un antes y un despu\u00e9s", "id": "4104679450001"}, {"title": "tuv Titin III.a Iraultzailea", "id": "4104674406001"}, {"title": "tuv Titin 40 a\u00f1os", "id": "4104995159001"}, {"title": "tuv To Mahatsak!", "id": "4104738011001"}, {"title": "tuv Todos los Apellidos Vascos", "id": "4270442537001"}, {"title": "tuv TOKIKOM jardunaldiak 2018", "id": "6220"}, {"title": "tuv Tolosako I\u00f1auteriak 2020", "id": "6744"}, {"title": "tuv Tolosako Nazioarteko Abesbatza Lehiaketa", "id": "6250"}, {"title": "tuv Topera", "id": "4104874166001"}, {"title": "tuv Torre Iberdrola: El techo de Euskadi", "id": "4104995149001"}, {"title": "tuv Traineruen arrastoan", "id": "4105059211001"}, {"title": "tuv Tranpa bertikala", "id": "4105019515001"}, {"title": "tuv Trantzisioa Euskadin", "id": "4104702670001"}, {"title": "tuv Tranxmedia 2012", "id": "4104874165001"}, {"title": "tuv Tras la huella obrera de Pasionaria", "id": "6700"}, {"title": "tuv Trenbidea Euskadin", "id": "4105059209001"}, {"title": "tuv Triatloia", "id": "5831"}, {"title": "tuv Tribu horia", "id": "4498476767001"}, {"title": "Tribuaren Berbak 3. denboraldia", "id": "4104751620001"}, {"title": "Tribuaren Berbak 2. denboraldia", "id": "4104751617001"}, {"title": "Tribuaren Berbak 1. denboraldia", "id": "4104723515001"}, {"title": "tuv Tribuaren Berbak castellano", "id": "4504921954001"}, {"title": "tuv Trikifollia", "id": "4104702697001"}, {"title": "tuv Trikitixa: la caja sonora", "id": "4105019478001"}, {"title": "tuv Trikitixa: soinu txikia", "id": "4105019479001"}, {"title": "Trikitraka Trikitron Ez adiorik", "id": "5361"}, {"title": "Trikitraka Trikitron 4. denboraldia", "id": "5362"}, {"title": "Trikitraka Trikitron 3. denboraldia", "id": "6572"}, {"title": "Trikitraka Trikitron 2. denboraldia", "id": "6571"}, {"title": "Trikitraka Trikitron 1. denboraldia", "id": "6570"}, {"title": "tuv Trio Medianoche Eibarren", "id": "4104744457001"}, {"title": "tuv Tsunamia ahaztu aldera, Mekongen barrena", "id": "4105017821001"}, {"title": "tuv Ttakun Band", "id": "4104982162001"}, {"title": "T\u00fa al Norte y yo al Sur Temporada 2", "id": "5668"}, {"title": "T\u00fa al Norte y yo al Sur El encuentro", "id": "5369"}, {"title": "T\u00fa al Norte y yo al Sur Temporada 1", "id": "4498844020001"}, {"title": "tuv Tu edificio favorito", "id": "4104744484001"}, {"title": "tuv Tu mejor vista de Euskal Herria", "id": "4104995122001"}, {"title": "tuv Tu plato favorito", "id": "4104874207001"}, {"title": "tuv Tu playa favorita", "id": "4369473296001"}, {"title": "tuv Tumatxak", "id": "4104751634001"}, {"title": "tuv Txac Planet", "id": "7333"}, {"title": "Txapela Buruan Txapela Buruan: Zarautz Fisterra", "id": "4104761642001"}, {"title": "Txapela Buruan Txapela Buruan: Inter-Rail", "id": "4104761643001"}, {"title": "tuv Txelurekin kantuz eta dantzaz", "id": "4104674401001"}, {"title": "tuv Txikon Xtreme", "id": "4104761633001"}, {"title": "tuv Txirri, Mirri eta Txiribiton", "id": "6786"}, {"title": "tuv Txirri, Mirri eta Txiribiton agur barrez", "id": "4104821068001"}, {"title": "tuv Txirri, Mirri eta Txiribiton. Xaguxarroski kondea!", "id": "6707"}, {"title": "Txirrindularitza Laburpenak 2020", "id": "7229"}, {"title": "Txirrindularitza Getxoko Saria", "id": "7079"}, {"title": "Txirrindularitza Donostiako klasikoa", "id": "6143"}, {"title": "Txirrindularitza Miguel Indurain Saria", "id": "6092"}, {"title": "tuv Txirrindularitza bideoteka", "id": "6824"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Araba Vera-Cruz Ikastetxea- Gasteiz", "id": "4329883765001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Araba Laudio Ikastola", "id": "4329688987001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Bizkaia San Nikolas Ikastola- Algorta", "id": "4329883834001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Bizkaia San Jose Jesuitak Ikastetxea- Durango", "id": "4329883833001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Bizkaia Lauro Ikastola- Loiu", "id": "4329904722001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Bizkaia Eleizalde Ikastola- Bermeo", "id": "4330014872001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Bizkaia Asti Leku Ikastola- Portugalete", "id": "4330014870001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Bizkaia Allende Salazar Eskola- Gernika I", "id": "4330035880001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Gipuzkoa Salbatore Mitxelena Ikastola- Zarautz", "id": "4329904691001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Gipuzkoa Laskorain Ikastola- Tolosa", "id": "4329904690001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Gipuzkoa J.A. Mogel Ikastola- Eibar", "id": "4329883791001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Gipuzkoa Gazteluondo Ikastola- Arrasate", "id": "4329774452001"}, {"title": "tuv Txisteak pila, barreak mila!: Iparralde", "id": "4330035848001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Nafarroa San Fermin Ikastola- Zizur Txikia", "id": "4330014849001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Nafarroa Oihanzabal Eskola- Jauntsarats", "id": "4329883796001"}, {"title": "tuv Txistulari kontzertuak", "id": "4104744493001"}, {"title": "tuv Txoko-Latex", "id": "4104751680001"}, {"title": "tuv Txoperena", "id": "4104982133001"}, {"title": "Txoriene 10. denboraldia", "id": "7247"}, {"title": "Txoriene 9. denboraldia", "id": "6541"}, {"title": "Txoriene 8. denboraldia", "id": "6188"}, {"title": "Txoriene 7. denboraldia", "id": "5914"}, {"title": "Txoriene 6. denboraldia", "id": "5626"}, {"title": "Txoriene 5. denboraldia", "id": "4483610553001"}, {"title": "Txoriene 4. denboraldia", "id": "4104761662001"}, {"title": "Txoriene 3. denboraldia", "id": "4104744519001"}, {"title": "Txoriene 2. denboraldia", "id": "4104744508001"}, {"title": "Txoriene 1. denboraldia", "id": "4104744500001"}, {"title": "tuv Txupinazoa gogoan", "id": "7047"}, {"title": "tuv Txuri beltz", "id": "4104921952001"}, {"title": "tuv Udak dakarrena", "id": "7066"}, {"title": "tuv Udal, Foru eta Europako hauteskundeak 2019", "id": "6432"}, {"title": "Udazken loreak Udazken loreak 2016", "id": "5691"}, {"title": "Udazken loreak Udazken loreak 2012", "id": "4105085718001"}, {"title": "Udazken loreak Udazken loreak 2008-2009", "id": "4105085720001"}, {"title": "Udazken loreak Udazken loreak 2007-2008", "id": "4105059214001"}, {"title": "tuv Uholdeak 1983", "id": "4105017747001"}, {"title": "tuv Umezurtzak", "id": "6075"}, {"title": "Un a\u00f1o sin ETA Un a\u00f1o sin ETA (Debate)", "id": "4104874170001"}, {"title": "Un a\u00f1o sin ETA Un a\u00f1o sin ETA", "id": "4104909093001"}, {"title": "tuv Un largo viaje", "id": "7374"}, {"title": "tuv Un pa\u00eds en la Kazuela", "id": "4105059226001"}, {"title": "tuv Un plan perfecto", "id": "4104761626001"}, {"title": "tuv Un siglo y 90 minutos", "id": "4104744483001"}, {"title": "tuv Una aventura muy personal", "id": "5541"}, {"title": "Una historia de Vasconia 3\u00aa temporada", "id": "7092"}, {"title": "Una historia de Vasconia 2\u00aa temporada", "id": "6146"}, {"title": "Una historia de Vasconia 1\u00aa temporada", "id": "5547"}, {"title": "tuv Una historia del Zinemaldia", "id": "4104917862001"}, {"title": "tuv Una Real europea", "id": "4104744495001"}, {"title": "tuv Una vida por delante", "id": "7337"}, {"title": "tuv Unamuno apasionado", "id": "7056"}, {"title": "UNESCO ETXEA: Dame un minuto de... 2020", "id": "7216"}, {"title": "UNESCO ETXEA: Dame un minuto de... 2019", "id": "6399"}, {"title": "UNESCO ETXEA: Dame un minuto de... 2018", "id": "6063"}, {"title": "UNESCO ETXEA: Dame un minuto de... 2017", "id": "4104744450001"}, {"title": "UNESCO ETXEA: Dame un minuto de... 2016", "id": "6062"}, {"title": "tuv UNESCO: Garapen iraunkorrerako 17 helburu", "id": "6224"}, {"title": "tuv UNESCO: 17 Objetivos de desarrollo sostenible", "id": "6225"}, {"title": "tuv Urdanetaren sekretua", "id": "4105085742001"}, {"title": "tuv Urdangar\u00edn, se cierra el c\u00edrculo", "id": "4104830858001"}, {"title": "tuv Uribarriko Andra Mari (es)", "id": "4104982101001"}, {"title": "tuv Uribarriko Andra Mari (eu)", "id": "4104917922001"}, {"title": "tuv Urru\u00f1ako Kabalkada", "id": "4104723444001"}, {"title": "tuv Urtain", "id": "4104874185001"}, {"title": "tuv Urte Berri On Amona aurkezpena", "id": "4104830877001"}, {"title": "tuv Vamos a hacer historia", "id": "6611"}, {"title": "tuv Vascos en el R\u00edo de Plata", "id": "4105017749001"}, {"title": "tuv Vascos en la tierra Moroni", "id": "4104982134001"}, {"title": "tuv Vascos en Madrid", "id": "4104982108001"}, {"title": "tuv Vascos en primera persona", "id": "4104909147001"}, {"title": "tuv Vascos en Uruguay", "id": "4104995156001"}, {"title": "tuv Vascos: Esclavos en el tercer Reich", "id": "4104679435001"}, {"title": "tuv Vascos por el mundo", "id": "6156"}, {"title": "tuv Vascos por el mundo (2007)", "id": "4105019476001"}, {"title": "tuv Vaya familia", "id": "6152"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2015", "id": "6307"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2014", "id": "6306"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2012-2013", "id": "6305"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita Cambio Radical 2011-2012", "id": "6301"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2010-2011", "id": "6304"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2009-2010", "id": "6303"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2008-2009", "id": "4104921939001"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2007-2008", "id": "4104921932001"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2006-2007", "id": "4104909135001"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2005-2006", "id": "4104874205001"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2004-2005", "id": "5486"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2003-2004", "id": "5485"}, {"title": "Vaya Semanita Lo mejor de Vaya Semanita", "id": "6300"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita: Especial Nochevieja", "id": "6302"}, {"title": "tuv Vaya Semanita Xtream", "id": "7232"}, {"title": "tuv Viaje al pa\u00eds de los recuerdos", "id": "5492"}, {"title": "tuv Vicomtech", "id": "6458"}, {"title": "tuv V\u00edctimas y memoria", "id": "6249"}, {"title": "tuv Vietnam bidez bide", "id": "4105090776001"}, {"title": "tuv Vitoria-Gasteiz, capital de Euskadi", "id": "4104995165001"}, {"title": "tuv VPO", "id": "6185"}, {"title": "wxyz Washington, ongi etorri", "id": "5561"}, {"title": "wxyz Waterpolo", "id": "4104761623001"}, {"title": "wxyz Wazeband", "id": "4104723507001"}, {"title": "Wazemank Wazemank onena", "id": "4105241617001"}, {"title": "Wazemank Wazemank 3.0 (2010)", "id": "4105241614001"}, {"title": "Wazemank Wazemank 2.0 (2009)", "id": "4105241618001"}, {"title": "Wazemank Wazemank (2006-2007)", "id": "5661"}, {"title": "Wazemank Wazemank (2005-2006)", "id": "5667"}, {"title": "Wolfram Deuna jardunaldia Wolfram Deuna jardunaldia 2019", "id": "6619"}, {"title": "Wolfram Deuna jardunaldia Wolfram Deuna jardunaldia 2018", "id": "6251"}, {"title": "wxyz Xabi Prieto. Bihotz txuri-urdina", "id": "6116"}, {"title": "wxyz Xabier Arzalluz", "id": "6389"}, {"title": "wxyz Xabiertxo", "id": "4104648745001"}, {"title": "wxyz Xalbador Izana eta Izena", "id": "4165154244001"}, {"title": "wxyz XA14: Xabi Alonso, Tolosatik Munichera", "id": "5857"}, {"title": "wxyz Xiberoko sutondoan", "id": "4104995126001"}, {"title": "wxyz XIII Semana de la Ciencia, la tecnolog\u00eda y la Innovaci\u00f3n", "id": "4104738017001"}, {"title": "wxyz X-Treme Gravity", "id": "6230"}, {"title": "wxyz Y la gente se qued\u00f3 en casa", "id": "7316"}, {"title": "wxyz Y punto", "id": "6527"}, {"title": "wxyz Ya queda menos", "id": "4104761639001"}, {"title": "wxyz Yihadismo \u00bfEstamos en su punto de mira?", "id": "6636"}, {"title": "wxyz Yo conoc\u00ed a Maradona", "id": "4104737980001"}, {"title": "wxyz Yo s\u00e9 m\u00e1s que t\u00fa", "id": "6520"}, {"title": "wxyz Yo tambi\u00e9n fui a EGB", "id": "5388"}, {"title": "wxyz You will never walk alone", "id": "4104995137001"}, {"title": "wxyz Zabalaga, aztiaren lorategia", "id": "4105090770001"}, {"title": "wxyz Zaindu!", "id": "4104995129001"}, {"title": "wxyz Zaldi lasterketak", "id": "5899"}, {"title": "wxyz Zaldibarko luizia: Urkulluren agerraldia", "id": "6741"}, {"title": "wxyz Zaleon Tourra", "id": "5514"}, {"title": "wxyz Zarzuelako erregina", "id": "6060"}, {"title": "wxyz Zenbat aulki huts, zenbat aulki bete", "id": "4104751649001"}, {"title": "wxyz Zentsura mozioaren giltzak", "id": "6443"}, {"title": "wxyz Zer, Nori, Nork", "id": "4104635100001"}, {"title": "wxyz Zerutik sua dator (Ikuskizuna)", "id": "4104995119001"}, {"title": "Zesta Punta Zesta Punta 2021", "id": "7369"}, {"title": "Zesta Punta Zesta Punta 2020", "id": "6713"}, {"title": "wxyz Zeu Zara EiTB", "id": "5567"}, {"title": "wxyz Zezenak Donostian", "id": "4105019531001"}, {"title": "Zientzia astea Zientzia astea 2020", "id": "7231"}, {"title": "Zientzia astea Zientzia astea 2019", "id": "6592"}, {"title": "wxyz Zientzia hitzaldiak / Conferencias sobre ciencia", "id": "6413"}, {"title": "Zientziateka Zientziateka 2018: El f\u00fatbol, un laboratorio de ciencia", "id": "6205"}, {"title": "Zientziateka Zientziateka 2017", "id": "5768"}, {"title": "Zientziateka Zientziateka 2016", "id": "5416"}, {"title": "Zientziateka Zientziateka 2015", "id": "4104982115001"}, {"title": "Zientziateka Zientziateka 2014", "id": "4104921979001"}, {"title": "Zientziateka Zientziateka 2013", "id": "4104921981001"}, {"title": "wxyz Zigortzaileak", "id": "6083"}, {"title": "wxyz Ziklo krosa", "id": "5751"}, {"title": "wxyz Zinema euskaraz", "id": "4105085738001"}, {"title": "wxyz Zinemaldia 2018", "id": "6194"}, {"title": "wxyz Zinemaldia 2019", "id": "6554"}, {"title": "wxyz Zinemaldia 2020", "id": "7186"}, {"title": "Zinez Film laburren gaua", "id": "5552"}, {"title": "Zinez Zinez", "id": "5417"}, {"title": "wxyz Zirriborroak", "id": "4104921985001"}, {"title": "wxyz Zirt Zart", "id": "4104674430001"}, {"title": "wxyz Zona zapping", "id": "4104830872001"}, {"title": "wxyz Zortzikoteak", "id": "4104821084001"}, {"title": "Zu kirolari Zu Kirolari 2017", "id": "5736"}, {"title": "Zu kirolari Zu Kirolari 2016", "id": "5407"}, {"title": "Zu kirolari Zu Kirolari 2015", "id": "4105068314001"}, {"title": "Zu kirolari Zu kirolari 2014", "id": "4105109076001"}, {"title": "Zu kirolari Zu kirolari 2013", "id": "4105085750001"}, {"title": "Zu kirolari Zu kirolari 2012", "id": "4105085762001"}, {"title": "Zu kirolari Zu kirolari 2011", "id": "4105109054001"}, {"title": "wxyz Zubi bateko istorioak", "id": "4105017810001"}, {"title": "wxyz Zubi lana", "id": "6228"}, {"title": "wxyz Zuek Gor eta Gu Belen", "id": "4104580568001"}, {"title": "Zuek Hor 2. denboraldia", "id": "4488190960001"}, {"title": "Zuek Hor 1. denboraldia", "id": "4104533831001"}, {"title": "wxyz Zuek hor eta gu hemen", "id": "4104648784001"}, {"title": "wxyz Zumeta: Izenik gabe, 200 x 133", "id": "6907"}, {"title": "0-9 \u00bfA d\u00f3nde vamos?", "id": "5988"}, {"title": "0-9 \u00c1lava, una luz interior", "id": "6164"}, {"title": "0-9 #Basquexperience", "id": "6620"}, {"title": "0-9 (H)eltzean", "id": "4105019553001"}, {"title": "0-9 \u00bfQu\u00e9 pasa, gallo?", "id": "6339"}, {"title": "0-9 \u00bfQui\u00e9nes pagar\u00e1n nuestras pensiones?", "id": "6632"}, {"title": "0-9 \u00bfSabian que...?", "id": "4104799868001"}, {"title": "0-9 \u00bfT\u00fa o yo?", "id": "4104921905001"}, {"title": "0-9 \u00bfY ahora qu\u00e9?", "id": "4104751612001"}, {"title": "0-9 \u00bfY mi dinero?", "id": "4104921926001"}, {"title": "0-9 100 a\u00f1os de sociedad. Asmoz ta jakitez", "id": "6265"}, {"title": "0-9 101 Gaztelu", "id": "4104738040001"}, {"title": "0-9 12 Baietz Finlandian!", "id": "4104995208001"}, {"title": "0-9 15 Baietz!", "id": "4104560095001"}, {"title": "0-9 160 metros: Una historia del rock en Bizkaia", "id": "4104723438001"}, {"title": "0-9 163 d\u00edas: la huelga de bandas", "id": "5839"}, {"title": "0-9 1987. 25 a\u00f1os de la \u00faltima Copa", "id": "4104917878001"}, {"title": "0-9 20-N, el d\u00eda de la impunidad", "id": "5355"}, {"title": "0-9 23-F en Euskadi", "id": "4104580523001"}, {"title": "0-9 24 ordu Sanferminetan", "id": "4104917876001"}, {"title": "3 Ene Kantak 2. denboraldia", "id": "7154"}, {"title": "3 Ene Kantak 1. denboraldia", "id": "6523"}, {"title": "3 Ene Kantak Dantzan", "id": "7185"}, {"title": "3txulo 5. denboraldia", "id": "6181"}, {"title": "3txulo 4. denboraldia", "id": "6087"}, {"title": "3txulo 3. denboraldia", "id": "5923"}, {"title": "3txulo 2. denboraldia", "id": "5660"}, {"title": "3txulo 1. denboraldia", "id": "5495"}, {"title": "3txulo 3txulo jokoan", "id": "5924"}, {"title": "3txulo Zuzenean", "id": "5784"}, {"title": "3txulo Ikuskizun bereziak", "id": "5749"}, {"title": "0-9 3Txulo: Zorionak", "id": "6031"}, {"title": "3zpa4 Bideoklipak", "id": "6132"}, {"title": "3zpa4 3zpa4", "id": "6089"}, {"title": "0-9 30 aniversario del accidente a\u00e9reo del monte Oiz", "id": "4104560052001"}, {"title": "0-9 30 urte gozaaaaatzen!!", "id": "4104909064001"}, {"title": "0-9 30 urte kantaaaaatzen", "id": "4104830878001"}, {"title": "0-9 30 urte kantuan", "id": "4104830883001"}, {"title": "0-9 300 ahots", "id": "4105017793001"}, {"title": "0-9 360\u00ba", "id": "5937"}, {"title": "0-9 360\u00ba Punto de vista", "id": "6342"}, {"title": "0-9 360\u00ba, t\u00fa decides", "id": "6053"}, {"title": "0-9 40 a\u00f1os y un d\u00eda sin sexo", "id": "5380"}, {"title": "0-9 40 latidos. Un pueblo", "id": "6601"}, {"title": "0-9 40 taupada. Herri bat", "id": "6600"}, {"title": "0-9 40/24 El legado de Txiki y Otaegi", "id": "5315"}, {"title": "0-9 48 ordu...", "id": "6556"}, {"title": "0-9 6 Argazkitan", "id": "4104702709001"}, {"title": "60 minutos 60 minutos (2014)", "id": "4104995143001"}, {"title": "60 minutos 60 minutos (2013)", "id": "4104995148001"}, {"title": "60 minutos 60 minutos (2012-2013)", "id": "4104921990001"}, {"title": "0-9 60 minutos a solas", "id": "5620"}, {"title": "0-9 7 d\u00edas", "id": "5922"}, {"title": "0-9 8 de marzo, D\u00eda Internacional de la Mujer", "id": "4104580520001"}, {"title": "0-9 80 A\u00f1os Del Primer Gobierno Vasco", "id": "5675"}, {"title": "Saioak #Basquexperience", "id": "6620"}, {"title": "Saioak (H)eltzean", "id": "4105019553001"}, {"title": "101 Gaztelu 101 Gaztelu", "id": "4104738040001"}, {"title": "Saioak 24 ordu Sanferminetan", "id": "4104917876001"}, {"title": "Saioak 30 urte gozaaaaatzen!!", "id": "4104909064001"}, {"title": "Saioak 30 urte kantaaaaatzen", "id": "4104830878001"}, {"title": "Saioak 30 urte kantuan", "id": "4104830883001"}, {"title": "360\u00ba 360\u00ba", "id": "5937"}, {"title": "Saioak 360\u00ba Punto de vista", "id": "6342"}, {"title": "Saioak 360\u00ba, t\u00fa decides", "id": "6053"}, {"title": "3txulo 5. denboraldia", "id": "6181"}, {"title": "3txulo 4. denboraldia", "id": "6087"}, {"title": "3txulo 3. denboraldia", "id": "5923"}, {"title": "3txulo 2. denboraldia", "id": "5660"}, {"title": "3txulo 1. denboraldia", "id": "5495"}, {"title": "3txulo 3txulo jokoan", "id": "5924"}, {"title": "3txulo Zuzenean", "id": "5784"}, {"title": "3zpa4 3zpa4", "id": "6089"}, {"title": "3zpa4 Bideoklipak", "id": "6132"}, {"title": "Saioak 48 ordu...", "id": "6556"}, {"title": "Saioak 6 Argazkitan", "id": "4104702709001"}, {"title": "60 minutos 60 minutos (2014)", "id": "4104995143001"}, {"title": "60 minutos 60 minutos (2012-2013)", "id": "4104921990001"}, {"title": "Saioak 60 minutos a solas", "id": "5620"}, {"title": "Saioak 7 d\u00edas", "id": "5922"}, {"title": "A bocados 3\u00aa temporada", "id": "6540"}, {"title": "A bocados 2\u00aa temporada", "id": "6174"}, {"title": "A bocados 1\u00aa temporada", "id": "5934"}, {"title": "A bocados Especiales de Navidad", "id": "5997"}, {"title": "Saioak A bocados verano", "id": "6467"}, {"title": "Saioak A traves de Argentina", "id": "4104995150001"}, {"title": "A ver si no llueve Segunda temporada", "id": "5566"}, {"title": "A ver si no llueve Primera temporada", "id": "4345791743001"}, {"title": "Saioak A Ze Banda", "id": "4104702642001"}, {"title": "Saioak Abentur@roa", "id": "4104751650001"}, {"title": "Saioak Abuztua Donostian...Hastera doa!", "id": "7081"}, {"title": "Saioak Adinberri", "id": "6884"}, {"title": "Ahotsak 1. denboraldia", "id": "6519"}, {"title": "Ahotsak 2. denboraldia", "id": "6606"}, {"title": "Saioak Ahoz aho", "id": "5624"}, {"title": "Saioak Ahoz aho +", "id": "5652"}, {"title": "Saioak Al rescate", "id": "4105017788001"}, {"title": "Saioak Alakrana, despu\u00e9s de cuatro a\u00f1os", "id": "4104751610001"}, {"title": "Saioak Altza Porru!!", "id": "4105017752001"}, {"title": "Saioak Al\u00e9grame el d\u00eda", "id": "4104744489001"}, {"title": "Saioak Ama lurra", "id": "4104874157001"}, {"title": "Saioak Amama sukaldari", "id": "4105068316001"}, {"title": "Saioak Aqu\u00ed se fabrica", "id": "5340"}, {"title": "Saioak Aralar XIV. orduko ibilaldia", "id": "4104909130001"}, {"title": "Saioak Argentinan barrena", "id": "4104982130001"}, {"title": "Saioak Arimaren Margolariak", "id": "6560"}, {"title": "Saioak Arralde", "id": "4104982180001"}, {"title": "Saioak Arrantza", "id": "4106822709001"}, {"title": "Artefaktua 3. denboraldia", "id": "6552"}, {"title": "Artefaktua 2. denboraldia", "id": "6197"}, {"title": "Artefaktua 1. denboraldia", "id": "6043"}, {"title": "Asko maite zaitut 2. denboraldia", "id": "5837"}, {"title": "Asko maite zaitut 1. denboraldia", "id": "5511"}, {"title": "Saioak Atano III, 50 urte", "id": "4104751644001"}, {"title": "Saioak Atera kontuak", "id": "6050"}, {"title": "Athletic es San Mam\u00e9s", "id": "4104917916001"}, {"title": "Athletic es Final UEFA 2012", "id": "4104921966001"}, {"title": "Athletic es Final de Copa 2012", "id": "4104921969001"}, {"title": "Athletic es Final de Copa 2009", "id": "4104917913001"}, {"title": "Athletic es Final de Copa 2015", "id": "4256596487001"}, {"title": "Athletic eu UEFA Finala 2012", "id": "4104909141001"}, {"title": "Athletic eu Kopa Finala 2009", "id": "4104909142001"}, {"title": "Athletic eu San Mames", "id": "4104917892001"}, {"title": "Athletic eu Dokumentalak", "id": "4104917893001"}, {"title": "Saioak Atletismoa", "id": "5349"}, {"title": "Atr\u00e1pame si puedes Temporada 5", "id": "4104679447001"}, {"title": "Atr\u00e1pame si puedes Temporada 7", "id": "7153"}, {"title": "Atr\u00e1pame si puedes Temporada 6", "id": "6525"}, {"title": "Atr\u00e1pame si puedes Fin de semana", "id": "5830"}, {"title": "Atr\u00e1pame si puedes Especial Navidad", "id": "6000"}, {"title": "Saioak Aulki-jokoa", "id": "5964"}, {"title": "Saioak Autentikoak", "id": "6424"}, {"title": "Saioak Auzolan", "id": "5623"}, {"title": "Saioak Azkuna, mirar con pasi\u00f3n", "id": "4104744491001"}, {"title": "Badu, bada Badu Bada hitzaldiak", "id": "4104909070001"}, {"title": "Badu, bada Badu, bada", "id": "4104909072001"}, {"title": "BaGo!az 3. denboraldia: Egunerokoa", "id": "6423"}, {"title": "BaGo!az 3. denboraldia", "id": "6386"}, {"title": "BaGo!az 2. denboraldia", "id": "6045"}, {"title": "BaGo!az 1. denboraldia", "id": "5791"}, {"title": "Saioak Bajo el arbol de Gernika", "id": "4104995125001"}, {"title": "Saioak Bake kultura baterako elkarrizketak", "id": "4104821083001"}, {"title": "Barre librea 2. denboraldia", "id": "7171"}, {"title": "Barre librea 1. denboraldia", "id": "6936"}, {"title": "Baserri eta Txankarra Baserri, Txankarra eta Maitane", "id": "5695"}, {"title": "Baserri eta Txankarra Baserri eta Txankarra", "id": "5568"}, {"title": "Saioak Baserria", "id": "7373"}, {"title": "Basetxea Basetxea 2008", "id": "6862"}, {"title": "Basetxea Basetxea taberna", "id": "6861"}, {"title": "Basetxea Basetxea K", "id": "6860"}, {"title": "Basetxea Basetxea gori-gori", "id": "6859"}, {"title": "Baskoniako Historia Bat 2. denboraldia", "id": "5936"}, {"title": "Baskoniako Historia Bat 1. denboraldia", "id": "4472858537001"}, {"title": "Basque Country Vertical Basque Country Vertical", "id": "4104744464001"}, {"title": "Saioak BAT to Pyeongchang 2018 es", "id": "6012"}, {"title": "Saioak BAT to Rio 2016 eu", "id": "5346"}, {"title": "Saioak BAT to R\u00edo 2016 es", "id": "5347"}, {"title": "Saioak Batek daki", "id": "5522"}, {"title": "Saioak Berandu baino lehen", "id": "5419"}, {"title": "Saioak Berbaguren", "id": "4105017768001"}, {"title": "Saioak Berben lapikoa", "id": "6937"}, {"title": "Saioak Beste bat", "id": "4105059200001"}, {"title": "Besterik gabe Besterik gabe", "id": "4104995124001"}, {"title": "Bi errepidean 3. denboraldia", "id": "4104982159001"}, {"title": "Bi errepidean 2. denboraldia", "id": "4104982156001"}, {"title": "Bi errepidean 1. denboraldia", "id": "4104995213001"}, {"title": "Saioak Bi Gira", "id": "4104921972001"}, {"title": "Saioak Biba Zuek!", "id": "7176"}, {"title": "Bilbao BBK Live 2012 Saio  bereziak", "id": "4104921916001"}, {"title": "Bilbao BBK Live 2012 Kontzertuak", "id": "4104909115001"}, {"title": "Saioak Bisitaria", "id": "4104917946001"}, {"title": "Saioak Bizi Berria", "id": "4107066235001"}, {"title": "Saioak Bizirik", "id": "4104995199001"}, {"title": "Saioak Bodologuak", "id": "4104751609001"}, {"title": "Bost Baietz! Bost Baietz! 2014", "id": "4104751667001"}, {"title": "Bost Baietz! Bost Baietz! 2013", "id": "4104738070001"}, {"title": "Saioak Bostekoa", "id": "6382"}, {"title": "Saioak Bruce seg\u00fan \u00c1frica", "id": "4104921927001"}, {"title": "Saioak Burp", "id": "4105059198001"}, {"title": "Burubero Burubero Fest", "id": "5836"}, {"title": "Burubero Burubero", "id": "4498575773001"}, {"title": "Saioak Buruz buru", "id": "4104982109001"}, {"title": "Saioak Camara 24", "id": "4104874214001"}, {"title": "Saioak Capital Cultura", "id": "4105068322001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2010", "id": "4104581223001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2009", "id": "4104560040001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2008", "id": "4104533800001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2006", "id": "4104581225001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2004", "id": "4104533802001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2001", "id": "4106927178001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2012", "id": "4104581224001"}, {"title": "Chiloe (eu) Chiloe (eu) 2010", "id": "4104391524001"}, {"title": "Chiloe (eu) Chiloe (eu) 2008", "id": "4104470323001"}, {"title": "Chiloe (eu) Chiloe (eu) 2009", "id": "4104470322001"}, {"title": "Chiloe (eu) Chiloe (eu) 2012", "id": "4104403841001"}, {"title": "Chilo\u00e9. Lasterka munduan 2. denboraldia", "id": "6136"}, {"title": "Chilo\u00e9. Lasterka munduan 1. denboraldia", "id": "5861"}, {"title": "Chilo\u00e9. Lasterka munduan 4. denboraldia", "id": "7057"}, {"title": "Chilo\u00e9. Lasterka munduan 3. denboraldia", "id": "6459"}, {"title": "Chilo\u00e9. Una Aventura Ultratrail 3\u00aa temporada", "id": "6385"}, {"title": "Chilo\u00e9. Una Aventura Ultratrail 2\u00aa temporada", "id": "6363"}, {"title": "Chilo\u00e9. Una Aventura Ultratrail 1\u00aa temporada", "id": "5558"}, {"title": "Chilo\u00e9. Una Aventura Ultratrail 4\u00aa temporada", "id": "6751"}, {"title": "Saioak Cien x Cien", "id": "4104921924001"}, {"title": "Saioak Ciudad Jardin", "id": "4104917935001"}, {"title": "Cocina para todos Cocina para todos (III)", "id": "4258912111001"}, {"title": "Cocina para todos Cocina para todos (II)", "id": "4259091634001"}, {"title": "Saioak Comedy gaua", "id": "4104995127001"}, {"title": "Saioak Como pez en el agua", "id": "5881"}, {"title": "Saioak Con el verano a cuestas", "id": "5893"}, {"title": "Saioak Con la calle a cuestas", "id": "5944"}, {"title": "Concurso de mon\u00f3logos de Radio Euskadi 2019: Concurso de mon\u00f3logos", "id": "6431"}, {"title": "Concurso de mon\u00f3logos de Radio Euskadi 2018: Concurso de mon\u00f3logos", "id": "6142"}, {"title": "Conquistour Conquistour 2012", "id": "4104679458001"}, {"title": "Conquistour Conquistour 2014", "id": "4104674417001"}, {"title": "Saioak Cr\u00f3nicas de Euskal Herria", "id": "4104761630001"}, {"title": "Saioak Cuadernos de bit\u00e1cora", "id": "5759"}, {"title": "Saioak Cuerpos de \u00e9lite", "id": "5686"}, {"title": "Saioak Cuidate!", "id": "4104982111001"}, {"title": "Saioak Dale una vuelta", "id": "5869"}, {"title": "Saioak Dancing Laguardia", "id": "6349"}, {"title": "Saioak Dancing Olite 2019", "id": "6666"}, {"title": "Saioak Dantza Urratsak", "id": "6662"}, {"title": "Saioak Dantzaki onenak", "id": "4104751646001"}, {"title": "Saioak DantzanGo!", "id": "6182"}, {"title": "Saioak Dantzatzen den herria", "id": "6686"}, {"title": "Saioak De lo Bueno lo Mejor", "id": "5523"}, {"title": "Saioak Del Pais de los Vascos", "id": "4105019556001"}, {"title": "Saioak Destination EH", "id": "4104744479001"}, {"title": "Saioak DIDA: bideoklip lehiaketa", "id": "4104874198001"}, {"title": "Saioak Di\u00e1logos para la paz", "id": "4104830887001"}, {"title": "Saioak Documentales de la India", "id": "4104917890001"}, {"title": "Saioak Don Don Kikilikon", "id": "6886"}, {"title": "Saioak Downtown", "id": "4369506193001"}, {"title": "Saioak DSS 2016 es", "id": "5699"}, {"title": "Saioak DSS 2016 eu", "id": "5533"}, {"title": "Saioak Duelo en la cocina", "id": "4104751633001"}, {"title": "Saioak Durangoko Azoka 2014", "id": "4104648749001"}, {"title": "Durangoko Azoka 2019 Azoka DA! Laburpen berezia", "id": "6655"}, {"title": "Durangoko Azoka 2019 Azoka DA! ETB1", "id": "6649"}, {"title": "Saioak Easy Peasy", "id": "6042"}, {"title": "Saioak Egi Bidean", "id": "4106929545001"}, {"title": "Saioak Eguberri Off", "id": "4104799882001"}, {"title": "Saioak Egun On Euskadi", "id": "4104761644001"}, {"title": "Egunak egin du Egunak egin du", "id": "6462"}, {"title": "Egunak egin du Debatea", "id": "6624"}, {"title": "Saioak Egunkariaren itxiera: 15. urteurrena", "id": "4104751679001"}, {"title": "Saioak EITB Focus", "id": "5852"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura EUS 2020-2021", "id": "7170"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura EUS 2019-2020", "id": "6537"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2018-2019", "id": "6183"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2017-2018", "id": "5918"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2016-2017", "id": "5648"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2014-2015", "id": "4104738032001"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2013-2014", "id": "4104744475001"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura ES 2020-2021", "id": "7169"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura ES 2019-2020", "id": "6538"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2018-2019", "id": "6184"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2017-2018", "id": "5919"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2016-2017", "id": "5649"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2014-2015", "id": "4104761605001"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2013-2014", "id": "4104761607001"}, {"title": "Saioak EiTB Maratoia 2020", "id": "7331"}, {"title": "EITBk 30 urte Txiskola (EiTBk 3O urte)", "id": "4104917868001"}, {"title": "EITBk 30 urte Qu\u00e9 pasa pues (EiTBK 30 urte)", "id": "4104874179001"}, {"title": "EITBk 30 urte La Monda (EiTBK 30 urte)", "id": "4104917869001"}, {"title": "EITBk 30 urte Esta es mi gente (EiTBK 30 urte)", "id": "4104917870001"}, {"title": "EITBk 30 urte EITBk 30 urte", "id": "4104874184001"}, {"title": "EITBk 30 urte Date el bote (EiTBK 30 urte)", "id": "4104874180001"}, {"title": "EITBk 30 urte Basetxea 45\u00ba (EiTBK 30 urte)", "id": "4104874178001"}, {"title": "Saioak El coleccionista de t\u00edtulos", "id": "4104917891001"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2021", "id": "7397"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2020", "id": "6692"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2019", "id": "6364"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2018", "id": "6036"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2017", "id": "5774"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2016", "id": "5418"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2015", "id": "4104799880001"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2014", "id": "4104821067001"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2013", "id": "4104874153001"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis 2012", "id": "4104821075001"}, {"title": "El Conquis: debate El Conquis: la aventura 2011", "id": "4104830873001"}, {"title": "El Conquistador del Aconcagua 3\u00aa temporada (2012)", "id": "4105090794001"}, {"title": "El Conquistador del Aconcagua 2\u00aa temporada (2011)", "id": "4105109048001"}, {"title": "El Conquistador del Aconcagua 1\u00aa temporada (2010)", "id": "4105109056001"}, {"title": "El Conquistador del Aconcagua Aconcagua 2012", "id": "4105068308001"}, {"title": "El Conquistador del Aconcagua Aconcagua, La Aventura (2011)", "id": "4105068312001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 17\u00aa temporada 2021: Caribe", "id": "7382"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 16\u00aa temporada 2020: Caribe", "id": "6691"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 15\u00aa temporada 2019: Pac\u00edfico", "id": "6356"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 14\u00aa temporada 2018: Caribe", "id": "6238"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 13\u00aa temporada 2017: Caribe", "id": "6021"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 12\u00aa temporada 2016: Amazonas", "id": "5410"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 11\u00aa temporada 2015", "id": "4104921933001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 10\u00aa temporada 2014", "id": "4104921930001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 9\u00aa temporada 2013", "id": "4104874201001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 8\u00aa temporada 2012", "id": "4104909138001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 7\u00aa temporada 2011", "id": "4104874203001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 6\u00aa temporada 2010", "id": "4104921950001"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 5\u00aa temporada 2009", "id": "6244"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 4\u00aa temporada 2008", "id": "6243"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 3\u00aa temporada 2007", "id": "6242"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 2\u00aa temporada 2006", "id": "6241"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo 1\u00aa temporada 2005", "id": "6240"}, {"title": "El Conquistador del Fin del Mundo Especial Conquistadores", "id": "6239"}, {"title": "Saioak El efecto berberecho", "id": "4104821080001"}, {"title": "Saioak El factor humano", "id": "6131"}, {"title": "Saioak El falso shaol\u00edn", "id": "4236088184001"}, {"title": "Saioak El Gran Salto", "id": "5339"}, {"title": "Saioak El Impostor", "id": "4104702641001"}, {"title": "El lector de huesos 2\u00aa temporada", "id": "5850"}, {"title": "El lector de huesos 1\u00aa temporada", "id": "5684"}, {"title": "Saioak El misterio de Iru\u00f1a-Veleia", "id": "6722"}, {"title": "Saioak El mundo seg\u00fan LND", "id": "4104580540001"}, {"title": "Saioak El perdon", "id": "4104917934001"}, {"title": "Saioak El Retro Visor", "id": "5493"}, {"title": "Saioak El rompecabezotas", "id": "4104921978001"}, {"title": "Saioak El sabor del crimen", "id": "6468"}, {"title": "Saioak Elecciones generales. Abril 2019", "id": "6419"}, {"title": "Saioak Electroclass", "id": "4104921974001"}, {"title": "Saioak Elkanoren etorrera", "id": "4105059225001"}, {"title": "Embajadores Embajadores 2013", "id": "4104921915001"}, {"title": "Embajadores Embajadores 2012", "id": "4104921914001"}, {"title": "En Jake En Jake", "id": "5328"}, {"title": "En Jake La Noche En Jake", "id": "5711"}, {"title": "En Jake 200 en Jake", "id": "5525"}, {"title": "Saioak Entra en mi vida", "id": "4104917861001"}, {"title": "Saioak Equipo de redacci\u00f3n", "id": "5767"}, {"title": "Equipo ED Equipo ED 2013", "id": "4104821091001"}, {"title": "Equipo ED Equipo ED 2012", "id": "4104909088001"}, {"title": "Saioak Erne demonio!", "id": "4104830882001"}, {"title": "Saioak Errazu", "id": "4104761659001"}, {"title": "Saioak Errepide galduak", "id": "6340"}, {"title": "Saioak Es Nochevieja, \u00a1Y lo sabes!", "id": "4104581267001"}, {"title": "Saioak Esatea be!", "id": "4104821069001"}, {"title": "Escapadas con Joseba Argui\u00f1ano 1\u00aa temporada", "id": "6400"}, {"title": "Escapadas con Joseba Argui\u00f1ano 2\u00aa temporada", "id": "6533"}, {"title": "Saioak Eskerrik asko, Petrov", "id": "4104799865001"}, {"title": "Saioak Eskubaloia 2020", "id": "7273"}, {"title": "Saioak Especial memevieja", "id": "5735"}, {"title": "Saioak Esto no es normal", "id": "7332"}, {"title": "Esto no es serio \u00bfO si? Cap\u00edtulos del 101 al 199", "id": "4105250653001"}, {"title": "Esto no es serio \u00bfO si? Cap\u00edtulos del 1 al 100", "id": "4105270966001"}, {"title": "Saioak ETAren amaiera", "id": "5994"}, {"title": "Saioak Europa euskaraz", "id": "6176"}, {"title": "Saioak Euskadi Comanche", "id": "4105017767001"}, {"title": "Saioak Euskadi Irratiak 30 urte", "id": "4104909090001"}, {"title": "Saioak Euskadi Movie", "id": "4104744462001"}, {"title": "Saioak Euskadi Pregunta", "id": "4104874175001"}, {"title": "Saioak Euskal antzerkiarren historia", "id": "4105017772001"}, {"title": "Saioak Euskal Herria bide batez", "id": "4105085749001"}, {"title": "Euskal Herritik Euskal Herritik 2002", "id": "4106929493001"}, {"title": "Euskal Herritik 200. ataletik 211.era", "id": "4106892247001"}, {"title": "Euskal Herritik 101. ataletik 200.era", "id": "4106892248001"}, {"title": "Euskal Herritik 1. ataletik 100.era", "id": "4106892296001"}, {"title": "Saioak Euskal kantuen gaua", "id": "4105059151001"}, {"title": "Saioak Euskalduna Naiz, eta Zu?", "id": "5763"}, {"title": "Saioak Euskaldunak", "id": "4104635060001"}, {"title": "Euskalonski 2. denboraldia", "id": "6357"}, {"title": "Euskalonski 1. denboraldia", "id": "6172"}, {"title": "Euskaraldia Hamaika", "id": "6330"}, {"title": "Euskaraldia Euskaraldia: bat eta bat hamaika", "id": "6256"}, {"title": "Euskaraldia Iragarkiak", "id": "6331"}, {"title": "Saioak Euskaraldia: Gehiago", "id": "7267"}, {"title": "Saioak Euskoterapia", "id": "6141"}, {"title": "Saioak Eztabaidan", "id": "6711"}, {"title": "Saioak Fake News es", "id": "6028"}, {"title": "Saioak Fake News eu", "id": "6027"}, {"title": "Saioak Favoritos 2019", "id": "6671"}, {"title": "Saioak Finlandia", "id": "4105090817001"}, {"title": "Forum Forum 2012-2013", "id": "6267"}, {"title": "Forum Forum 2011- 2012", "id": "4256721640001"}, {"title": "Forum Forum 2010-2011", "id": "4105270980001"}, {"title": "Forum Forum 2009-2010", "id": "4105250732001"}, {"title": "Saioak Funtzioa", "id": "4104917851001"}, {"title": "Saioak Futbola 2019-2020", "id": "6490"}, {"title": "Saioak Gabon Kantak Hendaiatik", "id": "4104635086001"}, {"title": "Saioak Gabonetako saioak", "id": "7350"}, {"title": "Gailurra Gailurra Martxan", "id": "5828"}, {"title": "Gailurra Gailurra Neguan", "id": "5754"}, {"title": "Gailurra Gailurra Udan", "id": "5639"}, {"title": "Gailurra Xtreme 4. denboraldia: Hiru Erregeen Mahaia", "id": "6177"}, {"title": "Gailurra Xtreme 3. denboraldia", "id": "6098"}, {"title": "Gailurra Xtreme 2. denboraldia: Perdido", "id": "6018"}, {"title": "Gailurra Xtreme 1. denboraldia", "id": "6035"}, {"title": "Saioak Gamb\u00f3n, buenas noches", "id": "4104744463001"}, {"title": "Saioak Ganbarazaleak", "id": "4104580541001"}, {"title": "Saioak Gara, kinka larrian", "id": "6369"}, {"title": "Saioak Gasteizko jaiak gogoratuz", "id": "7087"}, {"title": "Saioak Gaztea Maketa Lehiaketa", "id": "4104751655001"}, {"title": "Saioak Gazteok", "id": "5911"}, {"title": "Saioak Gazteria", "id": "4104874197001"}, {"title": "Saioak Gente seria", "id": "4104909069001"}, {"title": "Go!azen Go!azen 4.0", "id": "5945"}, {"title": "Go!azen Go!azen 3.0", "id": "5701"}, {"title": "Go!azen Go!azen 2.0", "id": "4105085714001"}, {"title": "Go!azen Go!azen 1.0", "id": "5700"}, {"title": "Go!azen Ekitaldiak", "id": "5860"}, {"title": "Go!azen Go!azen 7.0", "id": "7276"}, {"title": "Go!azen Go!azen 6.0", "id": "6593"}, {"title": "Go!azen Go!azen 5.0", "id": "6252"}, {"title": "Go!azen Karaokeak", "id": "6858"}, {"title": "Go!azen Bereziak", "id": "6003"}, {"title": "Go!azen Antzezlanak", "id": "5990"}, {"title": "Saioak Goenkale", "id": "4105270988001"}, {"title": "Goenkale: Bereziak Goenkale: Egiak ezkutatzen duena", "id": "4104744478001"}, {"title": "Goenkale: Bereziak Goenzale", "id": "6313"}, {"title": "Goenkale: Bereziak Goenkale: Kondesaren Erretratua", "id": "6310"}, {"title": "Saioak Gracias, Petrov", "id": "4104799864001"}, {"title": "Saioak Grupetto", "id": "4343702690001"}, {"title": "Saioak Gu geu", "id": "4104909146001"}, {"title": "Gu ta gutarrak 1. edizioa", "id": "4104679453001"}, {"title": "Gu ta gutarrak 6. edizioa: GTG 3x2", "id": "5621"}, {"title": "Gu ta gutarrak 5. edizioa", "id": "5519"}, {"title": "Gu ta gutarrak 4. edizioa", "id": "4483659796001"}, {"title": "Gu ta gutarrak 3. edizioa", "id": "4169360279001"}, {"title": "Gu ta gutarrak 2. edizioa", "id": "4104648780001"}, {"title": "Gu ta gutarrak Kanpinean", "id": "4331811638001"}, {"title": "Gu ta gutarrak Gutar Day festa", "id": "5345"}, {"title": "Gu ta gutarrak GTG onenak", "id": "5408"}, {"title": "Gu ta gutarrak Jai School", "id": "5421"}, {"title": "Saioak Guaiomini Twu Poins", "id": "5733"}, {"title": "Saioak Gure bideoteka", "id": "4236088224001"}, {"title": "Saioak Gure doinuak", "id": "6257"}, {"title": "Gure Kasa Asterokoa", "id": "6934"}, {"title": "Gure Kasa Zuen Kasatik Gure Kasara", "id": "6847"}, {"title": "Gure Kasa 3. denboraldia", "id": "6522"}, {"title": "Gure Kasa 2. denboraldia", "id": "6180"}, {"title": "Gure Kasa 1. denboraldia", "id": "5943"}, {"title": "Saioak Gutariko bat", "id": "5577"}, {"title": "Saioak Hamar urte luze", "id": "4104921963001"}, {"title": "Saioak Handitzen Handitzen", "id": "6428"}, {"title": "Saioak Harian", "id": "4105019468001"}, {"title": "Saioak Haurren Ahotsa", "id": "4104648768001"}, {"title": "Saioak Hauteskunde orokorrak. 2019ko apirila", "id": "6418"}, {"title": "Saioak Hauxa2", "id": "6140"}, {"title": "Saioak Hemendik out!", "id": "4104744509001"}, {"title": "Saioak Herri City", "id": "5963"}, {"title": "Herri People Herri People 2014", "id": "4104723472001"}, {"title": "Herri People Herri People 2016", "id": "5414"}, {"title": "Herri People Herri People 2015", "id": "4104702692001"}, {"title": "Saioak Herri txiki erlojuaren kontra", "id": "6352"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 4. denboraldia", "id": "5947"}, {"title": "Herri txiki infernu handi Herri Txiki kantari", "id": "5998"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 7. denboraldia", "id": "7173"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 6. denboraldia", "id": "6549"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 5. denboraldia", "id": "6207"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 3. denboraldia", "id": "5688"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 2. denboraldia", "id": "5311"}, {"title": "Herri txiki infernu handi 1. denboraldia", "id": "4104560090001"}, {"title": "Hi Selfie! 2. denboraldia", "id": "5868"}, {"title": "Hi Selfie! 1. denboraldia", "id": "5545"}, {"title": "Saioak High School Musical goazen denok !", "id": "4104995160001"}, {"title": "Historias a bocados 3\u00aa temporada", "id": "6534"}, {"title": "Historias a bocados 2\u00aa temporada", "id": "6178"}, {"title": "Historias a bocados 1\u00aa temporada", "id": "5833"}, {"title": "Saioak Historias de New York", "id": "4104995157001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2018-2019", "id": "6202"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2018", "id": "6007"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2017: Txapelketa Nagusia", "id": "5932"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2016-2017", "id": "5664"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2015-2016", "id": "4502698330001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2014-2015", "id": "4104751631001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera: 2013-2014", "id": "4104738038001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2013: Txapelketa Nagusia", "id": "4104744476001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2012-2013", "id": "6237"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2011-2012", "id": "6236"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2009-2010", "id": "6234"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2008-2009", "id": "6233"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera: 1967. urteko txapelketa", "id": "6232"}, {"title": "Saioak Hodei Egiluz", "id": "5494"}, {"title": "Saioak Hoy reviento y ma\u00f1ana como limpio", "id": "4104580588001"}, {"title": "Saioak Ibil2D", "id": "4104874177001"}, {"title": "Saioak Implicada", "id": "4104738021001"}, {"title": "Saioak InautHerriak", "id": "5478"}, {"title": "Saioak Inmigrantes en Euskal Herria, los nuevos vascos", "id": "4104917949001"}, {"title": "Iparra Iparra 94/95", "id": "4104874215001"}, {"title": "Iparra Iparra 93/94", "id": "4104909148001"}, {"title": "Saioak Iparraldearen Orena", "id": "4105251897001"}, {"title": "Ipupomamua Ipupomamua 2011", "id": "4106927177001"}, {"title": "Ipupomamua Ipupomamua 2010", "id": "4106963303001"}, {"title": "Saioak Irrikitown", "id": "4104761637001"}, {"title": "Saioak Ispiluan", "id": "4105019488001"}, {"title": "Saioak Itsasontzi baten", "id": "5878"}, {"title": "Saioak Itsasontzi baten...", "id": "4104738022001"}, {"title": "Saioak Itxi liburuak", "id": "6695"}, {"title": "Saioak Itxuroso", "id": "4104723434001"}, {"title": "Saioak Itzulera", "id": "7155"}, {"title": "Saioak Izan ginelako", "id": "7390"}, {"title": "Saioak Izan invictus", "id": "5935"}, {"title": "Izarrak kalean 2. denboraldia", "id": "4323374825001"}, {"title": "Izarrak kalean 1. denboraldia", "id": "4104674429001"}, {"title": "Saioak I\u00f1aki y C\u00eda", "id": "4104702674001"}, {"title": "Juego de cartas 4\u00aa temporada", "id": "7160"}, {"title": "Juego de cartas 3\u00aa temporada", "id": "7159"}, {"title": "Juego de cartas 2\u00aa temporada", "id": "5915"}, {"title": "Juego de cartas 1\u00aa temporada", "id": "7158"}, {"title": "Juego de cartas On Tour", "id": "7162"}, {"title": "Jungla Sonoran galdu naiz Jungla Sonoran galdu naiz 2012-2013", "id": "4104995197001"}, {"title": "Jungla Sonoran galdu naiz Jungla Sonoran galdu naiz 2010-2011", "id": "4104995204001"}, {"title": "Saioak Kaixo mi arma", "id": "5666"}, {"title": "Saioak Kale edo bale", "id": "6672"}, {"title": "Saioak Kalifornia", "id": "4106963370001"}, {"title": "Kantuan Kantuan 2012-2013", "id": "4104917926001"}, {"title": "Kantuan Kantuan 2011-2012", "id": "4104982105001"}, {"title": "Kantuan Kantuan prest", "id": "4104917925001"}, {"title": "Saioak Karabana", "id": "6463"}, {"title": "Saioak Katebegia", "id": "6229"}, {"title": "Katu kale Katu kale (1988)", "id": "4104917919001"}, {"title": "Katu kale Katu kale (1987)", "id": "4104995120001"}, {"title": "Kerman mintzalagun bila Kerman mintzalagun bila 2011", "id": "4106929535001"}, {"title": "Kerman mintzalagun bila Kerman mintzalagun bila 2010 (101. ataletik 200.era)", "id": "4107058755001"}, {"title": "Kerman mintzalagun bila Kerman mintzalagun bila 2010 (1. ataletik 100.era)", "id": "4106963365001"}, {"title": "Saioak Kontrako Eztarria", "id": "4104744481001"}, {"title": "Saioak Kontuz, atsuak!", "id": "4104909112001"}, {"title": "Saioak Korea eta Txina amets bidean", "id": "4104982102001"}, {"title": "Saioak Korrontzi Dantzan", "id": "6530"}, {"title": "Saioak Kresala (es)", "id": "4106963371001"}, {"title": "Saioak Kresala (eu)", "id": "4102393143001"}, {"title": "KTX KTX 2012", "id": "4105109059001"}, {"title": "KTX KTX 2011", "id": "4105090813001"}, {"title": "KTX KTX 2010", "id": "4105090792001"}, {"title": "Saioak La botica de la abuela", "id": "4104982155001"}, {"title": "Saioak La buena vida", "id": "4104909140001"}, {"title": "La Caja Negra La Caja Negra 2009", "id": "4104982125001"}, {"title": "La Caja Negra La Caja Negra 2015", "id": "4261522776001"}, {"title": "La entrevista La entrevista 2013", "id": "4105068250001"}, {"title": "La entrevista La entrevista 2012", "id": "4105017809001"}, {"title": "Saioak La flecha amarilla", "id": "5803"}, {"title": "Saioak La imagen de mi vida", "id": "5851"}, {"title": "Saioak La independencia paso a paso", "id": "4104917857001"}, {"title": "Saioak La Noche de Cr\u00f3nicas", "id": "4105250724001"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2021", "id": "7341"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2020", "id": "6659"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2019", "id": "6350"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2018", "id": "6006"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2017", "id": "5755"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2016", "id": "5406"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2015", "id": "4104744458001"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2014", "id": "4104702718001"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2013", "id": "6274"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2012", "id": "6273"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2010-2011", "id": "6272"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2009", "id": "6271"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 2008", "id": "6270"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... 15 a\u00f1os", "id": "6269"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... Especial 20 a\u00f1os", "id": "4500654957001"}, {"title": "La Noche De... La Noche De... Zapping", "id": "6268"}, {"title": "Saioak La Noche En Jake", "id": "5665"}, {"title": "Saioak La otra cara de l@s pol\u00edtic@s", "id": "5617"}, {"title": "Saioak La otra cara de...", "id": "5753"}, {"title": "Saioak Lau Teilatu", "id": "6654"}, {"title": "Saioak Leyendas del Zinemaldi", "id": "4104982120001"}, {"title": "Saioak LIET Europako herrien kantu txapelketa", "id": "4104830888001"}, {"title": "Saioak Lo que hay que ver", "id": "5650"}, {"title": "Lokaleroak Lokaleroak II", "id": "4105019508001"}, {"title": "Lokaleroak Lokaleroak I", "id": "4105059172001"}, {"title": "Saioak Louviers express", "id": "4104909144001"}, {"title": "Saioak Lunes gernikes, golperik bez!", "id": "4104909091001"}, {"title": "Saioak Lurrekoak", "id": "4104738045001"}, {"title": "Saioak Magoak", "id": "4104761621001"}, {"title": "Saioak Mara Mara", "id": "4104533829001"}, {"title": "Saioak Mariano Ferrer gogoan", "id": "6474"}, {"title": "Martina Martina 2009", "id": "4105068268001"}, {"title": "Martina Martina 2008", "id": "4105068269001"}, {"title": "Saioak Me conoces?", "id": "4104737983001"}, {"title": "Saioak Me lo pongo", "id": "4104909084001"}, {"title": "Saioak Mejores momentos del casting El Conquis IX", "id": "4104909077001"}, {"title": "Saioak Memorias de un conspirador", "id": "4104744516001"}, {"title": "Saioak Menos es m\u00e1s", "id": "5879"}, {"title": "Saioak Men\u00fa estress", "id": "4105068286001"}, {"title": "Saioak Meza Santua", "id": "4104738046001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze printzak", "id": "4104874189001"}, {"title": "Mihiluze Biba Mihiluze", "id": "4104909129001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze 2012-2013", "id": "4104874195001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze 2011-2012", "id": "4104921913001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze 2010-2011", "id": "4104917860001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze 2009-2010", "id": "4104917858001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze 2008-2009", "id": "4104874190001"}, {"title": "Mihiluze Mihiluze 2007-2008", "id": "4104982088001"}, {"title": "Mihiluze haurrak Mihiluze haurrak 2009-2010", "id": "5815"}, {"title": "Mihiluze haurrak Eguberrietako bereziak", "id": "5814"}, {"title": "Saioak Mondo Difficile", "id": "4104917856001"}, {"title": "Saioak M\u00fasica popular vasca", "id": "4105059228001"}, {"title": "Saioak Nago", "id": "4104702715001"}, {"title": "Saioak Namast\u00e9", "id": "4105251911001"}, {"title": "Saioak Nick dut Nik (es)", "id": "4106929494001"}, {"title": "Nick dut Nik (eu) Nick dut Nik (eu) 2012", "id": "4106892255001"}, {"title": "Nick dut Nik (eu) Nick dut Nik (eu) 2010-2011", "id": "4106822710001"}, {"title": "Noaoa! Noaoa! (Bilduma uda 2008)", "id": "4104982128001"}, {"title": "Noaoa! Noaoa!", "id": "4104917939001"}, {"title": "Saioak Nochebuena sobre ruedas", "id": "5999"}, {"title": "Saioak Nomada express", "id": "4104917879001"}, {"title": "Saioak Nor bere saltsan", "id": "5564"}, {"title": "Saioak Nueva Vida", "id": "4106963368001"}, {"title": "Saioak Objetivo Chimborazo", "id": "5565"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2015-2016", "id": "4454107894001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2010-2011", "id": "4105241615001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2009", "id": "4105270977001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2008", "id": "4105270972001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2007", "id": "5502"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2006", "id": "5569"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2005", "id": "5570"}, {"title": "Oh happy day Oh happy day II", "id": "4104761661001"}, {"title": "Oh happy day Oh happy day 2dean", "id": "4104751681001"}, {"title": "Oh happy day Oh happy day I", "id": "5766"}, {"title": "Saioak Oihaneder bere saltsan", "id": "4104874193001"}, {"title": "Saioak Oinak lurrean", "id": "5933"}, {"title": "Saioak Ongi etorri", "id": "4104751662001"}, {"title": "Saioak Onki Xin Izabara", "id": "6680"}, {"title": "Saioak Operaci\u00f3n Pirineos", "id": "5473"}, {"title": "Orain Orain 2012", "id": "4105090812001"}, {"title": "Orain Orain 2011", "id": "4105090809001"}, {"title": "Orain Orain 2010", "id": "4105109069001"}, {"title": "Saioak Oreka", "id": "5348"}, {"title": "Saioak Origen", "id": "5681"}, {"title": "Saioak Osabideak", "id": "4104909143001"}, {"title": "Saioak Otxoan", "id": "4105019469001"}, {"title": "Saioak Otxoan (es)", "id": "4105017761001"}, {"title": "Saioak Palabra de ley", "id": "4104921909001"}, {"title": "Saioak Perdiendo el norte", "id": "4104751663001"}, {"title": "Saioak Pil pilean", "id": "4104761658001"}, {"title": "Pintxo & Pote Pintxo & Pote On Tour", "id": "5874"}, {"title": "Pintxo & Pote Pintxo & Pote", "id": "5542"}, {"title": "Saioak Plaza Euskadi", "id": "4104982174001"}, {"title": "Saioak Plazandreak", "id": "7040"}, {"title": "Saioak Poligoneros", "id": "4104821051001"}, {"title": "Saioak Por Fin, Viernes", "id": "4104723448001"}, {"title": "Saioak Postales de Euskal Herria", "id": "4104995164001"}, {"title": "Saioak Postdata", "id": "4104921943001"}, {"title": "Saioak Punto de vista", "id": "6341"}, {"title": "Saioak Que pim que pam Txipirona", "id": "4104909066001"}, {"title": "Saioak Quique en el Pa\u00eds de los Vascos", "id": "4104702720001"}, {"title": "Saioak Qui\u00e9n manda aqu\u00ed", "id": "5401"}, {"title": "Saioak Qu\u00e9 me est\u00e1s contando", "id": "5625"}, {"title": "Saioak Radio Euskadi, 30 aniversario", "id": "4104738015001"}, {"title": "Saioak Reala: We are Champions League", "id": "4104744482001"}, {"title": "Saioak Recetas de la abuela", "id": "4105085767001"}, {"title": "Saioak Restaurante sin barreras", "id": "6521"}, {"title": "Saioak Retegik 50 urte", "id": "4105017750001"}, {"title": "Saioak Rifi Rafe", "id": "4105017776001"}, {"title": "Saioak Rincones de Euskal Herria", "id": "4104995172001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2015-2016", "id": "6285"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2014", "id": "4272572510001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2013", "id": "4272429137001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2012", "id": "4105090821001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2011", "id": "4105085787001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 500", "id": "6286"}, {"title": "Saioak Rutas por Euskal Herria", "id": "4105017824001"}, {"title": "Saioak Safari Wazungu", "id": "4477308829001"}, {"title": "Saioak Sagak", "id": "6020"}, {"title": "Saioak Santana hegaluzetan", "id": "4104921897001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2016-2017", "id": "6299"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2015-2016", "id": "6297"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2014-2015", "id": "6296"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2013-2014", "id": "6294"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2011-2012", "id": "6293"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2010-2011", "id": "6292"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2009-2010", "id": "6291"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2008-2009", "id": "6290"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2008", "id": "4104921937001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2007", "id": "4104909137001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2006", "id": "4104909136001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2005", "id": "4104921935001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2004", "id": "4104874206001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2003", "id": "4104917887001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2002", "id": "4104909131001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2001", "id": "4104909128001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2000", "id": "4104921925001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2008", "id": "4104921937001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2007", "id": "4104909137001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2006", "id": "4104909136001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2005", "id": "4104921935001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2004", "id": "4104874206001"}, {"title": "Saioak Se acab\u00f3 el 2018", "id": "6354"}, {"title": "Saioak Se acab\u00f3 el 2019", "id": "6677"}, {"title": "Saioak Secret Chef", "id": "4104533811001"}, {"title": "Saioak Sei milioi mundu", "id": "4105068276001"}, {"title": "Saioak SexSua", "id": "4263912849001"}, {"title": "Saioak Si me toca el gordo", "id": "4105017787001"}, {"title": "Saioak Sikofonia", "id": "4104874162001"}, {"title": "Saioak Sin Permiso", "id": "6472"}, {"title": "Saioak Soinu Ehiztaria", "id": "4165425359001"}, {"title": "Saioak Sorginen Laratza", "id": "6518"}, {"title": "Saioak Sorgintxulo", "id": "4104581230001"}, {"title": "Saioak Sukaldari", "id": "4104744456001"}, {"title": "Saioak Sukaldaria", "id": "6392"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2019", "id": "6374"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2018", "id": "6055"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2017", "id": "5789"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2016", "id": "5500"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2015", "id": "4165092858001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2014", "id": "4107066226001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2012-2013", "id": "4106929542001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2011-2012", "id": "4106963366001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2010-2011", "id": "4106892298001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2018", "id": "6056"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2017", "id": "5788"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2016", "id": "5499"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2015", "id": "4164779010001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2014", "id": "4106929536001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2012-2013", "id": "4106929537001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2011-2012", "id": "4106963359001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2010-2011", "id": "4106963354001"}, {"title": "Saioak Talent Txoua", "id": "4312306535001"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2020-2021", "id": "7197"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2019-2020", "id": "6563"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2018-2019", "id": "6200"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2017-2018", "id": "5938"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2016-2017", "id": "5662"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2015-2016", "id": "5310"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2014-2015", "id": "4104679448001"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2013-2014", "id": "6280"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2012-2013", "id": "6279"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2011-2012", "id": "6277"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2010-2011", "id": "6276"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2009-2010", "id": "6275"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2020-2021", "id": "7196"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2019-2020", "id": "6562"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2018-2019", "id": "6201"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2017-2018", "id": "5939"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2016-2017", "id": "5663"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2015-2016", "id": "5309"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2014-2015", "id": "4104648778001"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2013-2014", "id": "6284"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2012-2013", "id": "6283"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2011-2012", "id": "6282"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2010-2011", "id": "6281"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2009-2010", "id": "6278"}, {"title": "Saioak Telletxea", "id": "4104921961001"}, {"title": "Saioak The Basque Route", "id": "7006"}, {"title": "Saioak Titin 40 a\u00f1os", "id": "4104995159001"}, {"title": "Saioak To Mahatsak!", "id": "4104738011001"}, {"title": "Saioak Todos los Apellidos Vascos", "id": "4270442537001"}, {"title": "Saioak Topera", "id": "4104874166001"}, {"title": "Saioak Torre Iberdrola: El techo de Euskadi", "id": "4104995149001"}, {"title": "Tribuaren Berbak 3. denboraldia", "id": "4104751620001"}, {"title": "Tribuaren Berbak 2. denboraldia", "id": "4104751617001"}, {"title": "Tribuaren Berbak 1. denboraldia", "id": "4104723515001"}, {"title": "Saioak Tribuaren Berbak castellano", "id": "4504921954001"}, {"title": "Saioak Tu edificio favorito", "id": "4104744484001"}, {"title": "Saioak Tu mejor vista de Euskal Herria", "id": "4104995122001"}, {"title": "Saioak Tu plato favorito", "id": "4104874207001"}, {"title": "Saioak Tu playa favorita", "id": "4369473296001"}, {"title": "Txapela Buruan Txapela Buruan: Zarautz Fisterra", "id": "4104761642001"}, {"title": "Txapela Buruan Txapela Buruan: Inter-Rail", "id": "4104761643001"}, {"title": "Saioak Txikon Xtreme", "id": "4104761633001"}, {"title": "Saioak Txirri, Mirri eta Txiribiton agur barrez", "id": "4104821068001"}, {"title": "Saioak Txirri, Mirri eta Txiribiton. Xaguxarroski kondea!", "id": "6707"}, {"title": "Txirrindularitza Getxoko Saria", "id": "7079"}, {"title": "Txirrindularitza Donostiako klasikoa", "id": "6143"}, {"title": "Saioak Txisteak pila, barreak mila!: Gipuzkoa", "id": "4329904690001"}, {"title": "Saioak Txoko-Latex", "id": "4104751680001"}, {"title": "Txoriene 10. denboraldia", "id": "7247"}, {"title": "Txoriene 9. denboraldia", "id": "6541"}, {"title": "Txoriene 8. denboraldia", "id": "6188"}, {"title": "Txoriene 7. denboraldia", "id": "5914"}, {"title": "Txoriene 6. denboraldia", "id": "5626"}, {"title": "Txoriene 5. denboraldia", "id": "4483610553001"}, {"title": "Txoriene 4. denboraldia", "id": "4104761662001"}, {"title": "Txoriene 3. denboraldia", "id": "4104744519001"}, {"title": "Txoriene 2. denboraldia", "id": "4104744508001"}, {"title": "Txoriene 1. denboraldia", "id": "4104744500001"}, {"title": "Saioak Txuri beltz", "id": "4104921952001"}, {"title": "T\u00fa al Norte y yo al Sur Temporada 2", "id": "5668"}, {"title": "T\u00fa al Norte y yo al Sur El encuentro", "id": "5369"}, {"title": "T\u00fa al Norte y yo al Sur Temporada 1", "id": "4498844020001"}, {"title": "Saioak Udak dakarrena", "id": "7066"}, {"title": "Udazken loreak Udazken loreak 2016", "id": "5691"}, {"title": "Udazken loreak Udazken loreak 2012", "id": "4105085718001"}, {"title": "Udazken loreak Udazken loreak 2008-2009", "id": "4105085720001"}, {"title": "Udazken loreak Udazken loreak 2007-2008", "id": "4105059214001"}, {"title": "Saioak Un pa\u00eds en la Kazuela", "id": "4105059226001"}, {"title": "Saioak Un plan perfecto", "id": "4104761626001"}, {"title": "Una historia de Vasconia 3\u00aa temporada", "id": "7092"}, {"title": "Una historia de Vasconia 2\u00aa temporada", "id": "6146"}, {"title": "Una historia de Vasconia 1\u00aa temporada", "id": "5547"}, {"title": "Ur Handitan 6. denboraldia", "id": "7399"}, {"title": "Ur Handitan Ahaztu aurretik", "id": "7248"}, {"title": "Ur Handitan 5. denboraldia", "id": "6589"}, {"title": "Ur Handitan 4. denboraldia", "id": "6266"}, {"title": "Ur Handitan 3. denboraldia", "id": "5916"}, {"title": "Ur Handitan 2. denboraldia", "id": "5762"}, {"title": "Ur Handitan 1. denboraldia", "id": "4104533806001"}, {"title": "Ur Handitan Atzerrian", "id": "6175"}, {"title": "Ur Handitan Aurrerapenak", "id": "6145"}, {"title": "Saioak Urdangar\u00edn, se cierra el c\u00edrculo", "id": "4104830858001"}, {"title": "Saioak Uribarriko Andra Mari (eu)", "id": "4104917922001"}, {"title": "Saioak Urte Berri On Amona aurkezpena", "id": "4104830877001"}, {"title": "Saioak Vamos a hacer historia", "id": "6611"}, {"title": "Saioak Vascos en el R\u00edo de Plata", "id": "4105017749001"}, {"title": "Saioak Vascos en Madrid", "id": "4104982108001"}, {"title": "Saioak Vascos en primera persona", "id": "4104909147001"}, {"title": "Saioak Vascos en Uruguay", "id": "4104995156001"}, {"title": "Saioak Vascos por el mundo", "id": "6156"}, {"title": "Saioak Vaya familia", "id": "6152"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2015", "id": "6307"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2014", "id": "6306"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2012-2013", "id": "6305"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita Cambio Radical 2011-2012", "id": "6301"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2010-2011", "id": "6304"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2009-2010", "id": "6303"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2008-2009", "id": "4104921939001"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2007-2008", "id": "4104921932001"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2006-2007", "id": "4104909135001"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2005-2006", "id": "4104874205001"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2004-2005", "id": "5486"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2003-2004", "id": "5485"}, {"title": "Vaya Semanita Lo mejor de Vaya Semanita", "id": "6300"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita: Especial Nochevieja", "id": "6302"}, {"title": "Saioak VPO", "id": "6185"}, {"title": "Saioak Washington, ongi etorri", "id": "5561"}, {"title": "Saioak Wazeband", "id": "4104723507001"}, {"title": "Wazemank Wazemank 3.0 (2010)", "id": "4105241614001"}, {"title": "Wazemank Wazemank 2.0 (2009)", "id": "4105241618001"}, {"title": "Wazemank Wazemank (2005-2006)", "id": "5667"}, {"title": "Saioak Y punto", "id": "6527"}, {"title": "Saioak Ya queda menos", "id": "4104761639001"}, {"title": "Saioak Yo s\u00e9 m\u00e1s que t\u00fa", "id": "6520"}, {"title": "Saioak Zaindu!", "id": "4104995129001"}, {"title": "Saioak Zesta Punta", "id": "7369"}, {"title": "Saioak Zientziateka", "id": "4104921981001"}, {"title": "Zinez Film laburren gaua", "id": "5552"}, {"title": "Zinez Zinez", "id": "5417"}, {"title": "Saioak Zirt Zart", "id": "4104674430001"}, {"title": "Zu kirolari Zu Kirolari 2017", "id": "5736"}, {"title": "Zu kirolari Zu Kirolari 2016", "id": "5407"}, {"title": "Zu kirolari Zu Kirolari 2015", "id": "4105068314001"}, {"title": "Zu kirolari Zu kirolari 2014", "id": "4105109076001"}, {"title": "Zu kirolari Zu kirolari 2012", "id": "4105085762001"}, {"title": "Zu kirolari Zu kirolari 2011", "id": "4105109054001"}, {"title": "Saioak Zuek Gor eta Gu Belen", "id": "4104580568001"}, {"title": "Saioak Zuek Hor", "id": "4104533831001"}, {"title": "Saioak Zuek hor eta gu hemen", "id": "4104648784001"}, {"title": "Saioak \u00bfQu\u00e9 pasa, gallo?", "id": "6339"}, {"title": "Saioak \u00bfSabian que...?", "id": "4104799868001"}, {"title": "Saioak \u00bfT\u00fa o yo?", "id": "4104921905001"}, {"title": "Saioak \u00bfY ahora qu\u00e9?", "id": "4104751612001"}, {"title": "Saioak \u00bfY mi dinero?", "id": "4104921926001"}, {"title": "Albistegiak 23-F en Euskadi", "id": "4104580523001"}, {"title": "Albistegiak 30 aniversario del accidente a\u00e9reo del monte Oiz", "id": "4104560052001"}, {"title": "Albistegiak 360\u00ba", "id": "5937"}, {"title": "Albistegiak 360\u00ba, t\u00fa decides", "id": "6053"}, {"title": "Albistegiak 360\u00ba: Reportajes 2013-2014", "id": "4104738014001"}, {"title": "60 minutos 60 minutos (2014)", "id": "4104995143001"}, {"title": "60 minutos 60 minutos (2013)", "id": "4104995148001"}, {"title": "Albistegiak 7 d\u00edas", "id": "5922"}, {"title": "Albistegiak 8 de marzo, D\u00eda Internacional de la Mujer", "id": "4104580520001"}, {"title": "Albistegiak Ahoz aho", "id": "5624"}, {"title": "Albistegiak Ahoz aho +", "id": "5652"}, {"title": "Albistegiak Alex Txikon: Nanga Parbat", "id": "5504"}, {"title": "Albistegiak Algo nos une al equipo de este pa\u00eds", "id": "6453"}, {"title": "Albistegiak Augusto Iba\u00f1ez Titin III", "id": "4104674403001"}, {"title": "Albistegiak Buber sariak 2014", "id": "4104702626001"}, {"title": "Albistegiak Conferencia de Paz, San Sebastian", "id": "4104982172001"}, {"title": "Coronavirus: Documentales y programas Coronavirus: Documentales y programas", "id": "6954"}, {"title": "Albistegiak Crisis econ\u00f3mica", "id": "4104821089001"}, {"title": "Albistegiak Desprendimiento de Zaldibar: Comparecencia de Urkullu", "id": "6740"}, {"title": "Albistegiak Divorcio hoy", "id": "4104917947001"}, {"title": "Albistegiak Durangoko Azoka 2014", "id": "4104674370001"}, {"title": "Albistegiak EAEko hauteskundeak 2016", "id": "5622"}, {"title": "Albistegiak Egun On Euskadi", "id": "4104761644001"}, {"title": "Albistegiak Egunkariaren itxiera: 15. urteurrena", "id": "4104751679001"}, {"title": "Albistegiak Eguraldia ES", "id": "4104702717001"}, {"title": "Albistegiak Eguraldia EUS", "id": "4104738006001"}, {"title": "Albistegiak El bombardeo de Gernika", "id": "4104917915001"}, {"title": "Albistegiak El Dilema", "id": "4104744488001"}, {"title": "Albistegiak El falso shaol\u00edn", "id": "4236088184001"}, {"title": "Albistegiak El reencuentro", "id": "4104648764001"}, {"title": "Albistegiak Elecciones auton\u00f3micas 2016", "id": "5615"}, {"title": "Albistegiak Elecciones catalanas 2017", "id": "5996"}, {"title": "Albistegiak Elecciones generales. Abril 2019", "id": "6419"}, {"title": "Albistegiak Elecciones generales. Noviembre 2019", "id": "6607"}, {"title": "Albistegiak Elecciones Municipales, Forales y Europeas 2019", "id": "6433"}, {"title": "En Jake En Jake", "id": "5328"}, {"title": "En Jake La Noche En Jake", "id": "5711"}, {"title": "En Jake 200 en Jake", "id": "5525"}, {"title": "Albistegiak Entrevista a la consejera de Salud Gotzone Sagardui", "id": "7366"}, {"title": "Albistegiak Entrevista al lehendakari", "id": "5793"}, {"title": "Albistegiak Entrevista I\u00f1igo Urkullu: 22 marzo 2020", "id": "6791"}, {"title": "Equipo ED Equipo ED 2013", "id": "4104821091001"}, {"title": "Equipo ED Equipo ED 2012", "id": "4104909088001"}, {"title": "Albistegiak Erretratuak", "id": "4105059220001"}, {"title": "Albistegiak Eskozia. Beti garaile", "id": "4104674416001"}, {"title": "Albistegiak Especial coronavirus", "id": "6777"}, {"title": "Albistegiak Especial elecciones USA", "id": "7258"}, {"title": "Albistegiak Especial informativo: Catalu\u00f1a 9N", "id": "4104648771001"}, {"title": "Albistegiak Especial la era Biden", "id": "7398"}, {"title": "ETAren amaiera ETAren amaiera", "id": "5994"}, {"title": "Albistegiak Euskadi Pregunta", "id": "4104874175001"}, {"title": "Albistegiak Febrero bajo cero", "id": "4104995145001"}, {"title": "Albistegiak Fin de ETA", "id": "6108"}, {"title": "Albistegiak GAL: 30 a\u00f1os 1983-2013", "id": "4104723512001"}, {"title": "Albistegiak Gara, kinka larrian", "id": "6369"}, {"title": "Albistegiak Gaur Egun", "id": "7285"}, {"title": "Albistegiak Gernikako Azoka", "id": "4106963375001"}, {"title": "Albistegiak Gernikako bonbardaketa", "id": "4104982098001"}, {"title": "Albistegiak Gure esku dago", "id": "4104737977001"}, {"title": "Albistegiak Hauteskunde orokorrak. 2019ko apirila", "id": "6418"}, {"title": "Albistegiak Hauteskunde orokorrak. 2019ko azaroa", "id": "6608"}, {"title": "Albistegiak Hodei Egiluz", "id": "5494"}, {"title": "Albistegiak Inbestidura saioa", "id": "6193"}, {"title": "Albistegiak Iparraldearen Orena", "id": "4105251897001"}, {"title": "Albistegiak I\u00f1aki Azkuna", "id": "4104702706001"}, {"title": "Albistegiak I\u00f1aki Urdangarin, caso abierto", "id": "4104982129001"}, {"title": "Albistegiak Juan Carlos I, Espa\u00f1a a su servicio", "id": "6454"}, {"title": "Albistegiak Juan Carlos I\u00ba abdica", "id": "4104737978001"}, {"title": "Albistegiak Kataluniako hauteskundeak 2017", "id": "5995"}, {"title": "Albistegiak Kataluniako prozesua", "id": "5940"}, {"title": "Albistegiak Koronabirusak Inguratuta", "id": "6780"}, {"title": "Albistegiak Krisia Fagorren", "id": "4104723523001"}, {"title": "Albistegiak La Cita de la Empresa Vasca", "id": "4104874171001"}, {"title": "Albistegiak La Noche En Jake", "id": "5665"}, {"title": "Albistegiak La otra cara de l@s pol\u00edtic@s", "id": "5617"}, {"title": "Albistegiak Lehendakariaren kargu hartze ekitaldia", "id": "7157"}, {"title": "Albistegiak Lehendakariaren mezua", "id": "5739"}, {"title": "Albistegiak Martxoak 8, Emakumeen Nazioarteko Eguna", "id": "4104982124001"}, {"title": "Albistegiak Mensaje del lehendakari", "id": "5738"}, {"title": "Albistegiak Minuto a Minuto", "id": "4488245990001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2008", "id": "4105270972001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2015-2016", "id": "4454107894001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2010-2011", "id": "4105241615001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2009", "id": "4105270977001"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2007", "id": "5502"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2006", "id": "5569"}, {"title": "Objetivo Euskadi 2005", "id": "5570"}, {"title": "Albistegiak Otsaila hotz pean", "id": "4104995144001"}, {"title": "Albistegiak Palabra de ley", "id": "4104921909001"}, {"title": "Albistegiak Por Fin, Viernes", "id": "4104723448001"}, {"title": "Albistegiak Proceso catal\u00e1n", "id": "5941"}, {"title": "Albistegiak Retratos", "id": "4105068284001"}, {"title": "Albistegiak Teleberri", "id": "7286"}, {"title": "Albistegiak Udal, Foru eta Europako hauteskundeak 2019", "id": "6432"}, {"title": "Un a\u00f1o sin ETA Un a\u00f1o sin ETA (Debate)", "id": "4104874170001"}, {"title": "Un a\u00f1o sin ETA Un a\u00f1o sin ETA", "id": "4104909093001"}, {"title": "Albistegiak Urdangar\u00edn, se cierra el c\u00edrculo", "id": "4104830858001"}, {"title": "Albistegiak Xabier Arzalluz", "id": "6389"}, {"title": "Albistegiak Zaldibarko luizia: Urkulluren agerraldia", "id": "6741"}, {"title": "Albistegiak \u00bfY ahora qu\u00e9?", "id": "4104751612001"}, {"title": "Dibulgazioa Achucarro Forum", "id": "4104744496001"}, {"title": "Dibulgazioa Algo nos une al equipo de este pa\u00eds", "id": "6453"}, {"title": "Amazings Bilbao Amazings Bilbao 2012", "id": "4104909099001"}, {"title": "Amazings Bilbao Amazings Bilbao 2011", "id": "4104917866001"}, {"title": "Dibulgazioa Arte & Ciencia en Top Arte", "id": "5821"}, {"title": "Dibulgazioa Barrearen ostean dator ekaitza", "id": "4104744471001"}, {"title": "Baskoniako Historia Bat 2. denboraldia", "id": "5936"}, {"title": "Baskoniako Historia Bat 1. denboraldia", "id": "4472858537001"}, {"title": "Baskoniako Historia Bat 3. denboraldia", "id": "6976"}, {"title": "Dibulgazioa Bertso Passion", "id": "6564"}, {"title": "Dibulgazioa Bertsolaritzaren 200 urte taula gainean, hitzak egin gai", "id": "4104995128001"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Natur zientziak", "id": "6832"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Musika", "id": "6831"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Matematika", "id": "6830"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Irakurketa", "id": "6829"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Ingelesa", "id": "6828"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Heziketa fisikoa", "id": "6827"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Gizarte zientziak", "id": "6826"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Euskara", "id": "6825"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Natur zientziak", "id": "6841"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Musika", "id": "6840"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Matematika", "id": "6839"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Irakurketa", "id": "6838"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Ingelesa", "id": "6837"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Heziketa fisikoa", "id": "6836"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Gizarte zientziak", "id": "6835"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Euskara", "id": "6834"}, {"title": "Dibulgazioa Bizi Berria", "id": "4107066235001"}, {"title": "Dibulgazioa Ciencia en primera persona", "id": "4104738028001"}, {"title": "Dibulgazioa Compliance", "id": "6640"}, {"title": "Dibulgazioa Contigo pan y cebolla", "id": "4104580597001"}, {"title": "Dibulgazioa Coronavirus: Documentales y programas", "id": "6954"}, {"title": "Dibulgazioa Cuidate!", "id": "4104982111001"}, {"title": "Donostia 1813 - 2013 Donostia 1813 - 2013", "id": "4104761614001"}, {"title": "EBE Euskadi EBE Euskadi 2013", "id": "4104744499001"}, {"title": "EBE Euskadi EBE Euskadi 2012", "id": "4104744498001"}, {"title": "Dibulgazioa Egi Bidean", "id": "4106929545001"}, {"title": "Dibulgazioa El Club de los sentidos", "id": "4105059244001"}, {"title": "Dibulgazioa El coronavirus de Wuhan, \u00bfQu\u00e9 sabemos hasta ahora?", "id": "6731"}, {"title": "Dibulgazioa El d\u00eda de Darwin", "id": "4104723495001"}, {"title": "Dibulgazioa El otro nuevo Bilbao", "id": "4105017754001"}, {"title": "Dibulgazioa ELENA LAZKANO: Robotak, gure lagun minenak", "id": "6410"}, {"title": "Esc\u00e9pticos Programa", "id": "4105059182001"}, {"title": "Esc\u00e9pticos Coloquios Esc\u00e9pticos", "id": "4105059179001"}, {"title": "Dibulgazioa Euskal Herria eraikitzen", "id": "6070"}, {"title": "Euskarabildua Euskarabildua 2019", "id": "6618"}, {"title": "Euskarabildua Euskarabildua 2016", "id": "5956"}, {"title": "Euskarabildua Euskarabildua 2015", "id": "5352"}, {"title": "Dibulgazioa Euskaraldia ES", "id": "6139"}, {"title": "Dibulgazioa Euskararen Eguna 2014", "id": "4104648748001"}, {"title": "Dibulgazioa Facebook Developers Garage Bilbao 2011", "id": "4105017795001"}, {"title": "Dibulgazioa Foro UNIRED", "id": "5983"}, {"title": "Dibulgazioa Gaztea Dantzan", "id": "4104679431001"}, {"title": "Dibulgazioa Geolog\u00eda para poetas, miopes y despistados", "id": "6258"}, {"title": "Dibulgazioa Herri txiki infernu handi", "id": "5947"}, {"title": "Dibulgazioa Hizkamizka", "id": "4104738037001"}, {"title": "Ipupomamua Ipupomamua 2011", "id": "4106927177001"}, {"title": "Ipupomamua Ipupomamua 2010", "id": "4106963303001"}, {"title": "Dibulgazioa Iru\u00f1a-Veleiako misterioa", "id": "4104917852001"}, {"title": "Dibulgazioa Jakin-mina 2020", "id": "7291"}, {"title": "Dibulgazioa Jakinduriek mundue erreko dau!", "id": "5659"}, {"title": "Kerman mintzalagun bila Kerman mintzalagun bila 2011", "id": "4106929535001"}, {"title": "Kerman mintzalagun bila Kerman mintzalagun bila 2010 (101. ataletik 200.era)", "id": "4107058755001"}, {"title": "Kerman mintzalagun bila Kerman mintzalagun bila 2010 (1. ataletik 100.era)", "id": "4106963365001"}, {"title": "Dibulgazioa Kresala (es)", "id": "4106963371001"}, {"title": "Dibulgazioa Kresala (eu)", "id": "4102393143001"}, {"title": "Dibulgazioa La Batalla de Villareal", "id": "4104737988001"}, {"title": "Las pruebas de la educaci\u00f3n Las pruebas de la educaci\u00f3n 2019", "id": "6594"}, {"title": "Las pruebas de la educaci\u00f3n Las pruebas de la educaci\u00f3n 2017", "id": "5802"}, {"title": "Mestizajes Mestizajes 2017", "id": "5958"}, {"title": "Mestizajes Mestizajes 2014", "id": "4104702633001"}, {"title": "Dibulgazioa Miguel A. Castro Uceda - Modelo de trabajos colaborativos", "id": "6714"}, {"title": "Dibulgazioa MinoriTB (eu)", "id": "4104982169001"}, {"title": "Dibulgazioa Naukas BCAM: El d\u00eda de Pi", "id": "6398"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2019", "id": "6550"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2018", "id": "6186"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2017", "id": "5920"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2016", "id": "5635"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2015", "id": "4460683431001"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2014", "id": "5207"}, {"title": "Naukas Bilbao Naukas Bilbao 2013", "id": "4460716759001"}, {"title": "Dibulgazioa Naukas Donostia", "id": "6150"}, {"title": "Naukas Kids Naukas Kids 2019", "id": "6547"}, {"title": "Naukas Kids Naukas Kids 2015", "id": "5306"}, {"title": "Naukas Kids Naukas Kids 2014", "id": "4104738059001"}, {"title": "Naukas Kids Naukas Kids 2013", "id": "4104738060001"}, {"title": "Naukas Pamplona Naukas Pamplona 2019: Otros mundos", "id": "6440"}, {"title": "Naukas Pamplona Naukas Pamplona 2018: El placer de los sentidos", "id": "6148"}, {"title": "Dibulgazioa Naukas Passion", "id": "6565"}, {"title": "Naukas Pro Naukas PRO 2019", "id": "6546"}, {"title": "Naukas Pro Naukas Pro 2018", "id": "6196"}, {"title": "Naukas Pro Naukas Pro 2017", "id": "5921"}, {"title": "Dibulgazioa Naukas Quantum", "id": "5203"}, {"title": "Dibulgazioa Naukas: El universo en un d\u00eda", "id": "5200"}, {"title": "Dibulgazioa Navarra tierra de pasi\u00f3n", "id": "4104995166001"}, {"title": "Dibulgazioa Nick dut Nik (es)", "id": "4106929494001"}, {"title": "Nick dut Nik (eu) Nick dut Nik (eu) 2012", "id": "4106892255001"}, {"title": "Nick dut Nik (eu) Nick dut Nik (eu) 2010-2011", "id": "4106822710001"}, {"title": "Dibulgazioa Nonick 2011", "id": "4105059170001"}, {"title": "Dibulgazioa Nueva Vida", "id": "4106963368001"}, {"title": "Dibulgazioa Onddoak bai gozoak... eta ezezagunak (Hitzaldia)", "id": "6403"}, {"title": "Dibulgazioa Passion for knowledge", "id": "6568"}, {"title": "Dibulgazioa Producir o perecer: ciencia a presi\u00f3n", "id": "5812"}, {"title": "Dibulgazioa Quantum13 Donostia", "id": "4104744474001"}, {"title": "Dibulgazioa Roberto Emparan: Stephen Hawking, de los agujeros negros a la Teor\u00eda del Todo", "id": "6409"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidaridad 2009-2011", "id": "6289"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidaridad 2006-2008", "id": "6288"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidaridad 2003", "id": "6287"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidaridad 2002", "id": "4104874200001"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidaridad 2001", "id": "4104909127001"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidaridad 1998", "id": "4104917883001"}, {"title": "Rutas de solidaridad Rutas de solidariad 1997", "id": "4104921928001"}, {"title": "Dibulgazioa Salud: Ciencia y comunicaci\u00f3n", "id": "4104761641001"}, {"title": "Dibulgazioa Seminario de comunicaci\u00f3n cient\u00edfica", "id": "4104921965001"}, {"title": "Dibulgazioa SexSua", "id": "4263912849001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2019", "id": "6374"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2018", "id": "6055"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2017", "id": "5789"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2016", "id": "5500"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2015", "id": "4165092858001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2014", "id": "4107066226001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2012-2013", "id": "4106929542001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2011-2012", "id": "4106963366001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2010-2011", "id": "4106892298001"}, {"title": "Sustraia Sustraia eu 2020", "id": "6724"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2018", "id": "6056"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2017", "id": "5788"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2016", "id": "5499"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2015", "id": "4164779010001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2014", "id": "4106929536001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2012-2013", "id": "4106929537001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2011-2012", "id": "4106963359001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2010-2011", "id": "4106963354001"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2020", "id": "6723"}, {"title": "Sustraia castellano Sustraia es 2019", "id": "6373"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2020-2021", "id": "7197"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2019-2020", "id": "6563"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2018-2019", "id": "6200"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2017-2018", "id": "5938"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2016-2017", "id": "5662"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2015-2016", "id": "5310"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2014-2015", "id": "4104679448001"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2013-2014", "id": "6280"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2012-2013", "id": "6279"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2011-2012", "id": "6277"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2010-2011", "id": "6276"}, {"title": "Teknopolis Teknopolis eu 2009-2010", "id": "6275"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2020-2021", "id": "7196"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2019-2020", "id": "6562"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2018-2019", "id": "6201"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2017-2018", "id": "5939"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2016-2017", "id": "5663"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2015-2016", "id": "5309"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2014-2015", "id": "4104648778001"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2013-2014", "id": "6284"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2012-2013", "id": "6283"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2011-2012", "id": "6282"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2010-2011", "id": "6281"}, {"title": "Teknopolis castellano Teknopolis es 2009-2010", "id": "6278"}, {"title": "Dibulgazioa Tranxmedia 2012", "id": "4104874165001"}, {"title": "Tribuaren Berbak 3. denboraldia", "id": "4104751620001"}, {"title": "Tribuaren Berbak 2. denboraldia", "id": "4104751617001"}, {"title": "Tribuaren Berbak 1. denboraldia", "id": "4104723515001"}, {"title": "Tribuaren Berbak castellano Tribuaren Berbak castellano", "id": "4504921954001"}, {"title": "Dibulgazioa Txac Planet", "id": "7333"}, {"title": "Una historia de Vasconia 3\u00aa temporada", "id": "7092"}, {"title": "Una historia de Vasconia 2\u00aa temporada", "id": "6146"}, {"title": "Una historia de Vasconia 1\u00aa temporada", "id": "5547"}, {"title": "Dibulgazioa UNESCO ETXEA: Dame un minuto de...", "id": "4104744450001"}, {"title": "Dibulgazioa Vicomtech", "id": "6458"}, {"title": "Dibulgazioa Vitoria-Gasteiz, capital de Euskadi", "id": "4104995165001"}, {"title": "Wolfram Deuna jardunaldia Wolfram Deuna jardunaldia 2019", "id": "6619"}, {"title": "Wolfram Deuna jardunaldia Wolfram Deuna jardunaldia 2018", "id": "6251"}, {"title": "Dibulgazioa XIII Semana de la Ciencia, la tecnolog\u00eda y la Innovaci\u00f3n", "id": "4104738017001"}, {"title": "Dibulgazioa Zaindu!", "id": "4104995129001"}, {"title": "Zientzia astea Zientzia astea 2020", "id": "7231"}, {"title": "Zientzia astea Zientzia astea 2019", "id": "6592"}, {"title": "Dibulgazioa Zientzia hitzaldiak / Conferencias sobre ciencia", "id": "6413"}, {"title": "Zientziateka Zientziateka 2013", "id": "4104921981001"}, {"title": "Zientziateka Zientziateka 2018: El f\u00fatbol, un laboratorio de ciencia", "id": "6205"}, {"title": "Zientziateka Zientziateka 2017", "id": "5768"}, {"title": "Zientziateka Zientziateka 2016", "id": "5416"}, {"title": "Zientziateka Zientziateka 2015", "id": "4104982115001"}, {"title": "Zientziateka Zientziateka 2014", "id": "4104921979001"}, {"title": "Dokumentalak 100 a\u00f1os de sociedad. Asmoz ta jakitez", "id": "6265"}, {"title": "Dokumentalak 160 metros: Una historia del rock en Bizkaia", "id": "4104723438001"}, {"title": "Dokumentalak 163 d\u00edas: la huelga de bandas", "id": "5839"}, {"title": "Dokumentalak 1987. 25 a\u00f1os de la \u00faltima Copa", "id": "4104917878001"}, {"title": "Dokumentalak 20-N, el d\u00eda de la impunidad", "id": "5355"}, {"title": "Dokumentalak 23-F en Euskadi", "id": "4104580523001"}, {"title": "Dokumentalak 360\u00ba: Reportajes 2013-2014", "id": "4104738014001"}, {"title": "Dokumentalak 40 a\u00f1os y un d\u00eda sin sexo", "id": "5380"}, {"title": "Dokumentalak 40 latidos. Un pueblo", "id": "6601"}, {"title": "Dokumentalak 40 taupada. Herri bat", "id": "6600"}, {"title": "Dokumentalak 40/24 El legado de Txiki y Otaegi", "id": "5315"}, {"title": "Dokumentalak 8 de marzo, D\u00eda Internacional de la Mujer", "id": "4104580520001"}, {"title": "Dokumentalak A por angulas", "id": "4261474303001"}, {"title": "Dokumentalak A por setas", "id": "4104921891001"}, {"title": "Dokumentalak A traves de Argentina", "id": "4104995150001"}, {"title": "Dokumentalak Agirre lehendakaria", "id": "5708"}, {"title": "Dokumentalak Agirre lehendakaria: 60. urteurrena", "id": "6738"}, {"title": "Dokumentalak Agirre-Companys: Hacia el \u00faltimo destierro", "id": "5676"}, {"title": "Dokumentalak Ahoan laztan", "id": "4244231827001"}, {"title": "Dokumentalak Aita", "id": "4104679466001"}, {"title": "Dokumentalak Aizkora hotsak goi mendietan", "id": "4104738029001"}, {"title": "Dokumentalak Ajuria Enea oroimenean", "id": "4105019534001"}, {"title": "Dokumentalak Alakrana, despu\u00e9s de cuatro a\u00f1os", "id": "4104751610001"}, {"title": "Dokumentalak Alakrana, lau urteren ondoren", "id": "4104723514001"}, {"title": "Dokumentalak Alava Sarea, emakume espioi ikusezinak", "id": "6114"}, {"title": "Dokumentalak Aldana 1980. Explosi\u00f3n de silencio", "id": "5424"}, {"title": "Dokumentalak Aldana 1980. Isiltasun eztanda", "id": "5422"}, {"title": "Dokumentalak Altsasu kamera atzean", "id": "7362"}, {"title": "Dokumentalak Altsasu, gauaren muturrerainoko bidaia", "id": "6105"}, {"title": "Dokumentalak Ama lurra", "id": "4104874157001"}, {"title": "Dokumentalak Ama lurra ES", "id": "6115"}, {"title": "Dokumentalak Ama, nora goaz?", "id": "5875"}, {"title": "Dokumentalak Amerikanuak, pastores vascos en Am\u00e9rica", "id": "4104723484001"}, {"title": "Dokumentalak Ameriketan euskaraz", "id": "4105019477001"}, {"title": "Dokumentalak Ameriketatik", "id": "4104751636001"}, {"title": "Dokumentalak Angulak. Belaunaldietako tradizioa", "id": "5415"}, {"title": "Dokumentalak Araba, barnealdeko argia", "id": "6169"}, {"title": "Dokumentalak Aralar, mundua leku den lurra", "id": "7371"}, {"title": "Dokumentalak Arbelaitz: mano y fuego", "id": "4105019486001"}, {"title": "Dokumentalak Arbolak mintzo", "id": "4104737993001"}, {"title": "Dokumentalak Argentinan barrena", "id": "4104982130001"}, {"title": "Dokumentalak Arizmendiarrieta, el hombre cooperativo", "id": "6426"}, {"title": "Dokumentalak Arizmendiarrieta, Mondragonen miraria", "id": "7292"}, {"title": "Dokumentalak Aroak", "id": "7370"}, {"title": "Dokumentalak Arrantza", "id": "4106822709001"}, {"title": "Dokumentalak Arrauna ur aparretan", "id": "5927"}, {"title": "Dokumentalak Arrupe: matxinoen jenerala", "id": "4105068263001"}, {"title": "Dokumentalak Aste Santua Euskal Herrian", "id": "4105085734001"}, {"title": "Dokumentalak Athletic es", "id": "4104982097001"}, {"title": "Dokumentalak Athletic eu", "id": "4104917893001"}, {"title": "Dokumentalak Atotxako Ikurri\u00f1a Ezkutua", "id": "4104723511001"}, {"title": "Dokumentalak Atxaga leku hutsak hitz beteak", "id": "4104921901001"}, {"title": "Dokumentalak Aulki hutsak", "id": "4165442610001"}, {"title": "Dokumentalak Aurrera beti", "id": "4105085728001"}, {"title": "Dokumentalak Australia bihotzean", "id": "6872"}, {"title": "Dokumentalak Au\u00f1amendietan", "id": "4104982158001"}, {"title": "Dokumentalak Azaroak 20, zorigaitzeko eguna", "id": "4104679433001"}, {"title": "Dokumentalak Azkargorta, Bolivia bihotzean", "id": "4104909065001"}, {"title": "Dokumentalak Azken sakea. Barriola vs Abel", "id": "5834"}, {"title": "Dokumentalak Azkuna, mirar con pasi\u00f3n", "id": "4104744491001"}, {"title": "Dokumentalak Ba dira ba gara", "id": "4104738026001"}, {"title": "Dokumentalak Bai, bagara!", "id": "6906"}, {"title": "Dokumentalak Bajo el caballo", "id": "6051"}, {"title": "Dokumentalak Bakerik gabeko lurraldeak", "id": "4104830865001"}, {"title": "Dokumentalak Balenciaga, eta hala ere iraun", "id": "4105085729001"}, {"title": "Dokumentalak Balenciaga, permanecer en lo efimero", "id": "4105059217001"}, {"title": "Dokumentalak Barrutik", "id": "4104995205001"}, {"title": "Dokumentalak Baskonia Americana", "id": "4104744444001"}, {"title": "Dokumentalak Batall\u00f3n Gernika. Esperanza de Libertad 1945-2015", "id": "5327"}, {"title": "Dokumentalak Behobia-Donostia. 20 km. Mila istorio", "id": "4104702636001"}, {"title": "Dokumentalak Behobia-San Sebasti\u00e1n. 20 kil\u00f3metros, mil historias", "id": "4104674400001"}, {"title": "Dokumentalak Benidorm Paradise", "id": "4105019538001"}, {"title": "Dokumentalak Berasategi: la cocina de los numeros", "id": "4104995192001"}, {"title": "Dokumentalak Berri Txarrak: Iragana aurretik", "id": "5423"}, {"title": "Dokumentalak Bertsoaren Aldagelan", "id": "4104723510001"}, {"title": "Dokumentalak Betiko lekuetan", "id": "6130"}, {"title": "Dokumentalak Biblien arteko lehia", "id": "4105059178001"}, {"title": "Dokumentalak Bielsa", "id": "4104921962001"}, {"title": "Dokumentalak Bietertarrak", "id": "4104917854001"}, {"title": "Dokumentalak Biktimak eta memoria", "id": "6248"}, {"title": "Dokumentalak Bilbao Bilbao", "id": "4104982135001"}, {"title": "Dokumentalak Bilbao, ciudades en el tiempo", "id": "4104751638001"}, {"title": "Dokumentalak Bilbo, denboraren mugan", "id": "4104738047001"}, {"title": "Dokumentalak Bitakora kaierak", "id": "5756"}, {"title": "Dokumentalak Bizipoz, bakarra eta errepikaezina", "id": "6487"}, {"title": "Dokumentalak Bizipoza Dokuweb", "id": "6656"}, {"title": "Dokumentalak Bizirik", "id": "4104995199001"}, {"title": "Boiseko euskaldunak Jaialdia esku zabalik", "id": "4372032255001"}, {"title": "Boiseko euskaldunak Jaialdi 2000", "id": "4104921912001"}, {"title": "Dokumentalak Boiseko euskaldunak. Jaialdi 2000", "id": "4104982126001"}, {"title": "Dokumentalak Bolivia zutik", "id": "4104830870001"}, {"title": "Dokumentalak Bou Nabarra", "id": "4104917937001"}, {"title": "Dokumentalak Cacere\u00f1o. Un retrato social", "id": "6535"}, {"title": "Dokumentalak Camino de Santiago en Euskal Herria", "id": "4104995170001"}, {"title": "Dokumentalak Caricias de sabor", "id": "4233816199001"}, {"title": "Dokumentalak Carlos Garaikoetxea, Ajuria Enea oroimenean", "id": "4104982173001"}, {"title": "Dokumentalak Catedral Santa Mar\u00eda de Vitoria: Reinauguraci\u00f3n", "id": "4104723462001"}, {"title": "Dokumentalak Centennial es", "id": "4104751613001"}, {"title": "Dokumentalak Centennial eus", "id": "4104723518001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2010", "id": "4104581223001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2009", "id": "4104560040001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2008", "id": "4104533800001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2006", "id": "4104581225001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2004", "id": "4104533802001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2001", "id": "4106927178001"}, {"title": "Chiloe (es) Chiloe (es) 2012", "id": "4104581224001"}, {"title": "Chiloe (eu) Chiloe (eu) 2010", "id": "4104391524001"}, {"title": "Chiloe (eu) Chiloe (eu) 2008", "id": "4104470323001"}, {"title": "Chiloe (eu) Chiloe (eu) 2009", "id": "4104470322001"}, {"title": "Chiloe (eu) Chiloe (eu) 2012", "id": "4104403841001"}, {"title": "Dokumentalak Comer en las estrellas", "id": "4105090772001"}, {"title": "Dokumentalak Companys-J.A Agirre: Azken erbesterantz", "id": "4105059230001"}, {"title": "Dokumentalak Con la Iglesia hemos topado", "id": "5381"}, {"title": "Dokumentalak Contra la impunidad", "id": "6688"}, {"title": "Dokumentalak Coronavirus: Documentales y programas", "id": "6954"}, {"title": "Dokumentalak Cronica de un golpe anunciado", "id": "4105017822001"}, {"title": "Dokumentalak Cr\u00f3nicas de Euskal Herria", "id": "4104761630001"}, {"title": "Dokumentalak Dar Dar ELAntartida", "id": "7358"}, {"title": "Dokumentalak David de Jorge, El Peso y El Espejo", "id": "4104674428001"}, {"title": "Dokumentalak De Gernika a Nueva York, pasando por Berl\u00edn", "id": "4104738030001"}, {"title": "Dokumentalak De Santimami\u00f1e al Guggenheim", "id": "5953"}, {"title": "Dokumentalak De santos, v\u00edrgenes y brujas", "id": "4104751647001"}, {"title": "Dokumentalak Debekatuta dago oroitzea", "id": "4454107935001"}, {"title": "Del Pais de los Vascos Cap\u00edtulos del 1 al 70", "id": "4105019556001"}, {"title": "Del Pais de los Vascos Cap\u00edtulos del 141 al 211", "id": "4105059208001"}, {"title": "Del Pais de los Vascos Cap\u00edtulos del 71 al 140", "id": "4105068287001"}, {"title": "Dokumentalak Desalojados", "id": "5515"}, {"title": "Diario de un Gudari Diario de un Gudari", "id": "4104674433001"}, {"title": "Dokumentalak Diego Garcia, bidegilea", "id": "6408"}, {"title": "Dokumentalak Dimela gorria", "id": "6461"}, {"title": "Dokumentalak Dinastiak", "id": "6135"}, {"title": "Dokumentalak Divorcio hoy", "id": "4104917947001"}, {"title": "Dokumentalak Domingo a las cinco", "id": "4105059184001"}, {"title": "Dokumentalak Donejakue bidea Euskal Herrian", "id": "4104917921001"}, {"title": "Dokumentalak DSS 1813-2013 castellano", "id": "4104738034001"}, {"title": "Dokumentalak DSS 1813-2013 euskaraz", "id": "4104761608001"}, {"title": "Dokumentalak DSS 2016 es", "id": "5699"}, {"title": "Dokumentalak DSS 2016 eu", "id": "5533"}, {"title": "Dokumentalak Echevarriatik Etxeberriara", "id": "5426"}, {"title": "Dokumentalak Eibar, futbolaren tallarra", "id": "6001"}, {"title": "Dokumentalak Eibar, Primerako taldea", "id": "4104737997001"}, {"title": "Dokumentalak Ekinez egina", "id": "6726"}, {"title": "Dokumentalak El bombardeo de Gernika", "id": "4104917915001"}, {"title": "Dokumentalak El caso A\u00f1overos", "id": "4105017748001"}, {"title": "Dokumentalak El caso Calore, asesinato de un testigo protegido", "id": "4105068298001"}, {"title": "Dokumentalak El caso Rodriguez Medel", "id": "4104917927001"}, {"title": "Dokumentalak El eden herido", "id": "4104917917001"}, {"title": "Dokumentalak El empoderamiento femenino: La llave del cambio", "id": "4104995134001"}, {"title": "Dokumentalak El laberinto de Pedro S\u00e1nchez", "id": "6471"}, {"title": "Dokumentalak El mundo a tus pies", "id": "4104723477001"}, {"title": "Dokumentalak El m\u00e9todo Arrieta", "id": "6384"}, {"title": "Dokumentalak El otro nuevo Bilbao", "id": "4105017754001"}, {"title": "Dokumentalak El perdon", "id": "4104917934001"}, {"title": "Dokumentalak El precio del \u00e9xito (Urtain)", "id": "7059"}, {"title": "Dokumentalak El reencuentro", "id": "4104648764001"}, {"title": "Dokumentalak El rey de Calabasas", "id": "4104723478001"}, {"title": "Dokumentalak El rey de Calabasas (eu)", "id": "4104744440001"}, {"title": "Dokumentalak El roble y el ombu", "id": "4105017818001"}, {"title": "Dokumentalak El secreto de Urdaneta", "id": "4105017769001"}, {"title": "Dokumentalak El sudor de nuestra frente", "id": "6725"}, {"title": "Dokumentalak El \u00faltimo barco de Euskalduna", "id": "4105019472001"}, {"title": "Dokumentalak El \u00faltimo tren", "id": "6648"}, {"title": "Dokumentalak Electroclass", "id": "4104921974001"}, {"title": "Dokumentalak Emakumeak Far Westaren bihotzean", "id": "4105085747001"}, {"title": "Dokumentalak Emakumeak plazan", "id": "4105068293001"}, {"title": "Dokumentalak Emakumezkoak: isilpeko urteak", "id": "4105017814001"}, {"title": "Dokumentalak Emakumezkoen ahalduntzea, aldaketaren giltza", "id": "4104921988001"}, {"title": "Dokumentalak En los Pirineos", "id": "4104995198001"}, {"title": "Dokumentalak En movimiento", "id": "4104648765001"}, {"title": "Dokumentalak Ernest Lluch, libre y atrevido", "id": "7274"}, {"title": "Dokumentalak Erretratuak", "id": "4105059220001"}, {"title": "Dokumentalak Ertzaintza: mujeres detr\u00e1s del uniforme", "id": "4104751614001"}, {"title": "Dokumentalak Escudero", "id": "4105090777001"}, {"title": "Eskozia. Beti garaile Eskozia. Beti garaile", "id": "4104674416001"}, {"title": "Dokumentalak Eskuak, zeru eta infernu", "id": "6124"}, {"title": "Dokumentalak Esp\u00edas vascos", "id": "5329"}, {"title": "Dokumentalak Estitxu", "id": "6057"}, {"title": "Dokumentalak Etanol, el combustible que se planta", "id": "4104995155001"}, {"title": "Dokumentalak ETB Seguran, 30 urte", "id": "4104751624001"}, {"title": "Dokumentalak ETB-3ko erreportaje bereziak", "id": "4106929491001"}, {"title": "Dokumentalak Eten barik joten", "id": "7345"}, {"title": "Dokumentalak Etxebarri. Tierra y fuego", "id": "6416"}, {"title": "Dokumentalak Euskadi 1936, nazio bat estu", "id": "4105068290001"}, {"title": "Dokumentalak Euskadi 2050", "id": "4105019524001"}, {"title": "Dokumentalak Euskadi 50eko hamarkada. Zenbat aldatu garen!", "id": "4485791981001"}, {"title": "Dokumentalak Euskadi bajo la censura franquista", "id": "5368"}, {"title": "Dokumentalak Euskadi, cocina en la cumbre", "id": "4104761624001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal artzainak Ipar Ameriketan", "id": "4104702704001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal dantzak", "id": "4104982145001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal emakumearen omenez", "id": "4104982127001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal Espioitza", "id": "4105059245001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal Herria bide batez", "id": "4105085749001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal Herria eraikitzen", "id": "6070"}, {"title": "Euskal Herria, la mirada magica Euskal Herria, la mirada m\u00e1gica (II)", "id": "4105109051001"}, {"title": "Euskal Herria, la mirada magica Euskal Herria, la mirada m\u00e1gica (I)", "id": "4105090806001"}, {"title": "Euskal Herria, lau haizeetara Euskal Herria, lau haizeetara (II)", "id": "4105109050001"}, {"title": "Euskal Herria, lau haizeetara Euskal Herria, lau haizeetara (I)", "id": "4105085755001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal Herriko altzariak", "id": "4105017828001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal Herriko mito eta ipuinak", "id": "4105017765001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal Herriko nonbait", "id": "4104744472001"}, {"title": "Euskal Herritik Euskal Herritik 2002", "id": "4106929493001"}, {"title": "Euskal Herritik 200. ataletik 211.era", "id": "4106892247001"}, {"title": "Euskal Herritik 101. ataletik 200.era", "id": "4106892248001"}, {"title": "Euskal Herritik 1. ataletik 100.era", "id": "4106892296001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal pintore eta eskultoreak", "id": "4105059236001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal selekzioa historian", "id": "4105017780001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal Selekzioak: Itsas joko zeltikoak", "id": "4105059193001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal sortzaileak", "id": "4105059233001"}, {"title": "Dokumentalak Euskal Zinema... Lozorrotik esnatzen", "id": "4105068251001"}, {"title": "Dokumentalak Euskaldun euskaldunaren amaiera", "id": "4105017823001"}, {"title": "Dokumentalak Euskaldunak eta itsasoa", "id": "4105068300001"}, {"title": "Dokumentalak Euskaldunak munduan zehar", "id": "4104995180001"}, {"title": "Dokumentalak Euskaldunaren azken itsasontzia", "id": "4104995174001"}, {"title": "Dokumentalak Euskaltzaindia, mende baten atarian", "id": "4105019551001"}, {"title": "Dokumentalak Euskaltzaindia: A la puertas de un siglo", "id": "4104909083001"}, {"title": "Dokumentalak Euskara batua zertan den", "id": "7384"}, {"title": "Dokumentalak Euskara Munduan", "id": "4104702629001"}, {"title": "Dokumentalak Euskara: El reto del siglo XXI", "id": "4104909082001"}, {"title": "Dokumentalak Euskara: XXI. mendeko erronka", "id": "4105068271001"}, {"title": "Dokumentalak Euskararen jatorria: Enigma europar bat", "id": "4105059160001"}, {"title": "Dokumentalak Eusko Ikaskuntza. 100 urte asmoz ta jakitez", "id": "6264"}, {"title": "Dokumentalak Euzko Etxea, 100 a\u00f1os en Nueva York", "id": "4104723525001"}, {"title": "Dokumentalak Familia Bidaiak", "id": "5752"}, {"title": "Dokumentalak Febrero bajo cero", "id": "4104995145001"}, {"title": "Dokumentalak Fiesta", "id": "4104738049001"}, {"title": "Dokumentalak Frontoitik sukaldera", "id": "4105017834001"}, {"title": "GAL: 30 a\u00f1os 1983-2013 GAL: 30 a\u00f1os 1983-2013", "id": "4104723512001"}, {"title": "Dokumentalak Galerna. El infierno en el mar 1912-2012", "id": "4104679461001"}, {"title": "Dokumentalak Galindez: espioia edo abertzalea", "id": "4105059231001"}, {"title": "Dokumentalak Gallastegi, ni pilotari", "id": "4104723508001"}, {"title": "Dokumentalak Ganbia ibaia, esklabutzaren bidea", "id": "4105019549001"}, {"title": "Dokumentalak Ganges, ibai sakratua", "id": "4104995203001"}, {"title": "Dokumentalak Ganges, r\u00edo sagrado", "id": "4104917924001"}, {"title": "Dokumentalak Garaikoetxea, una transici\u00f3n inacabada...", "id": "4165092938001"}, {"title": "Dokumentalak Garc\u00eda Goena, caso abierto", "id": "5885"}, {"title": "Dokumentalak Garrasia Saharatik", "id": "4104799872001"}, {"title": "Dokumentalak Gazta", "id": "6784"}, {"title": "Dokumentalak Gazta es", "id": "7168"}, {"title": "Dokumentalak Gazteiz, la ciudad iluminada", "id": "4104723439001"}, {"title": "Dokumentalak Gelditu parada", "id": "4104830860001"}, {"title": "Dokumentalak Gernika Batailoia. Askatasunaren ametsa 1945-2015", "id": "5320"}, {"title": "Dokumentalak Gernikako bonbardaketa", "id": "4104982098001"}, {"title": "Dokumentalak Gernikatik New Yorkera, Berlinen zehar", "id": "4104723526001"}, {"title": "Dokumentalak Gerra zibila Euskadin", "id": "4105085740001"}, {"title": "Dokumentalak Gerrostea Euskadin", "id": "4105085737001"}, {"title": "Dokumentalak Girasol", "id": "4105059227001"}, {"title": "Goazen gudari danok ES Goazen gudari danok ES", "id": "4104648786001"}, {"title": "Goazen gudari danok EUS Goazen gudari danok", "id": "4104674412001"}, {"title": "Dokumentalak Gu, Laboa", "id": "6334"}, {"title": "Dokumentalak Gudari baten egunerokoa", "id": "4105059232001"}, {"title": "Dokumentalak Guernica. El cuadro que cambi\u00f3 mi vida", "id": "5829"}, {"title": "Dokumentalak Guggenheim Bilbao, harriz eta titaniozko istorioa", "id": "4105059187001"}, {"title": "Dokumentalak Guggenheim Bilbao, una historia de piedra y titanio", "id": "4104995141001"}, {"title": "Dokumentalak Guggenheim harri eta zur", "id": "4105019509001"}, {"title": "Dokumentalak Gure amamak", "id": "4104909109001"}, {"title": "Dokumentalak Gure lanbide zaharrak", "id": "4105085715001"}, {"title": "Dokumentalak Gure sorlekuaren bila", "id": "5722"}, {"title": "Dokumentalak Gurpegi: Adi\u00f3s al capit\u00e1n gladiador", "id": "5548"}, {"title": "Gurs, 70 a\u00f1os del infierno vasco GURS, 70 A\u00d1OS DEL INFIERNO VASCO", "id": "4104679472001"}, {"title": "Gurs, euskaldunen infernua 70 urteren ostean Gurs, euskaldunen infernua 70 urteren ostean", "id": "4104679473001"}, {"title": "Dokumentalak Gutik zura", "id": "5982"}, {"title": "Dokumentalak Hablan los ojos", "id": "4104723524001"}, {"title": "Dokumentalak Hablan los \u00e1rboles", "id": "4104737992001"}, {"title": "Dokumentalak Hamar urte luze", "id": "4104921963001"}, {"title": "Dokumentalak Handia Goya Sarietan", "id": "6044"}, {"title": "Dokumentalak Haritzaren itzala. 40 urte Legebiltzarrean", "id": "7301"}, {"title": "Dokumentalak Haurrak: Kalea gurea da", "id": "6935"}, {"title": "Dokumentalak Hego Amerika motoz, Cheren bidetik", "id": "4105017820001"}, {"title": "Dokumentalak Herriaren bihotza", "id": "4104723476001"}, {"title": "Dokumentalak Hirugarren Reicharen euskal esklabuak", "id": "4105090769001"}, {"title": "Dokumentalak Historia del teatro vasco", "id": "4105017771001"}, {"title": "Dokumentalak Historias de New York", "id": "4104995157001"}, {"title": "Dokumentalak H\u00e9roes an\u00f3nimos", "id": "4268376434001"}, {"title": "Dokumentalak Ibarrola", "id": "4105059201001"}, {"title": "Dokumentalak Ibil2D", "id": "4104874177001"}, {"title": "Dokumentalak Idaho-Kalifornia. Bidaia mendebaldean barrena", "id": "4105019511001"}, {"title": "Dokumentalak Igandean, arratsaldeko bostetan", "id": "4105059185001"}, {"title": "Dokumentalak Ikazkin baten historia", "id": "4105085741001"}, {"title": "Dokumentalak Ikurrina:120 a\u00f1os", "id": "4104723443001"}, {"title": "Dokumentalak Ikurrinak, 120 urte", "id": "4104679464001"}, {"title": "Dokumentalak Imajinaezina", "id": "6919"}, {"title": "Imanolen ausentzia Imanolen ausentzia", "id": "4104679470001"}, {"title": "Dokumentalak Indalecio", "id": "4104821088001"}, {"title": "Dokumentalak Indurain, el hombre tranquilo", "id": "4104702691001"}, {"title": "Infernuko hauspoa Infernuko hauspoa", "id": "4105068299001"}, {"title": "Dokumentalak Inmigrantes en Euskal Herria, los nuevos vascos", "id": "4104917949001"}, {"title": "Dokumentalak Inundaciones 1983", "id": "4104982132001"}, {"title": "Dokumentalak Irailaren 11ko atentatuak", "id": "4105019529001"}, {"title": "Dokumentalak Ispiluan", "id": "4105019488001"}, {"title": "Dokumentalak I\u00f1aki Urdangarin, caso abierto", "id": "4104982129001"}, {"title": "Dokumentalak Jai Alai Blues", "id": "5692"}, {"title": "Dokumentalak Jan edanak", "id": "4104921964001"}, {"title": "John Garamendi for California John Garamendi for California", "id": "4104744445001"}, {"title": "Dokumentalak Jokaldia itxita", "id": "4105019512001"}, {"title": "Dokumentalak Jon Rahm", "id": "6010"}, {"title": "Dokumentalak Jon Salaberri", "id": "5370"}, {"title": "Dokumentalak Jordania zaldiz, Lawrencen bidetik", "id": "4105019550001"}, {"title": "Dokumentalak Juan Carlos I, Espa\u00f1a a su servicio", "id": "6454"}, {"title": "Dokumentalak Juan Carlos I\u00ba abdica", "id": "4104737978001"}, {"title": "Dokumentalak Juego de Pactos", "id": "6456"}, {"title": "Dokumentalak Kalifornia urrezko amesgaizto", "id": "4105068242001"}, {"title": "Dokumentalak Kanaka Maoli", "id": "4105090781001"}, {"title": "Dokumentalak Katalunia, gizarte eredu", "id": "5950"}, {"title": "Dokumentalak Kataluniarren jauzia", "id": "5952"}, {"title": "Dokumentalak Katea ez da eten", "id": "6645"}, {"title": "Dokumentalak Koldo Mitxelena es", "id": "4431460518001"}, {"title": "Dokumentalak Koldo Mitxelena eus", "id": "4431573077001"}, {"title": "Dokumentalak Kontxa: Pasioa eta garaipena", "id": "5905"}, {"title": "Dokumentalak Korrika", "id": "4104751672001"}, {"title": "Dokumentalak Kosovo zeroz azpitik", "id": "4105068301001"}, {"title": "Dokumentalak Krisia Fagorren", "id": "4104723523001"}, {"title": "Dokumentalak Kronikak", "id": "4105017832001"}, {"title": "Dokumentalak Kurtziatik Kaliforniara", "id": "4105085746001"}, {"title": "Dokumentalak La Batalla de Villareal", "id": "4104737988001"}, {"title": "Dokumentalak La Batalla de Vitoria", "id": "4104744477001"}, {"title": "Dokumentalak La Caja Negra", "id": "4104982125001"}, {"title": "Dokumentalak La Concha: Pasi\u00f3n y triunfo", "id": "4104751635001"}, {"title": "Dokumentalak La convergencia PSE-EE. 25 a\u00f1os en perespectiva", "id": "6071"}, {"title": "Dokumentalak La dispersi\u00f3n: Asunto pendiente", "id": "6693"}, {"title": "Dokumentalak La fiebre del oro: Pete Aguereberry", "id": "4105017806001"}, {"title": "Dokumentalak La Guerra Civil", "id": "4104702694001"}, {"title": "Dokumentalak La independencia paso a paso", "id": "4104917857001"}, {"title": "Dokumentalak La letra con sangre entra", "id": "5357"}, {"title": "La Noche de Cr\u00f3nicas Cr\u00f3nicas de Euskal Herria", "id": "4105250724001"}, {"title": "La Noche de Cr\u00f3nicas Unidos en la distancia", "id": "4105250726001"}, {"title": "La Noche de Cr\u00f3nicas La Noche de Cr\u00f3nicas: presentaci\u00f3n", "id": "4105270998001"}, {"title": "La Noche de Cr\u00f3nicas La Noche de Cr\u00f3nicas: debate", "id": "4105270994001"}, {"title": "Dokumentalak La Postguerra en Euskadi", "id": "4104723468001"}, {"title": "Dokumentalak La reina de la zarzuela", "id": "5769"}, {"title": "Dokumentalak La rep\u00fablica que naci\u00f3 en Eibar", "id": "4104738066001"}, {"title": "Dokumentalak La transici\u00f3n en Euskadi", "id": "4104674423001"}, {"title": "Dokumentalak La \u00faltima trinchera", "id": "5871"}, {"title": "Dokumentalak Lagun, la resistencia a ETA", "id": "6687"}, {"title": "Dokumentalak Las huellas perdidas", "id": "5529"}, {"title": "Dokumentalak Lehendakari Agirre", "id": "5677"}, {"title": "Dokumentalak Lehendakari Agirre: 60 aniversario", "id": "6739"}, {"title": "Dokumentalak Lemoiz, la central fantasma", "id": "4104737996001"}, {"title": "Dokumentalak Lete; gezur eta egia, gurea", "id": "7359"}, {"title": "Dokumentalak Lezo Urreiztieta: Jainkoak ez dit barkatzen", "id": "6684"}, {"title": "Dokumentalak Los atentados del 11-S", "id": "4105059189001"}, {"title": "Dokumentalak Los origenes de la lengua vasca. Un enigma europeo.", "id": "4104982121001"}, {"title": "Dokumentalak Los vascos y la navegacion", "id": "4104995181001"}, {"title": "Dokumentalak Magnolia, Lekaroz, Washington", "id": "5841"}, {"title": "Dokumentalak Manchester txuri-urdinez!", "id": "4104751622001"}, {"title": "Dokumentalak Manuel de Irujo, bihotzean sua", "id": "4105017819001"}, {"title": "Dokumentalak Mare Vasconum", "id": "4105068270001"}, {"title": "Dokumentalak Marokon barrena", "id": "4105019483001"}, {"title": "Dokumentalak Martinez de Irujo, bihotzaren iraultza", "id": "5876"}, {"title": "Dokumentalak Martxan", "id": "4104679432001"}, {"title": "Dokumentalak Martxoak 8, Emakumeen Nazioarteko Eguna", "id": "4104982124001"}, {"title": "Dokumentalak Master free", "id": "4105059207001"}, {"title": "Dokumentalak Memorias de un conspirador", "id": "4104744516001"}, {"title": "Dokumentalak Mendiaren 2 aldeak", "id": "6375"}, {"title": "Dokumentalak Mexikon barrena", "id": "4104995189001"}, {"title": "Dokumentalak Mintzoaren arnasa", "id": "4105085716001"}, {"title": "Dokumentalak Moci\u00f3n de censura. Los siete d\u00edas que cambiaron la historia", "id": "6445"}, {"title": "Modernitatearen distira Modernitatearen distira", "id": "4104679455001"}, {"title": "Dokumentalak Mongolia, Gengis Khanen lurraldea", "id": "4105059239001"}, {"title": "Dokumentalak Mongoliatik nator", "id": "4105019554001"}, {"title": "Dokumentalak Morgako errebolberra", "id": "6109"}, {"title": "Dokumentalak Moroniren herrialdean", "id": "4104982187001"}, {"title": "Dokumentalak Muga deitzen da pausoa (IRA 26-2)", "id": "6876"}, {"title": "Dokumentalak Mugaritz BSO", "id": "4104917940001"}, {"title": "Dokumentalak Mugaritz: Amaitu gabeko sukaldea", "id": "4105068277001"}, {"title": "Dokumentalak Mugaritz: La cocina inacabada", "id": "4105059216001"}, {"title": "Dokumentalak Mujeres despiertas", "id": "4104799871001"}, {"title": "Dokumentalak Mujeres en construcci\u00f3n", "id": "4104982176001"}, {"title": "Dokumentalak Mundu bat ahoz aho", "id": "5951"}, {"title": "Dokumentalak Munilla, 10 a\u00f1os de controversia", "id": "6625"}, {"title": "M\u00fasica popular vasca M\u00fasica popular vasca", "id": "4105059228001"}, {"title": "Dokumentalak Nabarra Boua", "id": "4104995139001"}, {"title": "Dokumentalak Nafarroaren garaia", "id": "5372"}, {"title": "Dokumentalak Namast\u00e9", "id": "4105251911001"}, {"title": "Dokumentalak Navarra tierra de pasi\u00f3n", "id": "4104995166001"}, {"title": "Dokumentalak Navarra: 100 d\u00edas de cambio", "id": "5338"}, {"title": "Dokumentalak Ni naiz Lete", "id": "7312"}, {"title": "Dokumentalak Nosotras, mujeres de Euskalduna", "id": "5858"}, {"title": "Dokumentalak Notak mugimenduan", "id": "5989"}, {"title": "Dokumentalak Nuremberg: Testigos de cargo", "id": "4104679436001"}, {"title": "Dokumentalak Objetivo Euskadi", "id": "4105270972001"}, {"title": "Oinak izarretan Oinak izarretan 2002", "id": "4105068307001"}, {"title": "Oinak izarretan Oinak izarretan 2001", "id": "4105059246001"}, {"title": "Oinak izarretan Oinak izarretan 2000", "id": "4105109045001"}, {"title": "Dokumentalak Oinatz galduak", "id": "5559"}, {"title": "Dokumentalak Orgullo: \u00bffiesta o reivindicaci\u00f3n?", "id": "6464"}, {"title": "Dokumentalak Orinoko Humboldten bidetik", "id": "4105068266001"}, {"title": "Dokumentalak Oroimenaren bideak", "id": "6123"}, {"title": "Dokumentalak Oroitzapenak", "id": "5771"}, {"title": "Dokumentalak Osakidetza: 24 horas, 365 d\u00edas", "id": "6206"}, {"title": "Dokumentalak Otsaila hotz pean", "id": "4104995144001"}, {"title": "Dokumentalak Otxarkoaga. La  casa de mi  padre", "id": "6041"}, {"title": "Dokumentalak Otxoan", "id": "4105019469001"}, {"title": "Dokumentalak Otxoan (es)", "id": "4105017761001"}, {"title": "Dokumentalak Pablo Ibar, un vasco en el corredor de la muerte", "id": "5477"}, {"title": "Pakea Bizkaia Pakea Bizkaia, Expedici\u00f3n Groenlandia y Ternua", "id": "4104744439001"}, {"title": "Pakea Bizkaia Pakea Bizkaia, Expedici\u00f3n a la Ant\u00e1rtida", "id": "4104702700001"}, {"title": "Pakea Bizkaia Pakea Bizkaia de la competici\u00f3n a la educaci\u00f3n", "id": "4104744443001"}, {"title": "Dokumentalak Pakea Bizkaia, Groenlandia eta Ternua espedizioa", "id": "4104821090001"}, {"title": "Dokumentalak Paradisu Zauritua", "id": "4105019536001"}, {"title": "Dokumentalak Pasaiako badia", "id": "6110"}, {"title": "Dokumentalak Patria(s). Catalunya manual de instrucciones", "id": "5959"}, {"title": "Dokumentalak Pepe Mujica, destino utop\u00eda", "id": "5960"}, {"title": "Dokumentalak Pepe Mujica, la revoluci\u00f3n tranquila", "id": "4165425358001"}, {"title": "Dokumentalak Periodistas, nuevos caminos", "id": "5528"}, {"title": "Dokumentalak Perretxikoak, basoetako altxorrak", "id": "4105085721001"}, {"title": "Dokumentalak Perretxikoen mundua", "id": "4105090768001"}, {"title": "Dokumentalak Perurena", "id": "4105059213001"}, {"title": "Dokumentalak Pete Aguereberry", "id": "4105068246001"}, {"title": "Dokumentalak Pintores y escultores vascos", "id": "4104982143001"}, {"title": "Dokumentalak Pobreza en Euskadi", "id": "4104917948001"}, {"title": "Dokumentalak Por derecho propio", "id": "6065"}, {"title": "Dokumentalak Por qui\u00e9n no doblan las campanas", "id": "4104921920001"}, {"title": "Dokumentalak Postales de Euskal Herria", "id": "4104995164001"}, {"title": "Dokumentalak Pou anaiak: 7 pareta, 7 kontinente", "id": "4105090785001"}, {"title": "Dokumentalak Prohibido recordar", "id": "6068"}, {"title": "Dokumentalak Puente colgante. El guardi\u00e1n de la r\u00eda", "id": "4104761619001"}, {"title": "Dokumentalak Pumori, mendiaren alaba", "id": "6764"}, {"title": "Dokumentalak P\u00edo Baroja. Ver en lo que es", "id": "5689"}, {"title": "Reala Europara eta San Mamesek agur Reala Europara eta San Mamesek agur", "id": "4104738055001"}, {"title": "Dokumentalak Reconciliaci\u00f3n", "id": "4235980086001"}, {"title": "Dokumentalak Red Alava, la red de mujeres invisibles", "id": "6113"}, {"title": "Dokumentalak Refugiados: camino a ninguna parte", "id": "5534"}, {"title": "Dokumentalak Retratos", "id": "4105068284001"}, {"title": "Dokumentalak Richard Oribe, al otro lado de las medallas", "id": "5811"}, {"title": "Dokumentalak Rincones de Euskal Herria", "id": "4104995172001"}, {"title": "Dokumentalak Rugbytik Bilbora", "id": "6119"}, {"title": "Dokumentalak Rutas por Euskal Herria", "id": "4105017824001"}, {"title": "Dokumentalak Sabino Aranaren begiak", "id": "4104580539001"}, {"title": "Dokumentalak Sagardoa bidegile", "id": "5772"}, {"title": "Dokumentalak Sagardoa bidegile ES", "id": "5778"}, {"title": "Dokumentalak Salda badago: Euskal rockaren hastapenak", "id": "4104982152001"}, {"title": "Dokumentalak Salda badago: los inicios del rock vasco", "id": "4104982150001"}, {"title": "Dokumentalak Sei milioi mundu", "id": "4105068276001"}, {"title": "Dokumentalak Setien, hitzen boterea", "id": "6154"}, {"title": "Dokumentalak Seti\u00e9n, el poder de las palabras", "id": "6155"}, {"title": "Dokumentalak Soinu-jotzailea auzitegian", "id": "4105059175001"}, {"title": "Dokumentalak Spanish ranch", "id": "4104723482001"}, {"title": "Dokumentalak Spanish ranch (es)", "id": "4104702703001"}, {"title": "Dokumentalak Sri Lanka, hura nahasmendua", "id": "4105059197001"}, {"title": "Dokumentalak STM. Bizi berriturik", "id": "4105068288001"}, {"title": "Dokumentalak Stop Sanfilippo", "id": "4104738000001"}, {"title": "Dokumentalak Sukalde maisuak", "id": "4105085730001"}, {"title": "Dokumentalak Tamborrada", "id": "6037"}, {"title": "Dokumentalak Ternuara joan-etorria", "id": "6401"}, {"title": "Dokumentalak Terror de Estado en el Pa\u00eds Vasco", "id": "4104635101001"}, {"title": "Dokumentalak Testigo Directo", "id": "5358"}, {"title": "Dokumentalak Titin III. Un antes y un despu\u00e9s", "id": "4104679450001"}, {"title": "Dokumentalak Titin III.a Iraultzailea", "id": "4104674406001"}, {"title": "Dokumentalak Torre Iberdrola: El techo de Euskadi", "id": "4104995149001"}, {"title": "Dokumentalak Trantzisioa Euskadin", "id": "4104702670001"}, {"title": "Dokumentalak Tras la huella obrera de Pasionaria", "id": "6700"}, {"title": "Dokumentalak Trenbidea Euskadin", "id": "4105059209001"}, {"title": "Dokumentalak Tribu horia", "id": "4498476767001"}, {"title": "Dokumentalak Trikifollia", "id": "4104702697001"}, {"title": "Dokumentalak Trikitixa: la caja sonora", "id": "4105019478001"}, {"title": "Dokumentalak Trikitixa: soinu txikia", "id": "4105019479001"}, {"title": "Dokumentalak Tsunamia ahaztu aldera, Mekongen barrena", "id": "4105017821001"}, {"title": "Dokumentalak Txoperena", "id": "4104982133001"}, {"title": "Dokumentalak Uholdeak 1983", "id": "4105017747001"}, {"title": "Un a\u00f1o sin ETA Un a\u00f1o sin ETA (Debate)", "id": "4104874170001"}, {"title": "Un a\u00f1o sin ETA Un a\u00f1o sin ETA", "id": "4104909093001"}, {"title": "Un siglo y 90 minutos Un siglo y 90 minutos", "id": "4104744483001"}, {"title": "Dokumentalak Una aventura muy personal", "id": "5541"}, {"title": "Dokumentalak Una Real europea", "id": "4104744495001"}, {"title": "Dokumentalak Unamuno apasionado", "id": "7056"}, {"title": "Dokumentalak Urdanetaren sekretua", "id": "4105085742001"}, {"title": "Dokumentalak Uribarriko Andra Mari (es)", "id": "4104982101001"}, {"title": "Dokumentalak Uribarriko Andra Mari (eu)", "id": "4104917922001"}, {"title": "Dokumentalak Urtain", "id": "4104874185001"}, {"title": "Dokumentalak Vamos a hacer historia", "id": "6611"}, {"title": "Dokumentalak Vascos en el R\u00edo de Plata", "id": "4105017749001"}, {"title": "Dokumentalak Vascos en la tierra Moroni", "id": "4104982134001"}, {"title": "Dokumentalak Vascos en Uruguay", "id": "4104995156001"}, {"title": "Dokumentalak Vascos por el mundo (2007)", "id": "4105019476001"}, {"title": "Dokumentalak Vascos: Esclavos en el tercer Reich", "id": "4104679435001"}, {"title": "Dokumentalak Viaje al pa\u00eds de los recuerdos", "id": "5492"}, {"title": "Dokumentalak Vietnam bidez bide", "id": "4105090776001"}, {"title": "Dokumentalak Vitoria-Gasteiz, capital de Euskadi", "id": "4104995165001"}, {"title": "Dokumentalak V\u00edctimas y memoria", "id": "6249"}, {"title": "Dokumentalak Washington, ongi etorri", "id": "5561"}, {"title": "Dokumentalak XA14: Xabi Alonso, Tolosatik Munichera", "id": "5857"}, {"title": "Dokumentalak Xabi Prieto. Bihotz txuri-urdina", "id": "6116"}, {"title": "Dokumentalak Xabiertxo", "id": "4104648745001"}, {"title": "Dokumentalak Xalbador Izana eta Izena", "id": "4165154244001"}, {"title": "Dokumentalak Y la gente se qued\u00f3 en casa", "id": "7316"}, {"title": "Dokumentalak Yihadismo \u00bfEstamos en su punto de mira?", "id": "6636"}, {"title": "Dokumentalak Yo conoc\u00ed a Maradona", "id": "4104737980001"}, {"title": "Dokumentalak Yo tambi\u00e9n fui a EGB", "id": "5388"}, {"title": "Dokumentalak You will never walk alone", "id": "4104995137001"}, {"title": "Dokumentalak Zabalaga, aztiaren lorategia", "id": "4105090770001"}, {"title": "Dokumentalak Zaleon Tourra", "id": "5514"}, {"title": "Dokumentalak Zarzuelako erregina", "id": "6060"}, {"title": "Dokumentalak Zentsura mozioaren giltzak", "id": "6443"}, {"title": "Dokumentalak Zer, Nori, Nork", "id": "4104635100001"}, {"title": "Dokumentalak Zezenak Donostian", "id": "4105019531001"}, {"title": "Dokumentalak Zubi bateko istorioak", "id": "4105017810001"}, {"title": "Dokumentalak Zubi lana", "id": "6228"}, {"title": "Dokumentalak Zumeta: Izenik gabe, 200 x 133", "id": "6907"}, {"title": "Dokumentalak \u00bfA d\u00f3nde vamos?", "id": "5988"}, {"title": "Dokumentalak \u00bfQui\u00e9nes pagar\u00e1n nuestras pensiones?", "id": "6632"}, {"title": "Dokumentalak \u00bfY mi dinero?", "id": "4104921926001"}, {"title": "Dokumentalak \u00c1lava, una luz interior", "id": "6164"}, {"title": "Kultura 48 ordu...", "id": "6556"}, {"title": "Kultura Ahotsenea 2020", "id": "7313"}, {"title": "Kultura Alex Angulo, in memoriam", "id": "4104702668001"}, {"title": "Kultura Anne Etchegoyen eta Aizkoa abesbatza", "id": "4104674385001"}, {"title": "Artefaktua 3. denboraldia", "id": "6552"}, {"title": "Artefaktua 2. denboraldia", "id": "6197"}, {"title": "Artefaktua 1. denboraldia", "id": "6043"}, {"title": "Artefaktua 4. denboraldia", "id": "7187"}, {"title": "Artefaktua Artefaktua Durangoko Azokarekin bat!", "id": "7304"}, {"title": "Kultura Atxaga leku hutsak hitz beteak", "id": "4104921901001"}, {"title": "Kultura Aulki-jokoa", "id": "5964"}, {"title": "Kultura Ba dira ba gara", "id": "4104738026001"}, {"title": "Badu, bada Badu Bada hitzaldiak", "id": "4104909070001"}, {"title": "Badu, bada Badu, bada", "id": "4104909072001"}, {"title": "Kultura Bake kultura baterako elkarrizketak", "id": "4104821083001"}, {"title": "Kultura Barandiaran oroituz", "id": "4105019498001"}, {"title": "Kultura Berbaguren", "id": "4105017768001"}, {"title": "Bertso ikuskizunak Bertsolari Txapelketa Nagusiko finalak", "id": "5966"}, {"title": "Bertso ikuskizunak Xilaba, Iparraldeko Bertsolari Txapelketa", "id": "4105090779001"}, {"title": "Bertso ikuskizunak Nafarroako Bertsolari Txapelketa", "id": "4105085744001"}, {"title": "Bertso ikuskizunak Gipuzkoako Bertsolari Txapelketa", "id": "4105068304001"}, {"title": "Bertso ikuskizunak Bizkaiko Bertsolari Txapelketa", "id": "4105068302001"}, {"title": "Bertso ikuskizunak Bertso Eguna", "id": "4105085745001"}, {"title": "Kultura Bertsoaren Aldagelan", "id": "4104723510001"}, {"title": "Kultura Bertsolari Txapelketa Nagusia 2017", "id": "5962"}, {"title": "Kultura Bertsolaritzaren 200 urte taula gainean, hitzak egin gai", "id": "4104995128001"}, {"title": "Bilbao BBK Live 2011 Saio bereziak", "id": "4105059205001"}, {"title": "Bilbao BBK Live 2011 Kontzertuak", "id": "4105059204001"}, {"title": "Kultura Bittor Kapanagari omenaldia", "id": "4104723441001"}, {"title": "Kultura Bost egunetan azokan", "id": "4105059157001"}, {"title": "Kultura Break on Stage", "id": "4233816185001"}, {"title": "Kultura Capital Cultura", "id": "4105068322001"}, {"title": "Kultura Catedral Santa Mar\u00eda de Vitoria: Reinauguraci\u00f3n", "id": "4104723462001"}, {"title": "Kultura Danborrada 2021", "id": "7393"}, {"title": "Kultura Delirium T. Band", "id": "4104761622001"}, {"title": "Kultura Destination EH", "id": "4104744479001"}, {"title": "Kultura Di\u00e1logos para la paz", "id": "4104830887001"}, {"title": "Kultura Donostia 1813 - 2013", "id": "4104761614001"}, {"title": "Kultura Donostia sound. Repensar la ciudad", "id": "4104702659001"}, {"title": "Kultura DSS 1813-2013 castellano", "id": "4104738034001"}, {"title": "Kultura DSS 1813-2013 euskaraz", "id": "4104761608001"}, {"title": "DSS 2016 es DSS2016. Europa Transit es", "id": "5699"}, {"title": "DSS 2016 es DSS 2016 es", "id": "5698"}, {"title": "DSS 2016 eu DSS2016. Europa Transit eu", "id": "5533"}, {"title": "DSS 2016 eu DSS 2016 eu", "id": "4105017830001"}, {"title": "Durangoko Azoka Ahotsenea 2013", "id": "4104744528001"}, {"title": "Durangoko Azoka Azoka 2013", "id": "4104874134001"}, {"title": "Durangoko Azoka Ahotsenea 2012", "id": "4104761664001"}, {"title": "Durangoko Azoka Azoka 2012", "id": "4104744530001"}, {"title": "Durangoko Azoka Ahotsenea 2011", "id": "4104799809001"}, {"title": "Durangoko Azoka Azoka 2011", "id": "4104744531001"}, {"title": "Durangoko Azoka Ahotsenea 2010", "id": "4104799799001"}, {"title": "Durangoko Azoka Azoka 2010", "id": "4104744534001"}, {"title": "Durangoko Azoka Ahotsenea 2009", "id": "4104751689001"}, {"title": "Durangoko Azoka Azoka hitzaldiak 2009", "id": "4104751685001"}, {"title": "Durangoko Azoka Azoka 2009", "id": "4104761667001"}, {"title": "Durangoko Azoka 2014 Azoka 2014", "id": "4104674370001"}, {"title": "Durangoko Azoka 2014 Ahotsenea 2014", "id": "4104674378001"}, {"title": "Durangoko Azoka 2014 GAZTEA. B Aldea azokatik", "id": "4104648749001"}, {"title": "Durangoko Azoka 2015 GAZTEA: B Aldea azokatik", "id": "5375"}, {"title": "Durangoko Azoka 2015 Azoka 2015", "id": "5374"}, {"title": "Durangoko Azoka 2015 Ahotsenea 2015", "id": "5373"}, {"title": "Durangoko Azoka 2016 Gaztea Azokan", "id": "5717"}, {"title": "Durangoko Azoka 2016 Ahotsenea Zuzenekoak 2016", "id": "5714"}, {"title": "Durangoko Azoka 2016 Azokan Gaur 2016", "id": "5715"}, {"title": "Kultura Durangoko Azoka 2017", "id": "5984"}, {"title": "Durangoko Azoka 2019 Azoka DA! ETB2", "id": "6642"}, {"title": "Durangoko Azoka 2019 Ahotsenea Zuzenekoak 2019", "id": "6641"}, {"title": "Durangoko Azoka 2020 Erreportaje bereziak", "id": "7324"}, {"title": "Durangoko Azoka 2020 TaupaDA! 2020", "id": "7317"}, {"title": "Kultura Egunsentiaren kantak", "id": "4104702710001"}, {"title": "Kultura Eibar kantuan", "id": "4104723467001"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura EUS 2020-2021", "id": "7170"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura EUS 2019-2020", "id": "6537"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2018-2019", "id": "6183"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2017-2018", "id": "5918"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2016-2017", "id": "5648"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2014-2015", "id": "4104738032001"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2013-2014", "id": "4104744475001"}, {"title": "EITB Kultura EITB Kultura Transit EUS 2015-2016", "id": "4488427745001"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura ES 2020-2021", "id": "7169"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura ES 2019-2020", "id": "6538"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2018-2019", "id": "6184"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2017-2018", "id": "5919"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2016-2017", "id": "5649"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2014-2015", "id": "4104761605001"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2013-2014", "id": "4104761607001"}, {"title": "EITB Kultura castellano EITB Kultura Transit ES 2015-2016", "id": "4488480139001"}, {"title": "Kultura El Club de los sentidos", "id": "4105059244001"}, {"title": "Kultura ETB Seguran, 30 urte", "id": "4104751624001"}, {"title": "Kultura Etxepare At", "id": "4104917944001"}, {"title": "Euskal Herriko Dantza Txapelketa Euskal Herriko Dantza Txapelketa", "id": "4104679444001"}, {"title": "Kultura Euskal Herriko mito eta ipuinak", "id": "4105017765001"}, {"title": "Kultura Euskal sortzaileak", "id": "4105059233001"}, {"title": "Kultura Euskaldunak", "id": "4104635060001"}, {"title": "Kultura Euskaltzaindia, mende baten atarian", "id": "4105019551001"}, {"title": "Kultura Euskaltzaindia: A la puertas de un siglo", "id": "4104909083001"}, {"title": "Kultura Euskaltzaindia: Egunak eta lanak", "id": "6576"}, {"title": "Kultura Euskara Munduan", "id": "4104702629001"}, {"title": "Kultura Euskara: El reto del siglo XXI", "id": "4104909082001"}, {"title": "Kultura Euskara: XXI. mendeko erronka", "id": "4105068271001"}, {"title": "Euskaraldia Hamaika", "id": "6330"}, {"title": "Euskaraldia Euskaraldia: bat eta bat hamaika", "id": "6256"}, {"title": "Euskaraldia Iragarkiak", "id": "6331"}, {"title": "Kultura Euskaraldia 2020: Solasaldiak", "id": "7290"}, {"title": "Kultura Euskaraldia: Gehiago", "id": "7267"}, {"title": "Kultura Euskararen Eguna 2014", "id": "4104648748001"}, {"title": "Kultura Euskararen Nazioarteko Eguna", "id": "4104874163001"}, {"title": "Kultura FAKTORIA zuzenean: HANDIA filmaren aurrestreinaldia", "id": "5955"}, {"title": "Kultura Fernando Amezketako plazan", "id": "4104702644001"}, {"title": "Kultura Fito eta Fitipaldis Arriagan", "id": "4104737985001"}, {"title": "Kultura Francisco Escuderoren mendeurrena", "id": "4104874149001"}, {"title": "Kultura Gatibu: Azken Indioak", "id": "6650"}, {"title": "Kultura Gazteria", "id": "4104874197001"}, {"title": "Kultura Gernikako Azoka", "id": "4106963375001"}, {"title": "Kultura Gero Axular", "id": "4440859311001"}, {"title": "Kultura GI 631 Urretxu Zumarraga Herri Opera", "id": "4104723431001"}, {"title": "Kultura Gu geu", "id": "4104909146001"}, {"title": "Kultura Gure betiko kantak", "id": "4104909071001"}, {"title": "Kultura Gure etxea", "id": "6664"}, {"title": "Kultura Gure sorlekuaren bila", "id": "5722"}, {"title": "Kultura Gure zinea", "id": "4104751665001"}, {"title": "Kultura Hasier Etxeberria: lagunen bisita", "id": "5813"}, {"title": "Kultura Heldu dira inauteriak!", "id": "4104830857001"}, {"title": "Kultura Hertzainak. Inun baina alaiago izanen da", "id": "6670"}, {"title": "Kultura Historia del teatro vasco", "id": "4105017771001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2018-2019", "id": "6202"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2018", "id": "6007"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2017: Txapelketa Nagusia", "id": "5932"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2016-2017", "id": "5664"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2015-2016", "id": "4502698330001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2014-2015", "id": "4104751631001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera: 2013-2014", "id": "4104738038001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2013: Txapelketa Nagusia", "id": "4104744476001"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2012-2013", "id": "6237"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2011-2012", "id": "6236"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2009-2010", "id": "6234"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2008-2009", "id": "6233"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera: 1967. urteko txapelketa", "id": "6232"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera: 2020-2021", "id": "7174"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2019-2020", "id": "6573"}, {"title": "Hitzetik Hortzera Hitzetik Hortzera 2010-2011", "id": "6235"}, {"title": "Kultura Hizkamizka", "id": "4104738037001"}, {"title": "Kultura Ibarrola", "id": "4105059201001"}, {"title": "Kultura Ikurrina:120 a\u00f1os", "id": "4104723443001"}, {"title": "Kultura Ikurri\u00f1ari omenaldia", "id": "5900"}, {"title": "Kultura Imanolen ausentzia", "id": "4104679470001"}, {"title": "Kultura InautHerriak", "id": "5478"}, {"title": "Kultura Irisarriko Kabalkada", "id": "5779"}, {"title": "Kultura Iru\u00f1a-Veleiako misterioa", "id": "4104917852001"}, {"title": "Kultura Iru\u00f1ea Kantuan", "id": "5524"}, {"title": "Kultura Iru\u00f1eko Orfeoia eta Erramun Martikorena Baigorrin", "id": "4104723455001"}, {"title": "Kultura Jorge Oteiza", "id": "4104751660001"}, {"title": "Kultura Jorge Oteiza handia", "id": "4104751656001"}, {"title": "Kultura Joxe Agirre, Izarraizko azeria", "id": "4104830884001"}, {"title": "Kultura Kalesareak", "id": "4104674371001"}, {"title": "Korrika Korrika: Erreportaje bereziak", "id": "4104751672001"}, {"title": "Korrika Korrika 21", "id": "6411"}, {"title": "Korrika Korrika 20", "id": "5808"}, {"title": "Korrika Korrika 19", "id": "4165092496001"}, {"title": "Korrika Korrika 18", "id": "4104761652001"}, {"title": "Korrika Korrika 17", "id": "4104738068001"}, {"title": "Korrika Korrika 16", "id": "4104738069001"}, {"title": "Korrika Korrika 14", "id": "4104799794001"}, {"title": "Kultura Kutsidazu bidea Ixabel (antzezlana)", "id": "4104995121001"}, {"title": "Kultura La Batalla de Vitoria", "id": "4104744477001"}, {"title": "Kultura Loraldia 2020", "id": "7222"}, {"title": "Kultura Loreak filmaren making of-ak", "id": "4104702639001"}, {"title": "Luis Mariano Herrikoia Luis Mariano Herrikoia", "id": "4104702669001"}, {"title": "Kultura Lunes gernikes, golperik bez!", "id": "4104909091001"}, {"title": "Kultura Manuel Lasarte, hitzaren errementaria", "id": "4104909122001"}, {"title": "Kultura Marrodan kantatzen", "id": "4104830871001"}, {"title": "Kultura Mintzoaren arnasa", "id": "4105085716001"}, {"title": "Kultura Musika gaua Lekeition", "id": "4104744487001"}, {"title": "Kultura Musika Hamabostaldia", "id": "4105019542001"}, {"title": "Kultura Nazioarteko Inprobisatzaileen bira", "id": "6222"}, {"title": "Kultura Nestor Basterretxea", "id": "4104674420001"}, {"title": "Kultura Oholtzan", "id": "4104533824001"}, {"title": "Orain Orain 2012", "id": "4105090812001"}, {"title": "Orain Orain 2011", "id": "4105090809001"}, {"title": "Orain Orain 2010", "id": "4105109069001"}, {"title": "Pastoralak Xiberuko jauna", "id": "4105085735001"}, {"title": "Pastoralak Xahakoa pastorala", "id": "4105090774001"}, {"title": "Pastoralak Telesforo Monzon pastorala", "id": "4105068296001"}, {"title": "Pastoralak Rene Cassin", "id": "4105085736001"}, {"title": "Pastoralak Pierre Lhande pastorala", "id": "5508"}, {"title": "Pastoralak Jose Mendiaga", "id": "4105059238001"}, {"title": "Pastoralak Jean Pitrau pastorala", "id": "5824"}, {"title": "Pastoralak E\u00f1aut Elizagarai", "id": "4105068295001"}, {"title": "Pastoralak Belako Zalduna Pastorala", "id": "6422"}, {"title": "Pastoralak Belagileen trajeria", "id": "4105059240001"}, {"title": "Kultura Portugalete: Munduko dantzak", "id": "4104679462001"}, {"title": "Kultura Puente colgante. El guardi\u00e1n de la r\u00eda", "id": "4104761619001"}, {"title": "Kultura Ramiro Pinilla 1923-2014", "id": "4104702640001"}, {"title": "Kultura San Tomas, Donostiatik Bilbora", "id": "4105059153001"}, {"title": "Kultura Saninaziyuek", "id": "4104702665001"}, {"title": "Kultura Sarako Kabalkada", "id": "5883"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2016-2017", "id": "6299"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2015-2016", "id": "6297"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2014-2015", "id": "6296"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2013-2014", "id": "6294"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2011-2012", "id": "6293"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2010-2011", "id": "6292"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2009-2010", "id": "6291"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2008-2009", "id": "6290"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2008", "id": "4104921937001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2007", "id": "4104909137001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2006", "id": "4104909136001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2005", "id": "4104921935001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2004", "id": "4104874206001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2003", "id": "4104917887001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2002", "id": "4104909131001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2001", "id": "4104909128001"}, {"title": "Sautrela Sautrela 2000", "id": "4104921925001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2008", "id": "4104921937001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2007", "id": "4104909137001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2006", "id": "4104909136001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2005", "id": "4104921935001"}, {"title": "Sautrela 2000-2008 Sautrela 2004", "id": "4104874206001"}, {"title": "Sei milioi mundu Sei milioi mundu", "id": "4105068276001"}, {"title": "Kultura STM. Bizi berriturik", "id": "4105068288001"}, {"title": "Kultura Tafallako Jotak", "id": "4104679465001"}, {"title": "Kultura Tolosako Nazioarteko Abesbatza Lehiaketa", "id": "6250"}, {"title": "Tribuaren Berbak 3. denboraldia", "id": "4104751620001"}, {"title": "Tribuaren Berbak 2. denboraldia", "id": "4104751617001"}, {"title": "Tribuaren Berbak 1. denboraldia", "id": "4104723515001"}, {"title": "Kultura Tribuaren Berbak castellano", "id": "4504921954001"}, {"title": "Kultura Tumatxak", "id": "4104751634001"}, {"title": "Kultura Txelurekin kantuz eta dantzaz", "id": "4104674401001"}, {"title": "Kultura Txistulari kontzertuak", "id": "4104744493001"}, {"title": "Kultura Una historia del Zinemaldia", "id": "4104917862001"}, {"title": "Kultura Urru\u00f1ako Kabalkada", "id": "4104723444001"}, {"title": "Kultura Vascos en primera persona", "id": "4104909147001"}, {"title": "Kultura Xabiertxo", "id": "4104648745001"}, {"title": "Kultura Zenbat aulki huts, zenbat aulki bete", "id": "4104751649001"}, {"title": "Kultura Zerutik sua dator (Ikuskizuna)", "id": "4104995119001"}, {"title": "Kultura Zinemaldia 2019", "id": "6554"}, {"title": "Kultura Zinemaldia 2020", "id": "7186"}, {"title": "Kultura Zirriborroak", "id": "4104921985001"}, {"title": "EITBk 30 urte Txiskola (EiTBk 3O urte)", "id": "4104917868001"}, {"title": "EITBk 30 urte Qu\u00e9 pasa pues (EiTBK 30 urte)", "id": "4104874179001"}, {"title": "EITBk 30 urte La Monda (EiTBK 30 urte)", "id": "4104917869001"}, {"title": "EITBk 30 urte Esta es mi gente (EiTBK 30 urte)", "id": "4104917870001"}, {"title": "EITBk 30 urte EITBk 30 urte", "id": "4104874184001"}, {"title": "EITBk 30 urte Date el bote (EiTBK 30 urte)", "id": "4104874180001"}, {"title": "EITBk 30 urte Basetxea 45\u00ba (EiTBK 30 urte)", "id": "4104874178001"}, {"title": "Musika 160 metros: Una historia del rock en Bizkaia", "id": "4104723438001"}, {"title": "Musika 30 urte kantuan", "id": "4104830883001"}, {"title": "Musika 300 ahots", "id": "4105017793001"}, {"title": "Musika 3zpa4", "id": "6089"}, {"title": "Musika A Ze Banda", "id": "4104702642001"}, {"title": "Musika Ahotsak", "id": "6519"}, {"title": "Musika Al 2020 con Puro Relajo", "id": "6679"}, {"title": "Musika Antolog\u00eda de la \u00f3pera", "id": "6093"}, {"title": "Musika Arantza Rock: Baldin Bada", "id": "4454064894001"}, {"title": "Musika Arristerrazu da plaza", "id": "4104917877001"}, {"title": "Musika Azken Erromeria", "id": "4104909108001"}, {"title": "Musika Azken jazzbana", "id": "4104874172001"}, {"title": "B aldea B aldea 500", "id": "4104874160001"}, {"title": "B aldea B aldea: kontzertuak", "id": "7266"}, {"title": "BaGo!az 3. denboraldia: Egunerokoa", "id": "6423"}, {"title": "BaGo!az 3. denboraldia", "id": "6386"}, {"title": "BaGo!az 2. denboraldia", "id": "6045"}, {"title": "BaGo!az 1. denboraldia", "id": "5791"}, {"title": "Musika Barrearen ostean dator ekaitza", "id": "4104744471001"}, {"title": "Musika Berri Txarrak taldearekin topaketa", "id": "6378"}, {"title": "Musika Berri Txarrak: Iragana aurretik", "id": "5423"}, {"title": "Musika Beste bat", "id": "4105059200001"}, {"title": "Musika Bi Gira", "id": "4104921972001"}, {"title": "Musika Bilbainadak", "id": "5901"}, {"title": "Bilbao BBK Live 2011 Saio bereziak", "id": "4105059205001"}, {"title": "Bilbao BBK Live 2011 Kontzertuak", "id": "4105059204001"}, {"title": "Bilbao BBK Live 2012 Saio  bereziak", "id": "4104921916001"}, {"title": "Bilbao BBK Live 2012 Kontzertuak", "id": "4104909115001"}, {"title": "Musika Bost Axola Bemola", "id": "4104921923001"}, {"title": "Musika Break on Stage", "id": "4233816185001"}, {"title": "Musika Bruce seg\u00fan \u00c1frica", "id": "4104921927001"}, {"title": "Musika Concierto EOS. Premios Fronteras del Conocimiento", "id": "6610"}, {"title": "Musika Dancing Laguardia", "id": "6349"}, {"title": "Musika DIDA: bideoklip lehiaketa", "id": "4104874198001"}, {"title": "Musika Donostia sound. Repensar la ciudad", "id": "4104702659001"}, {"title": "Musika Durangoko Azoka 2014", "id": "4104674378001"}, {"title": "Durangoko Azoka 2016 Gaztea Azokan", "id": "5717"}, {"title": "Durangoko Azoka 2016 Ahotsenea Zuzenekoak 2016", "id": "5714"}, {"title": "Musika Egunsentiaren kantak", "id": "4104702710001"}, {"title": "Musika El Consorcio, Bilbon", "id": "4104723436001"}, {"title": "Musika Emusik", "id": "4306886824001"}, {"title": "Musika EOS Zea Mays Doctor deseo", "id": "5912"}, {"title": "Musika Euskadiko Ikasleen Jazz Orkestra", "id": "6121"}, {"title": "Euskadiko Orkestra Sinfonikoa Euskadiko Orkestra Sinfonikoa 2020-2021", "id": "7297"}, {"title": "Euskadiko Orkestra Sinfonikoa Huntza eta Euskadiko Orkestra Sinfonikoa", "id": "7045"}, {"title": "Euskadiko Orkestra Sinfonikoa Izaro eta Euskadiko Orkestra Sinfonikoa", "id": "6967"}, {"title": "Euskadiko Orkestra Sinfonikoa Euskadiko Orkestra martxan!", "id": "6966"}, {"title": "Euskadiko Orkestra Sinfonikoa Bilboko Euskalduna Jauregian", "id": "6669"}, {"title": "Euskadiko Orkestra Sinfonikoa Ken Zazpi eta Euskadiko Orkestra Sinfonikoa", "id": "7298"}, {"title": "Musika Euskal Herria Donostian kantari", "id": "5696"}, {"title": "Musika Euskal Herria Gasteizen kantari", "id": "5946"}, {"title": "Musika Euskal Herriko Haur Kantari Txapelketa", "id": "4323005226001"}, {"title": "Musika Euskal Herriko trikitilari gazteen txapelketa", "id": "4104821085001"}, {"title": "Musika Euskal kantuen gaua", "id": "4105059151001"}, {"title": "Musika Expedici\u00f3n Planeta Ach\u00facarro", "id": "6370"}, {"title": "Musika Francisco Escuderoren mendeurrena", "id": "4104874149001"}, {"title": "Musika Gabon kantak Bego\u00f1atik", "id": "4104821078001"}, {"title": "Musika Gabon Kantak Hendaiatik", "id": "4104635086001"}, {"title": "Musika Gabonetako soinuak", "id": "4105017789001"}, {"title": "Musika Gatibu: Azken Indioak", "id": "6650"}, {"title": "Musika Gaztea Cover", "id": "5318"}, {"title": "Musika Gaztea Dantzan", "id": "4104679431001"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2014", "id": "4104738058001"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2013", "id": "4104751655001"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2020", "id": "7039"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2019", "id": "6425"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2018", "id": "6112"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2017", "id": "5827"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2016", "id": "5544"}, {"title": "Gaztea Maketa Lehiaketa Gaztea Maketa Lehiaketa 2015", "id": "4215140494001"}, {"title": "Musika Gaztea Sariak 2020", "id": "7302"}, {"title": "Musika Gaztea, 25 Urte", "id": "4165425356001"}, {"title": "Musika Gaztea, 30 urte", "id": "7256"}, {"title": "Musika GI 631 Urretxu Zumarraga Herri Opera", "id": "4104723431001"}, {"title": "Go!azen Go!azen 4.0", "id": "5945"}, {"title": "Go!azen Go!azen 3.0", "id": "5701"}, {"title": "Go!azen Go!azen 2.0", "id": "4105085714001"}, {"title": "Go!azen Go!azen 1.0", "id": "5700"}, {"title": "Go!azen Ekitaldiak", "id": "5860"}, {"title": "Musika Gozategi all stars", "id": "4104744507001"}, {"title": "Musika Gure betiko kantak", "id": "4104909071001"}, {"title": "Musika Gure doinuak", "id": "6257"}, {"title": "Gure kontzertuak Euskal Herriko Lur Maitea", "id": "4104874181001"}, {"title": "Gure kontzertuak Baionatik Bilbora", "id": "4104917873001"}, {"title": "Musika Habanerak", "id": "5669"}, {"title": "Musika Han hemenka musikala", "id": "5942"}, {"title": "Musika Herri txiki infernu handi", "id": "5998"}, {"title": "Musika Hertzainak. Inun baina alaiago izanen da", "id": "6670"}, {"title": "Musika Humanity at Music", "id": "6553"}, {"title": "Musika Imanol Cover", "id": "4104909081001"}, {"title": "Imanol, Donosti Tombuctu Kontzertua", "id": "4105019519001"}, {"title": "Imanol, Donosti Tombuctu Dokumentala", "id": "4105059180001"}, {"title": "Musika Imanol, Mikel Laboa, Xabier Lete eta gu kantatzen", "id": "4104874194001"}, {"title": "Musika Imanolen ausentzia", "id": "4104679470001"}, {"title": "Musika Infernuko hauspoa", "id": "4105068299001"}, {"title": "Musika Intermezzo", "id": "6574"}, {"title": "Musika Iru\u00f1ea Kantuan", "id": "5524"}, {"title": "Iru\u00f1eko Orfeoia eta Erramun Martikorena Baigorrin Iru\u00f1eko Orfeoia eta Erramun Martikorena Baigorrin", "id": "4104723455001"}, {"title": "Musika Izan EiTB Jaia", "id": "5949"}, {"title": "Izarrak kalean 2. denboraldia", "id": "4323374825001"}, {"title": "Izarrak kalean 1. denboraldia", "id": "4104674429001"}, {"title": "Jungla Sonoran galdu naiz Jungla Sonoran galdu naiz 2012-2013", "id": "4104995197001"}, {"title": "Jungla Sonoran galdu naiz Jungla Sonoran galdu naiz 2010-2011", "id": "4104995204001"}, {"title": "Kantuan Kantuan 2012-2013", "id": "4104917926001"}, {"title": "Kantuan Kantuan 2011-2012", "id": "4104982105001"}, {"title": "Kantuan Kantuan prest", "id": "4104917925001"}, {"title": "Kantugiro Kantugiro", "id": "4312902220001"}, {"title": "Kantugiro Abestiak 201-300", "id": "4313005729001"}, {"title": "Kantugiro Abestiak 101-200", "id": "4312373638001"}, {"title": "Kantugiro Abestiak 1-100", "id": "4312373639001"}, {"title": "Musika Karibu Festa", "id": "4105017797001"}, {"title": "Katu kale Katu kale (1988)", "id": "4104917919001"}, {"title": "Katu kale Katu kale (1987)", "id": "4104995120001"}, {"title": "Musika Korrontzi", "id": "4104648746001"}, {"title": "Musika Kupela taldea", "id": "4105019540001"}, {"title": "Musika Kupela zezen artean", "id": "4104648766001"}, {"title": "Musika Kupela. Gailurrak ikutuz", "id": "4104909120001"}, {"title": "Musika La llama-Garra Opera EOS", "id": "5394"}, {"title": "Musika LIET Europako herrien kantu txapelketa", "id": "4104830888001"}, {"title": "Musika Los Sabande\u00f1os Durangon", "id": "4104909092001"}, {"title": "Musika Madama Butterfly", "id": "4236228478001"}, {"title": "Musika Mari Emakume Mitologikoa", "id": "4104723499001"}, {"title": "Musika Marrodan kantatzen", "id": "4104830871001"}, {"title": "Musika Mexikotik kantari", "id": "4104982104001"}, {"title": "Musika Mikel Markez & Erramun Martikorena zuzenean", "id": "4104995147001"}, {"title": "Musika Hamabostaldia Musika Hamabostaldia 2011", "id": "4105019542001"}, {"title": "Musika Hamabostaldia Musika hamabostaldia 2014", "id": "4105019547001"}, {"title": "Musika Hamabostaldia Musika Hamabostaldia 2010", "id": "4105059196001"}, {"title": "Musika Hamabostaldia Musika Hamabostaldia 2012", "id": "4105019548001"}, {"title": "Oh happy day Oh happy day II", "id": "4104761661001"}, {"title": "Oh happy day Oh happy day 2dean", "id": "4104751681001"}, {"title": "Oh happy day Oh happy day I", "id": "5766"}, {"title": "Musika Oholtzan", "id": "4104533824001"}, {"title": "Musika Oskorri kantatuz. Senpere", "id": "4104648700001"}, {"title": "Musika Portugalete: Munduko dantzak", "id": "4104679462001"}, {"title": "Musika Quincena Musical", "id": "4104921910001"}, {"title": "Musika Salda badago: Euskal rockaren hastapenak", "id": "4104982152001"}, {"title": "Musika Salda badago: los inicios del rock vasco", "id": "4104982150001"}, {"title": "Musika San Josetako trikiti jaialdia", "id": "4104751666001"}, {"title": "Musika San Juan Bautista abesbatzak 50 urte", "id": "6348"}, {"title": "Musika San Prudentzioak gogoratuz", "id": "6909"}, {"title": "Musika Sinfokids", "id": "4105085761001"}, {"title": "Musika Tafallako Jotak", "id": "4104679465001"}, {"title": "Musika Tolosako Nazioarteko Abesbatza Lehiaketa", "id": "6250"}, {"title": "Musika Trikifollia", "id": "4104702697001"}, {"title": "Musika Trio Medianoche Eibarren", "id": "4104744457001"}, {"title": "Musika Ttakun Band", "id": "4104982162001"}, {"title": "Musika Tumatxak", "id": "4104751634001"}, {"title": "Musika Txistulari kontzertuak", "id": "4104744493001"}, {"title": "Musika Urru\u00f1ako Kabalkada", "id": "4104723444001"}, {"title": "Musika Xiberoko sutondoan", "id": "4104995126001"}, {"title": "Musika Zortzikoteak", "id": "4104821084001"}, {"title": "Filmak Alex Hugo", "id": "7388"}, {"title": "Filmak Ane", "id": "6898"}, {"title": "Filmak Anfitrioi berezia", "id": "6076"}, {"title": "Filmak Arriya", "id": "6085"}, {"title": "Filmak Asesinato en Aix-En-Provence", "id": "7295"}, {"title": "Filmak Asesinato en Albi", "id": "7354"}, {"title": "Filmak Asesinato en la Punta de Raz", "id": "7379"}, {"title": "Filmak Asesinato en Omaha Beach", "id": "7378"}, {"title": "Filmak Asesinato en Pont Leveque", "id": "7395"}, {"title": "Filmak Asesinato en Toulouse", "id": "7389"}, {"title": "Filmak Asier eta biok", "id": "6086"}, {"title": "Filmak Aupa Etxebeste!", "id": "6081"}, {"title": "Filmak Cine de crimen y suspense", "id": "6582"}, {"title": "Filmak Cortometrajes", "id": "4105019537001"}, {"title": "Filmak El asesino de la I-5", "id": "7339"}, {"title": "Filmak El cuento n\u00famero trece", "id": "7386"}, {"title": "Filmak El diablo en el coraz\u00f3n", "id": "7387"}, {"title": "Filmak El m\u00e9todo Arrieta", "id": "6384"}, {"title": "Filmak Eskabetxerak", "id": "5748"}, {"title": "Filmak Eutsi!", "id": "6084"}, {"title": "Filmak Film laburrak", "id": "4105059190001"}, {"title": "Filmak Gernika bajo las bombas", "id": "5506"}, {"title": "Filmak Go!azen", "id": "5700"}, {"title": "Filmak Goenkale: Bereziak", "id": "4104744478001"}, {"title": "Filmak Gure oroitzapenak", "id": "6685"}, {"title": "Filmak Gutuberrak", "id": "6338"}, {"title": "Filmak Handia Goya Sarietan", "id": "6044"}, {"title": "Filmak Identidad perdida", "id": "7391"}, {"title": "Filmak Kutsidazu bidea, Ixabel", "id": "6077"}, {"title": "Filmak La huida", "id": "7375"}, {"title": "Filmak Lain", "id": "4104874159001"}, {"title": "Filmak Las pelis de 'La Noche De...'", "id": "6775"}, {"title": "Filmak Loreak filmaren making of-ak", "id": "4104702639001"}, {"title": "Filmak Maite", "id": "7161"}, {"title": "Filmak Mateoren ama", "id": "6897"}, {"title": "Filmak Nekane Amaya", "id": "4104874131001"}, {"title": "Filmak Pel\u00edculas", "id": "4105019461001"}, {"title": "Filmak Pilota II", "id": "6794"}, {"title": "Filmak Puntu koma", "id": "6444"}, {"title": "Filmak Pura Vida ES", "id": "4165154222001"}, {"title": "Filmak Umezurtzak", "id": "6075"}, {"title": "Filmak Un largo viaje", "id": "7374"}, {"title": "Filmak Una vida por delante", "id": "7337"}, {"title": "Filmak Urte Berri On Amona aurkezpena", "id": "4104830877001"}, {"title": "Filmak Zigortzaileak", "id": "6083"}, {"title": "Filmak Zinema euskaraz", "id": "4105085738001"}, {"title": "Filmak Zinez", "id": "5552"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak 80 A\u00f1os Del Primer Gobierno Vasco", "id": "5675"}, {"title": "Amazings Bilbao Amazings Bilbao 2012", "id": "4104909099001"}, {"title": "Amazings Bilbao Amazings Bilbao 2011", "id": "4104917866001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Anne Etchegoyen eta Aizkoa abesbatza", "id": "4104674385001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Azpeitiko jaiak 2019", "id": "6486"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Baionako bestak 2019", "id": "6484"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Berri Txarrak taldearekin topaketa", "id": "6378"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Besarkada sariak", "id": "7230"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Bilboko Aste Nagusia 2019", "id": "6489"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Bittor Kapanagari omenaldia", "id": "4104723441001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Buber sariak 2014", "id": "4104702626001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Donostiako Aste Nagusia 2019", "id": "6488"}, {"title": "EBE Euskadi EBE Euskadi 2013", "id": "4104744499001"}, {"title": "EBE Euskadi EBE Euskadi 2012", "id": "4104744498001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak EiTB Gastroshow", "id": "6436"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak El d\u00eda de Darwin", "id": "4104723495001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak ELENA LAZKANO: Robotak, gure lagun minenak", "id": "6410"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Elgoibarko Trinitateko danborrada", "id": "4273513031001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Elkanoren lehorreratzea", "id": "6167"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Emakunde: Begira Sarearen Topaketa - Emakume kirolarien agerpena komunikabideetan eta publizitatean", "id": "6347"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Errege Magoen etorrera 2021", "id": "7372"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Errekortariak", "id": "5580"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Euskal Herria Bilbon kantari", "id": "4104702702001"}, {"title": "Euskarabildua Euskarabildua 2019", "id": "6618"}, {"title": "Euskarabildua Euskarabildua 2016", "id": "5956"}, {"title": "Euskarabildua Euskarabildua 2015", "id": "5352"}, {"title": "Euskarabildua Euskarabildua 2020", "id": "7265"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak FAKTORIA zuzenean: HANDIA filmaren aurrestreinaldia", "id": "5955"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak FAKTORIA: ERREMENTARI pelikularen aurrestreinaldia", "id": "6061"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Foro UNIRED", "id": "5983"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Gala Cienycientas: Teatro Principal Antzokia", "id": "6344"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Gasteizko jaiak 2019", "id": "6485"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Gaztea: Youtuberrak", "id": "5382"}, {"title": "GI 631 Urretxu Zumarraga Herri Opera GI 631 Urretxu Zumarraga Herri Opera", "id": "4104723431001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Gure esku dago", "id": "4104737977001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Humanity at Music - Sinfonia Kooperatiboa proiektuaren aurkezpena", "id": "6381"}, {"title": "Izan EiTB Jaia Izan EiTB Jaia", "id": "5949"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Josu Ceberio: Zer ezkutatzen dute kobazuloek?", "id": "6393"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Juicio: Asesinato de Ignacio Ellacuria", "id": "7007"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Lekeitioko Antzar Eguna 2019", "id": "5611"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak LOVEO: Jornada FORTA Transformaci\u00f3n Digital", "id": "6102"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Mari Emakume Mitologikoa", "id": "4104723499001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Onddoak bai gozoak... eta ezezagunak (Hitzaldia)", "id": "6403"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Pompas de Papel: 30 aniversario", "id": "5969"}, {"title": "Portugalete: Munduko dantzak Portugalete: Munduko dantzak", "id": "4104679462001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Radio Euskadi, 30 aniversario", "id": "4104738015001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Radio Euskadi: Ganbara 30 a\u00f1os", "id": "5710"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Rikardo Arregi sariak", "id": "6223"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Roberto Emparan: Stephen Hawking, de los agujeros negros a la Teor\u00eda del Todo", "id": "6409"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak San Fermin jaiak 2019", "id": "6465"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak San Joanak 2020. Donostia", "id": "7020"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak San Josetako trikiti jaialdia", "id": "4104751666001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak San Prudentzio 2019", "id": "5826"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Saninaziyuek", "id": "4104702665001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Sanjoanak 2019", "id": "6457"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Sarako Kabalkada", "id": "5883"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Superbacterias: bacterias resistentes a los medicamentos", "id": "6367"}, {"title": "Tafallako Jotak Tafallako Jotak", "id": "4104679465001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Teknopolis Sariak: 20. urteurrena", "id": "6383"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak TOKIKOM jardunaldiak 2018", "id": "6220"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Tolosako I\u00f1auteriak 2020", "id": "6744"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Trio Medianoche Eibarren", "id": "4104744457001"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Txupinazoa gogoan", "id": "7047"}, {"title": "UNESCO ETXEA: Dame un minuto de... 2017", "id": "4104744450001"}, {"title": "UNESCO ETXEA: Dame un minuto de... 2020", "id": "7216"}, {"title": "UNESCO ETXEA: Dame un minuto de... 2019", "id": "6399"}, {"title": "UNESCO ETXEA: Dame un minuto de... 2018", "id": "6063"}, {"title": "UNESCO ETXEA: Dame un minuto de... 2016", "id": "6062"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak UNESCO: 17 Objetivos de desarrollo sostenible", "id": "6225"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak UNESCO: Garapen iraunkorrerako 17 helburu", "id": "6224"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Zeu Zara EiTB", "id": "5567"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Zinemaldia 2018", "id": "6194"}, {"title": "Emankizun <BR/>bereziak Zinemaldia 2019", "id": "6554"}, {"title": "Kirolak 1987. 25 a\u00f1os de la \u00faltima Copa", "id": "4104917878001"}, {"title": "Kirolak Abentur@roa", "id": "4104751650001"}, {"title": "Alaves eu Kopa Finala 2017", "id": "5843"}, {"title": "Alaves eu Ongi etorri Alav\u00e9s", "id": "5546"}, {"title": "Kirolak Alav\u00e9s es", "id": "5842"}, {"title": "Kirolak Alex Txikon: Nanga Parbat", "id": "5504"}, {"title": "Kirolak Aralar XIV. orduko ibilaldia", "id": "4104909130001"}, {"title": "Kirolak Arrauna ur aparretan", "id": "5927"}, {"title": "Athletic es Documentales", "id": "4104982097001"}, {"title": "Athletic es San Mam\u00e9s", "id": "4104917916001"}, {"title": "Athletic es Final UEFA 2012", "id": "4104921966001"}, {"title": "Athletic es Final de Copa 2012", "id": "4104921969001"}, {"title": "Athletic es Final de Copa 2009", "id": "4104917913001"}, {"title": "Athletic eu Dokumentalak", "id": "4104917893001"}, {"title": "Athletic eu UEFA Finala 2012", "id": "4104909141001"}, {"title": "Athletic eu Kopa Finala 2009", "id": "4104909142001"}, {"title": "Athletic eu San Mames", "id": "4104917892001"}, {"title": "Athletic eu Athletic: Hauteskundeak 2018", "id": "6351"}, {"title": "Athletic eu Athleticeko neskak", "id": "5550"}, {"title": "Athletic eu Superkopa 2015: Ospakizunak", "id": "4428761656001"}, {"title": "Athletic eu Kopa Finala 2015", "id": "4256765925001"}, {"title": "Athletic eu Kopa Finala 2012", "id": "4104917894001"}, {"title": "Kirolak Athletic-Reala derbia", "id": "4104744517001"}, {"title": "Kirolak Atletismoa", "id": "5349"}, {"title": "Kirolak Atotxako Ikurri\u00f1a Ezkutua", "id": "4104723511001"}, {"title": "Augusto Iba\u00f1ez Titin III Augusto Iba\u00f1ez Titin III", "id": "4104674403001"}, {"title": "Kirolak Au\u00f1amendietan", "id": "4104982158001"}, {"title": "Kirolak Azkargorta, Bolivia bihotzean", "id": "4104909065001"}, {"title": "Kirolak Azkargorta, Bolivia en el coraz\u00f3n", "id": "4104821076001"}, {"title": "Kirolak Badminton", "id": "5697"}, {"title": "Kirolak Baskonia: Homenaje a los campeones", "id": "5835"}, {"title": "Kirolak Basque Country Vertical", "id": "4104744464001"}, {"title": "Kirolak BAT to Pyeongchang 2018 es", "id": "6012"}, {"title": "Kirolak BAT to Pyeongchang 2018 eu", "id": "6039"}, {"title": "Kirolak BAT to Rio 2016 eu", "id": "5346"}, {"title": "Kirolak BAT to R\u00edo 2016 es", "id": "5347"}, {"title": "Kirolak Behobia-Donostia. 20 km. Mila istorio", "id": "4104702636001"}, {"title": "Kirolak Behobia-San Sebasti\u00e1n. 20 kil\u00f3metros, mil historias", "id": "4104674400001"}, {"title": "Kirolak Bielsa", "id": "4104921962001"}, {"title": "Kirolak Bizkaiko kirolaren gala", "id": "5776"}, {"title": "Kirolak Bostekoa", "id": "6382"}, {"title": "Kirolak Boxeoa", "id": "5948"}, {"title": "Chilo\u00e9. Lasterka munduan 2. denboraldia", "id": "6136"}, {"title": "Chilo\u00e9. Lasterka munduan 1. denboraldia", "id": "5861"}, {"title": "Chilo\u00e9. Una Aventura Ultratrail 3\u00aa temporada", "id": "6385"}, {"title": "Chilo\u00e9. Una Aventura Ultratrail 2\u00aa temporada", "id": "6363"}, {"title": "Chilo\u00e9. Una Aventura Ultratrail 1\u00aa temporada", "id": "5558"}, {"title": "Kirolak Diego Garcia, bidegilea", "id": "6408"}, {"title": "Kirolak Eibar, Primerako taldea", "id": "4104737997001"}, {"title": "Kirolak El coleccionista de t\u00edtulos", "id": "4104917891001"}, {"title": "Kirolak Emakumeak plazan", "id": "4105068293001"}, {"title": "Kirolak Emakumeen Bira 2018", "id": "6117"}, {"title": "Kirolak Emakumezkoen Flecha Valona 2020", "id": "7207"}, {"title": "Kirolak Emakumezkoen Lieja-Bastogne-Lieja 2020", "id": "7212"}, {"title": "Kirolak En los Pirineos", "id": "4104995198001"}, {"title": "Erremontea Erremontea 2021", "id": "7360"}, {"title": "Erremontea Erremontea 2020", "id": "6712"}, {"title": "Erremontea Erremontea 2019", "id": "6421"}, {"title": "Erremontea Erremontea 2018", "id": "6015"}, {"title": "Erremontea Erremontea 2017", "id": "5737"}, {"title": "Erremontea Erremontea 2016", "id": "5399"}, {"title": "Kirolak Errugbia", "id": "5770"}, {"title": "Kirolak Eskuak, zeru eta infernu", "id": "6124"}, {"title": "Kirolak Eskubaloia 2020", "id": "7233"}, {"title": "Kirolak Eskubaloia bideoteka", "id": "6896"}, {"title": "Estropadak 2019 KAE-ARC / ETE Ligak", "id": "6451"}, {"title": "Estropadak 2019 Eusko Tren Liga", "id": "6450"}, {"title": "Estropadak 2019 Eusko Label Liga", "id": "6449"}, {"title": "Estropadak 2019 Bestelako estropadak", "id": "6448"}, {"title": "Estropadak 2020 Bestelako estropadak", "id": "7077"}, {"title": "Estropadak 2020 Eusko Tren Liga", "id": "7042"}, {"title": "Estropadak 2020 Eusko Label Liga", "id": "7041"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2020", "id": "7123"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2019", "id": "6500"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2018", "id": "6173"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2017", "id": "5903"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2016", "id": "5600"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2015", "id": "4458446513001"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2014", "id": "4104737986001"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2013", "id": "4104737984001"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2012", "id": "4104744438001"}, {"title": "Estropadak: Kontxako Banderak Kontxako Bandera 2011", "id": "4104737987001"}, {"title": "Kirolak ETB Kantxa Solasean", "id": "6793"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Itzulia Basque Country 2019", "id": "6417"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Itzulia Basque Country 2018", "id": "6088"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Euskal Herriko Itzulia 2017", "id": "5810"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Euskal Herriko Itzulia 2016", "id": "5513"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Euskal Herriko Itzulia 2015", "id": "4165092941001"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Euskal Herriko Itzulia 2014", "id": "5350"}, {"title": "Euskal Herriko Itzulia Euskal Herriko Itzulia 2013", "id": "5351"}, {"title": "Kirolak Euskal kirolariak Olinpiar Jokoetan", "id": "4104874187001"}, {"title": "Kirolak Euskal selekzioa historian", "id": "4105017780001"}, {"title": "Kirolak Euskal selekzioaren historia", "id": "4104635092001"}, {"title": "Euskalgym Euskalgym 2019", "id": "6628"}, {"title": "Euskalgym Euskalgym 2018", "id": "6336"}, {"title": "Kirolak Euskaltel Euskadi: Amets bat, 20 etapa", "id": "4104738031001"}, {"title": "Kirolak Final Four Baskonia", "id": "5538"}, {"title": "Kirolak Fitness 2018", "id": "6122"}, {"title": "Futbola 2019-2020 Gizonezkoen 2.B maila", "id": "6481"}, {"title": "Futbola 2019-2020 Emakumezkoen liga", "id": "6480"}, {"title": "Futbola 2019-2020 Denboraldi-aurrea", "id": "6479"}, {"title": "Futbola 2020-2021 Gizonezkoen 2.B maila", "id": "7246"}, {"title": "Futbola 2020-2021 Emakumezkoen Euskal Herriko Kopa", "id": "7195"}, {"title": "Kirolak Futbola bideoteka", "id": "6854"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 9. jardunaldia", "id": "6579"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 8. jardunaldia", "id": "6567"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 7. jardunaldia", "id": "6557"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 6. jardunaldia", "id": "6545"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 5. jardunaldia", "id": "6544"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 4. jardunaldia", "id": "6532"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 3. jardunaldia", "id": "6496"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 2. jardunaldia", "id": "6495"}, {"title": "Futbola. LaLiga Santander: Laburpenak 1. jardunaldia", "id": "6494"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 12. jardunaldia", "id": "6588"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 11. jardunaldia", "id": "6578"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 10. jardunaldia", "id": "6577"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 9. jardunaldia", "id": "6566"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 8. jardunaldia", "id": "6559"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 7. jardunaldia", "id": "6543"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 6. jardunaldia", "id": "6542"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 5. jardunaldia", "id": "6539"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 4. jardunaldia", "id": "6528"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 3. jardunaldia", "id": "6499"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 2. jardunaldia", "id": "6498"}, {"title": "Futbola. LaLiga SmartBank: Laburpenak 1. jardunaldia", "id": "6497"}, {"title": "Kirolak Futbola: Euskal Selekzioa", "id": "6204"}, {"title": "Kirolak Gallastegi, ni pilotari", "id": "4104723508001"}, {"title": "Kirolak Gaur Egun Kirolak", "id": "7364"}, {"title": "Kirolak Gure bideoteka", "id": "4236088224001"}, {"title": "Kirolak Gurpegi: Adi\u00f3s al capit\u00e1n gladiador", "id": "5548"}, {"title": "Kirolak Harria 100", "id": "4104921895001"}, {"title": "Kirolak Helmuga", "id": "6555"}, {"title": "Herri Kirolak Herri Kirolak 2021", "id": "7368"}, {"title": "Herri Kirolak Bideoteka", "id": "6803"}, {"title": "Herri Kirolak Herri kirolak 2020", "id": "6658"}, {"title": "Kirolak Igeriketa", "id": "5750"}, {"title": "Kirolak Indurain, el hombre tranquilo", "id": "4104702691001"}, {"title": "Kirolak Italiako Giroa 2020", "id": "7213"}, {"title": "Kirolak Italiako Giroa 2020: Unerik onenak", "id": "7235"}, {"title": "Kirolak Izotz Hockeya", "id": "5805"}, {"title": "Kirolak Juan Martinez de Irujori omenaldia", "id": "5863"}, {"title": "Kirolak Kirol erreportaje bereziak", "id": "6478"}, {"title": "La entrevista La entrevista 2013", "id": "4105068250001"}, {"title": "La entrevista La entrevista 2012", "id": "4105017809001"}, {"title": "La entrevista La entrevista 2011", "id": "4105019539001"}, {"title": "Kirolak La trampa vertical", "id": "4105017798001"}, {"title": "Kirolak Manchester txuri-urdinez!", "id": "4104751622001"}, {"title": "Kirolak Mara Mara", "id": "4104533829001"}, {"title": "Kirolak Mendi lasterketak", "id": "6441"}, {"title": "Kirolak Mendi maratoia", "id": "6137"}, {"title": "Kirolak Mendiaren 2 aldeak", "id": "6375"}, {"title": "Oinak izarretan Oinak izarretan 2002", "id": "4105068307001"}, {"title": "Oinak izarretan Oinak izarretan 2001", "id": "4105059246001"}, {"title": "Oinak izarretan Oinak izarretan 2000", "id": "4105109045001"}, {"title": "Kirolak Oreka", "id": "5348"}, {"title": "Kirolak Padela", "id": "5849"}, {"title": "Kirolak Pakea Bizkaia, Groenlandia eta Ternua espedizioa", "id": "4104821090001"}, {"title": "Pala Pala 2021", "id": "7361"}, {"title": "Pala Pala 2020", "id": "6717"}, {"title": "Kirolak Perurena", "id": "4105059213001"}, {"title": "Kirolak Pilota afizionatuak", "id": "6704"}, {"title": "Kirolak Pilota egokitua", "id": "6415"}, {"title": "Pilota eskuz: Finalak Binakako Txapelketako finalak", "id": "4104744437001"}, {"title": "Pilota eskuz: Finalak Buruz buruko finalak", "id": "4104723475001"}, {"title": "Pilota eskuz: Finalak Lau eta erdiko finalak", "id": "4104723473001"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2019 Jaialdiak 2019", "id": "6261"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2019 Lau eta erdiko Txapelketa 2019", "id": "6262"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2019 Banakako Txapelketa 2019", "id": "6259"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2019 Binakako Txapelketa 2019", "id": "6260"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2020 Lau eta erdiko txapelketa 2020", "id": "7303"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2020 Jaialdiak 2020", "id": "7224"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2020 Banakako Txapelketa 2020", "id": "7211"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2020 Masters CaixaBank txapelketa", "id": "7028"}, {"title": "Pilota eskuz: Profesionalak 2020 Binakako Txapelketa 2020", "id": "6633"}, {"title": "Kirolak Pilota eskuz: Profesionalak 2021", "id": "7367"}, {"title": "Kirolak Pilota: Emakumezkoak", "id": "5974"}, {"title": "Kirolak Pilota: Euskal Federazioa 2019", "id": "6396"}, {"title": "Kirolak Plazandreak", "id": "7040"}, {"title": "Kirolak Pou anaiak: 7 pareta, 7 kontinente", "id": "4105090785001"}, {"title": "Kirolak Radio Vitoria: Baskonia a Berl\u00edn", "id": "5537"}, {"title": "Reala Europara eta San Mamesek agur Reala Europara eta San Mamesek agur", "id": "4104738055001"}, {"title": "Kirolak Reala: We are Champions League", "id": "4104744482001"}, {"title": "Kirolak Retegik 50 urte", "id": "4105017750001"}, {"title": "Kirolak Rugbytik Bilbora", "id": "6119"}, {"title": "Kirolak Saskibaloia 2020-2021", "id": "7194"}, {"title": "Kirolak Saskibaloia bideoteka", "id": "6853"}, {"title": "Kirolak Sellako jaitsiera", "id": "5896"}, {"title": "Kirolak Surf", "id": "5516"}, {"title": "Kirolak Tartekak", "id": "7383"}, {"title": "Kirolak Teleberri Kirolak", "id": "7365"}, {"title": "Kirolak Titin 40 a\u00f1os", "id": "4104995159001"}, {"title": "Kirolak Titin III. Un antes y un despu\u00e9s", "id": "4104679450001"}, {"title": "Kirolak Titin III.a Iraultzailea", "id": "4104674406001"}, {"title": "Kirolak Traineruen arrastoan", "id": "4105059211001"}, {"title": "Kirolak Tranpa bertikala", "id": "4105019515001"}, {"title": "Kirolak Triatloia", "id": "5831"}, {"title": "Kirolak Txikon Xtreme", "id": "4104761633001"}, {"title": "Kirolak Txirrindularitza", "id": "6092"}, {"title": "Kirolak Txirrindularitza bideoteka", "id": "6824"}, {"title": "Kirolak Un siglo y 90 minutos", "id": "4104744483001"}, {"title": "Kirolak Una Real europea", "id": "4104744495001"}, {"title": "Kirolak Urtain", "id": "4104874185001"}, {"title": "Kirolak Waterpolo", "id": "4104761623001"}, {"title": "Kirolak X-Treme Gravity", "id": "6230"}, {"title": "Kirolak XA14: Xabi Alonso, Tolosatik Munichera", "id": "5857"}, {"title": "Kirolak Xabi Prieto. Bihotz txuri-urdina", "id": "6116"}, {"title": "Kirolak Yo conoc\u00ed a Maradona", "id": "4104737980001"}, {"title": "Kirolak You will never walk alone", "id": "4104995137001"}, {"title": "Kirolak Zaldi lasterketak", "id": "5899"}, {"title": "Kirolak Zaleon Tourra", "id": "5514"}, {"title": "Kirolak Zesta Punta", "id": "6713"}, {"title": "Kirolak Ziklo krosa", "id": "5751"}, {"title": "Kirolak Zona zapping", "id": "4104830872001"}, {"title": "Zu kirolari Zu Kirolari 2017", "id": "5736"}, {"title": "Zu kirolari Zu Kirolari 2016", "id": "5407"}, {"title": "Zu kirolari Zu Kirolari 2015", "id": "4105068314001"}, {"title": "Zu kirolari Zu kirolari 2014", "id": "4105109076001"}, {"title": "Zu kirolari Zu kirolari 2012", "id": "4105085762001"}, {"title": "Zu kirolari Zu kirolari 2011", "id": "4105109054001"}, {"title": "Zu kirolari Zu kirolari 2013", "id": "4105085750001"}, {"title": "Umorea 12 Baietz Finlandian!", "id": "4104995208001"}, {"title": "Umorea 15 Baietz!", "id": "4104560095001"}, {"title": "Umorea 30 urte gozaaaaatzen!!", "id": "4104909064001"}, {"title": "Umorea 30 urte kantaaaaatzen", "id": "4104830878001"}, {"title": "Umorea Al rescate", "id": "4105017788001"}, {"title": "Umorea Arregitarrak", "id": "4105017791001"}, {"title": "Umorea Atr\u00e1pame si puedes", "id": "4104679447001"}, {"title": "Umorea Barre librea", "id": "7171"}, {"title": "Umorea Batek daki", "id": "5522"}, {"title": "Umorea Bodologuak", "id": "4104751609001"}, {"title": "Umorea Burp", "id": "4105059198001"}, {"title": "Umorea Clown eta pailazoak Arrigorriagan", "id": "4104751653001"}, {"title": "Concurso de mon\u00f3logos de Radio Euskadi 2019: Concurso de mon\u00f3logos", "id": "6431"}, {"title": "Concurso de mon\u00f3logos de Radio Euskadi 2018: Concurso de mon\u00f3logos", "id": "6142"}, {"title": "Concurso de mon\u00f3logos de Radio Euskadi 2020: Concurso de mon\u00f3logos", "id": "7038"}, {"title": "Umorea Eguberri Off", "id": "4104799882001"}, {"title": "Umorea El efecto berberecho", "id": "4104821080001"}, {"title": "Umorea En ocasiones bebo mosto", "id": "4104995209001"}, {"title": "Umorea Es Nochevieja, \u00a1Y lo sabes!", "id": "4104581267001"}, {"title": "Umorea Esatea be!", "id": "4104821069001"}, {"title": "Umorea Especial memevieja", "id": "5735"}, {"title": "Esto no es serio \u00bfO si? Cap\u00edtulos del 101 al 199", "id": "4105250653001"}, {"title": "Esto no es serio \u00bfO si? Cap\u00edtulos del 1 al 100", "id": "4105270966001"}, {"title": "Etxekoak 2. denboraldia", "id": "7063"}, {"title": "Etxekoak 1. denboraldia", "id": "6864"}, {"title": "Umorea Euskadi Comanche", "id": "4105017767001"}, {"title": "Umorea Euskadi Movie", "id": "4104744462001"}, {"title": "Euskolegas 2\u00aa temporada", "id": "4105068262001"}, {"title": "Euskolegas 1\u00aa temporada", "id": "4105068256001"}, {"title": "Umorea Euskoterapia", "id": "6141"}, {"title": "Umorea Ezkutukam", "id": "4104674437001"}, {"title": "Umorea Fake News es", "id": "6028"}, {"title": "Umorea Fake News eu", "id": "6027"}, {"title": "Finlandia Finlandia 2010-2011", "id": "4105090817001"}, {"title": "Finlandia Finlandia 2011-2012", "id": "4105068328001"}, {"title": "Umorea Funtzioa", "id": "4104917851001"}, {"title": "Umorea Gamb\u00f3n, buenas noches", "id": "4104744463001"}, {"title": "Umorea Gente seria", "id": "4104909069001"}, {"title": "Umorea Guaiomini Twu Poins", "id": "5733"}, {"title": "Umorea Hoy reviento y ma\u00f1ana como limpio", "id": "4104580588001"}, {"title": "Umorea Irrikitown", "id": "4104761637001"}, {"title": "Umorea Kontrako Eztarria", "id": "4104744481001"}, {"title": "Umorea Kontuz, atsuak!", "id": "4104909112001"}, {"title": "Umorea Lo que hay que ver", "id": "5650"}, {"title": "Nekane Amaya Nekane Amaya, la pel\u00edcula", "id": "4104874131001"}, {"title": "Nekane Amaya Nekane Amaya", "id": "5543"}, {"title": "Umorea No Es Nochevieja Para Sosos", "id": "4104581271001"}, {"title": "Umorea Nochebuena digital y tal", "id": "5732"}, {"title": "Pintxo & Pote Pintxo & Pote On Tour", "id": "5874"}, {"title": "Pintxo & Pote Pintxo & Pote", "id": "5542"}, {"title": "Umorea Platos sucios", "id": "4105017816001"}, {"title": "Umorea Poligoneros", "id": "4104821051001"}, {"title": "Umorea Que pim que pam Txipirona", "id": "4104909066001"}, {"title": "Umorea Quique en el Pa\u00eds de los Vascos", "id": "4104702720001"}, {"title": "Umorea TD esto TDT", "id": "4105017781001"}, {"title": "Umorea To Mahatsak!", "id": "4104738011001"}, {"title": "Umorea Txoko-Latex", "id": "4104751680001"}, {"title": "Umorea Vaya familia", "id": "6152"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2015", "id": "6307"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2014", "id": "6306"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2012-2013", "id": "6305"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita Cambio Radical 2011-2012", "id": "6301"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2010-2011", "id": "6304"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2009-2010", "id": "6303"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2008-2009", "id": "4104921939001"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2007-2008", "id": "4104921932001"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2006-2007", "id": "4104909135001"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2005-2006", "id": "4104874205001"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2004-2005", "id": "5486"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita 2003-2004", "id": "5485"}, {"title": "Vaya Semanita Lo mejor de Vaya Semanita", "id": "6300"}, {"title": "Vaya Semanita Vaya Semanita: Especial Nochevieja", "id": "6302"}, {"title": "Umorea Vaya Semanita Xtream", "id": "7232"}, {"title": "Umorea VPO", "id": "6185"}, {"title": "Umorea Wazeband", "id": "4104723507001"}, {"title": "Wazemank Wazemank 3.0 (2010)", "id": "4105241614001"}, {"title": "Wazemank Wazemank 2.0 (2009)", "id": "4105241618001"}, {"title": "Wazemank Wazemank (2005-2006)", "id": "5667"}, {"title": "Wazemank Wazemank onena", "id": "4105241617001"}, {"title": "Wazemank Wazemank (2006-2007)", "id": "5661"}, {"title": "Umorea Y punto", "id": "6527"}, {"title": "Umorea Ya queda menos", "id": "4104761639001"}, {"title": "Umorea Zirt Zart", "id": "4104674430001"}, {"title": "Umorea Zona zapping", "id": "4104830872001"}, {"title": "Umorea Zuek Gor eta Gu Belen", "id": "4104580568001"}, {"title": "Zuek Hor 1. denboraldia", "id": "4104533831001"}, {"title": "Zuek Hor 2. denboraldia", "id": "4488190960001"}, {"title": "Gastronomia (H)eltzean", "id": "4105019553001"}, {"title": "A bocados 3\u00aa temporada", "id": "6540"}, {"title": "A bocados 2\u00aa temporada", "id": "6174"}, {"title": "A bocados 1\u00aa temporada", "id": "5934"}, {"title": "A bocados Especiales de Navidad", "id": "5997"}, {"title": "A bocados 4\u00aa temporada", "id": "7188"}, {"title": "A bocados verano 1\u00aa temporada", "id": "6467"}, {"title": "A bocados verano 2\u00aa temporada", "id": "7017"}, {"title": "Gastronomia Aduriz: hitzen sukaldea", "id": "4105019499001"}, {"title": "Gastronomia Aduriz: La cocina de las palabras", "id": "4104982117001"}, {"title": "Gastronomia Ahoan laztan", "id": "4244231827001"}, {"title": "Gastronomia Amama sukaldari", "id": "4105068316001"}, {"title": "Gastronomia Arbelaitz: eskua eta sua", "id": "4105059156001"}, {"title": "Gastronomia Arbelaitz: mano y fuego", "id": "4105019486001"}, {"title": "Gastronomia Arzak: El mundo es una casa", "id": "4104917932001"}, {"title": "Gastronomia Arzak: etxe bat da mundua", "id": "4105059154001"}, {"title": "Gastronomia Barrutik", "id": "4104995205001"}, {"title": "Gastronomia Berasategi: la cocina de los numeros", "id": "4104995192001"}, {"title": "Gastronomia Berasategi: zenbakien sukaldea", "id": "4105059155001"}, {"title": "Gastronomia Caricias de sabor", "id": "4233816199001"}, {"title": "Cocina para todos Cocina para todos (III)", "id": "4258912111001"}, {"title": "Cocina para todos Cocina para todos (II)", "id": "4259091634001"}, {"title": "Cocina para todos Cocina para todos (I)", "id": "4105019467001"}, {"title": "Gastronomia Cocina sin bobadas", "id": "4104995215001"}, {"title": "Gastronomia Comer en las estrellas", "id": "4105090772001"}, {"title": "Gastronomia Dinastiak", "id": "6135"}, {"title": "Gastronomia Duelo en la cocina", "id": "4104751633001"}, {"title": "Gastronomia EiTB Gastroshow", "id": "6436"}, {"title": "Gastronomia El Club del Tupper", "id": "7019"}, {"title": "Gastronomia El menu de Subijana", "id": "4104995169001"}, {"title": "Gastronomia El mundo de los hongos", "id": "4104995171001"}, {"title": "Gastronomia Escapadas con Joseba Argui\u00f1ano", "id": "6400"}, {"title": "Gastronomia Euskadi, cocina en la cumbre", "id": "4104761624001"}, {"title": "Gastronomia Frontoitik sukaldera", "id": "4105017834001"}, {"title": "Gastronomia Fundamentu Pixkat", "id": "4104738005001"}, {"title": "Gastronomia Gure amamak", "id": "4104909109001"}, {"title": "Gastronomia Hau Ez da Finlandia!", "id": "4104874183001"}, {"title": "Gastronomia Hik jan eta nik jai", "id": "4105017759001"}, {"title": "Historias a bocados 3\u00aa temporada", "id": "6534"}, {"title": "Historias a bocados 2\u00aa temporada", "id": "6178"}, {"title": "Historias a bocados 1\u00aa temporada", "id": "5833"}, {"title": "Historias a bocados 4\u00aa temporada", "id": "7172"}, {"title": "Joseba Argui\u00f1ano Sukalerrian 2. denboraldia", "id": "7189"}, {"title": "Joseba Argui\u00f1ano Sukalerrian 1. denboraldia", "id": "7018"}, {"title": "Juego de cartas 4\u00aa temporada", "id": "7160"}, {"title": "Juego de cartas 3\u00aa temporada", "id": "7159"}, {"title": "Juego de cartas 2\u00aa temporada", "id": "5915"}, {"title": "Juego de cartas 1\u00aa temporada", "id": "7158"}, {"title": "Juego de cartas On Tour", "id": "7162"}, {"title": "Gastronomia Karabana", "id": "6463"}, {"title": "Gastronomia La mejor receta", "id": "6345"}, {"title": "Gastronomia Lurrekoak", "id": "4104738045001"}, {"title": "Gastronomia Men\u00fa estress", "id": "4105068286001"}, {"title": "Gastronomia Mugaritz BSO", "id": "4104917940001"}, {"title": "Gastronomia Mugaritz: Amaitu gabeko sukaldea", "id": "4105068277001"}, {"title": "Gastronomia Mugaritz: La cocina inacabada", "id": "4105059216001"}, {"title": "No Es Pa\u00eds Para Sosos Entre dos fuegos", "id": "4104723449001"}, {"title": "No Es Pa\u00eds Para Sosos NEPPS: 2\u00aa temporada", "id": "4291885485001"}, {"title": "No Es Pa\u00eds Para Sosos NEPPS: 1\u00aa temporada", "id": "4104723452001"}, {"title": "Gastronomia Nor bere saltsan", "id": "5564"}, {"title": "Gastronomia Oihaneder bere saltsan", "id": "4104874193001"}, {"title": "Gastronomia Perretxikoen mundua", "id": "4105090768001"}, {"title": "Gastronomia Pil pilean", "id": "4104761658001"}, {"title": "Pintxo & Pote Pintxo & Pote On Tour", "id": "5874"}, {"title": "Pintxo & Pote Pintxo & Pote", "id": "5542"}, {"title": "Gastronomia Pintxos", "id": "4105017755001"}, {"title": "Gastronomia Recetas de la abuela", "id": "4105085767001"}, {"title": "Gastronomia Restaurante sin barreras", "id": "6521"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2015-2016", "id": "6285"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2014", "id": "4272572510001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2013", "id": "4272429137001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2012", "id": "4105090821001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 2011", "id": "4105085787001"}, {"title": "Robin Food Robin Food 500", "id": "6286"}, {"title": "Gastronomia Secret Chef", "id": "4104533811001"}, {"title": "Gastronomia Subijana: El plato como un mar", "id": "4104982118001"}, {"title": "Gastronomia Subijana: platera itsaso", "id": "4105019500001"}, {"title": "Gastronomia Sukaldari", "id": "4104744456001"}, {"title": "Gastronomia Sukaldaria", "id": "6392"}, {"title": "Gastronomia Sukalde maisuak", "id": "4105085730001"}, {"title": "Gastronomia Tu plato favorito", "id": "4104874207001"}, {"title": "Txoriene 3. denboraldia", "id": "4104744519001"}, {"title": "Txoriene 10. denboraldia", "id": "7247"}, {"title": "Txoriene 9. denboraldia", "id": "6541"}, {"title": "Txoriene 8. denboraldia", "id": "6188"}, {"title": "Txoriene 7. denboraldia", "id": "5914"}, {"title": "Txoriene 6. denboraldia", "id": "5626"}, {"title": "Txoriene 5. denboraldia", "id": "4483610553001"}, {"title": "Txoriene 4. denboraldia", "id": "4104761662001"}, {"title": "Txoriene 2. denboraldia", "id": "4104744508001"}, {"title": "Txoriene 1. denboraldia", "id": "4104744500001"}, {"title": "Udazken loreak Udazken loreak 2016", "id": "5691"}, {"title": "Udazken loreak Udazken loreak 2012", "id": "4105085718001"}, {"title": "Udazken loreak Udazken loreak 2008-2009", "id": "4105085720001"}, {"title": "Udazken loreak Udazken loreak 2007-2008", "id": "4105059214001"}, {"title": "Gastronomia Un pa\u00eds en la Kazuela", "id": "4105059226001"}, {"title": "3 Ene Kantak 2. denboraldia", "id": "7154"}, {"title": "3 Ene Kantak 1. denboraldia", "id": "6523"}, {"title": "3 Ene Kantak Dantzan", "id": "7185"}, {"title": "3txulo 5. denboraldia", "id": "6181"}, {"title": "3txulo 4. denboraldia", "id": "6087"}, {"title": "3txulo 3. denboraldia", "id": "5923"}, {"title": "3txulo 2. denboraldia", "id": "5660"}, {"title": "3txulo 1. denboraldia", "id": "5495"}, {"title": "3txulo 3txulo jokoan", "id": "5924"}, {"title": "3txulo Zuzenean", "id": "5784"}, {"title": "3txulo Ikuskizun bereziak", "id": "5749"}, {"title": "Haurrak 3Txulo: Zorionak", "id": "6031"}, {"title": "3zpa4 3zpa4", "id": "6089"}, {"title": "Haurrak Altza Porru!!", "id": "4105017752001"}, {"title": "Haurrak Barre busa", "id": "6442"}, {"title": "Haurrak Bitartean, etxetik ikasten 6-8", "id": "6848"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Natur zientziak", "id": "6832"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Musika", "id": "6831"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Matematika", "id": "6830"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Irakurketa", "id": "6829"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Ingelesa", "id": "6828"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Heziketa fisikoa", "id": "6827"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Gizarte zientziak", "id": "6826"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 6-8 urte Euskara", "id": "6825"}, {"title": "Haurrak Bitartean, etxetik ikasten 8-10", "id": "6849"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Natur zientziak", "id": "6841"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Musika", "id": "6840"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Matematika", "id": "6839"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Irakurketa", "id": "6838"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Ingelesa", "id": "6837"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Heziketa fisikoa", "id": "6836"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Gizarte zientziak", "id": "6835"}, {"title": "Bitartean, etxetik ikasten 8-10 urte Euskara", "id": "6834"}, {"title": "Haurrak Don Don Kikilikon", "id": "6439"}, {"title": "Haurrak Fundamentu Pixkat", "id": "4104738005001"}, {"title": "Haurrak Haurren Ahotsa", "id": "4104648768001"}, {"title": "Haurrak Haurrentzako filmak", "id": "5968"}, {"title": "Haurrak High School Musical goazen denok !", "id": "4104995160001"}, {"title": "Haurrak Hiru3 Jaia", "id": "4104909123001"}, {"title": "Ipupomamua Ipupomamua 2011", "id": "4106927177001"}, {"title": "Ipupomamua Ipupomamua 2010", "id": "4106963303001"}, {"title": "Haurrak Izan EiTB Jaia", "id": "5949"}, {"title": "Haurrak Lur eta Amets, hau bai abentura!", "id": "7156"}, {"title": "Haurrak Olentzero", "id": "5389"}, {"title": "Haurrak Sinfokids", "id": "4105085761001"}, {"title": "Sorgintxulo Sorgintxulo", "id": "4104581230001"}, {"title": "Sorgintxulo Lotara", "id": "5330"}, {"title": "Trikitraka Trikitron Ez adiorik", "id": "5361"}, {"title": "Trikitraka Trikitron 4. denboraldia", "id": "5362"}, {"title": "Trikitraka Trikitron 3. denboraldia", "id": "6572"}, {"title": "Trikitraka Trikitron 2. denboraldia", "id": "6571"}, {"title": "Trikitraka Trikitron 1. denboraldia", "id": "6570"}, {"title": "Haurrak Txirri, Mirri eta Txiribiton", "id": "6786"}, {"title": "Haurrak Txirri, Mirri eta Txiribiton agur barrez", "id": "4104821068001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Araba Vera-Cruz Ikastetxea- Gasteiz", "id": "4329883765001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Araba Laudio Ikastola", "id": "4329688987001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Bizkaia San Nikolas Ikastola- Algorta", "id": "4329883834001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Bizkaia San Jose Jesuitak Ikastetxea- Durango", "id": "4329883833001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Bizkaia Lauro Ikastola- Loiu", "id": "4329904722001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Bizkaia Eleizalde Ikastola- Bermeo", "id": "4330014872001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Bizkaia Asti Leku Ikastola- Portugalete", "id": "4330014870001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Bizkaia Allende Salazar Eskola- Gernika I", "id": "4330035880001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Gipuzkoa Laskorain Ikastola- Tolosa", "id": "4329904690001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Gipuzkoa Salbatore Mitxelena Ikastola- Zarautz", "id": "4329904691001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Gipuzkoa J.A. Mogel Ikastola- Eibar", "id": "4329883791001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Gipuzkoa Gazteluondo Ikastola- Arrasate", "id": "4329774452001"}, {"title": "Haurrak Txisteak pila, barreak mila!: Iparralde", "id": "4330035848001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Nafarroa San Fermin Ikastola- Zizur Txikia", "id": "4330014849001"}, {"title": "Txisteak pila, barreak mila!: Nafarroa Oihanzabal Eskola- Jauntsarats", "id": "4329883796001"}, {"title": "Aitaren Etxea Aitaren Etxea barrutik", "id": "5308"}, {"title": "Aitaren Etxea Aitaren Etxea", "id": "5307"}, {"title": "Telesailak Alardea", "id": "7208"}, {"title": "Telesailak Alquila2", "id": "4105017773001"}, {"title": "Telesailak Altsasu", "id": "7325"}, {"title": "Telesailak Balbemendi", "id": "4105059165001"}, {"title": "Telesailak Beni eta Marini", "id": "4104921991001"}, {"title": "Benta Berri Benta Berri (51. ataletik 105.era)", "id": "4256721655001"}, {"title": "Benta Berri Benta Berri (1. ataletik 50.era)", "id": "4104995191001"}, {"title": "Bi eta bat Bi eta bat (1991-1993)", "id": "4105059237001"}, {"title": "Bi eta bat Bi eta bat (2012)", "id": "4105059234001"}, {"title": "Telesailak Brinkola", "id": "4105251903001"}, {"title": "DBH DBH (pildorak)", "id": "4104909087001"}, {"title": "DBH DBH", "id": "4104909096001"}, {"title": "Telesailak Dos y uno", "id": "4104917908001"}, {"title": "Telesailak Dragoi Bola Z", "id": "7198"}, {"title": "Telesailak Duplex", "id": "5799"}, {"title": "Telesailak Duplex es", "id": "5798"}, {"title": "El Faro El Faro (Cap\u00edtulos del 71 al 130)", "id": "4257132147001"}, {"title": "El Faro El Faro (Cap\u00edtulos del 1 al 70)", "id": "4104533828001"}, {"title": "Telesailak El Nido", "id": "7376"}, {"title": "Telesailak Ertzainak", "id": "4104982179001"}, {"title": "Telesailak Eskamak kentzen", "id": "5496"}, {"title": "Etxekoak 2. denboraldia", "id": "7063"}, {"title": "Etxekoak 1. denboraldia", "id": "6864"}, {"title": "Euskolegas 2\u00aa temporada", "id": "4105068262001"}, {"title": "Euskolegas 1\u00aa temporada", "id": "4105068256001"}, {"title": "Go!azen Go!azen 7.0", "id": "7276"}, {"title": "Go!azen Go!azen 6.0", "id": "6593"}, {"title": "Go!azen Go!azen 5.0", "id": "6252"}, {"title": "Go!azen Go!azen 4.0", "id": "5945"}, {"title": "Go!azen Go!azen 3.0", "id": "5701"}, {"title": "Go!azen Go!azen 2.0", "id": "4105085714001"}, {"title": "Go!azen Go!azen 1.0", "id": "5700"}, {"title": "Go!azen Ekitaldiak", "id": "5860"}, {"title": "Goenkale 12. denboraldia (2005-2006)", "id": "4105270988001"}, {"title": "Goenkale 22. denboraldia (2015)", "id": "6323"}, {"title": "Goenkale 21. denboraldia (2014 - 2015)", "id": "6322"}, {"title": "Goenkale 20. denboraldia (2013 - 2014)", "id": "6321"}, {"title": "Goenkale 19. denboraldia (2012-2013)", "id": "6319"}, {"title": "Goenkale 18. denboraldia (2011-2012)", "id": "6318"}, {"title": "Goenkale 17. denboraldia (2010-2011)", "id": "6317"}, {"title": "Goenkale 16. denboraldia (2009-2010)", "id": "6316"}, {"title": "Goenkale 15. denboraldia (2008-2009)", "id": "6315"}, {"title": "Goenkale 14. denboraldia (2007-2008)", "id": "6314"}, {"title": "Goenkale 13. denboraldia (2006-2007)", "id": "4106822616001"}, {"title": "Goenkale 11. denboraldia (2004-2005)", "id": "4105241645001"}, {"title": "Goenkale 10. denboraldia (2003-2004)", "id": "4105250728001"}, {"title": "Goenkale 9. denboraldia (2002-2003)", "id": "4105250738001"}, {"title": "Goenkale 8. denboraldia (2001-2002)", "id": "4106790431001"}, {"title": "Goenkale 7. denboraldia (2000-2001)", "id": "6328"}, {"title": "Goenkale 6. denboraldia (1999-2000)", "id": "6327"}, {"title": "Goenkale 5. denboraldia (1998-1999)", "id": "6326"}, {"title": "Goenkale 4. denboraldia (1997-1998)", "id": "6325"}, {"title": "Goenkale 3. denboraldia (1996-1997)", "id": "6324"}, {"title": "Goenkale 2. denboraldia (1995-1996)", "id": "6320"}, {"title": "Goenkale 1. denboraldia (1994)", "id": "6308"}, {"title": "Goenkale: Bereziak Goenzale", "id": "6313"}, {"title": "Goenkale: Bereziak Goenkale: Kondesaren Erretratua", "id": "6310"}, {"title": "Goenkale: Bereziak Goenkale: Egiak ezkutatzen duena", "id": "4104744478001"}, {"title": "Hasiberriak Hasiberriak abian", "id": "4104982154001"}, {"title": "Hasiberriak Hasiberriak", "id": "4105017775001"}, {"title": "Telesailak Hau da A.U.", "id": "5972"}, {"title": "Telesailak Hondar ahoak", "id": "7264"}, {"title": "Telesailak Ihesaldia", "id": "6626"}, {"title": "Telesailak Jaun eta jabe", "id": "4105068292001"}, {"title": "Telesailak Juntos y revueltos", "id": "4104995138001"}, {"title": "Telesailak Kartzela", "id": "6644"}, {"title": "Telesailak La casa de mi padre", "id": "5562"}, {"title": "Telesailak Las mujeres de Bletchley: San Francisco", "id": "7356"}, {"title": "Telesailak Martin", "id": "4105059164001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 1\u00aa temporada", "id": "4105270989001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 2\u00aa temporada", "id": "4105270990001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 3\u00aa temporada", "id": "4105270992001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 4\u00aa temporada", "id": "4105241631001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 5\u00aa temporada", "id": "4105250715001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 6\u00aa temporada", "id": "4105241629001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 7\u00aa temporada", "id": "4105250718001"}, {"title": "Mi Querido Klikowsky 8\u00aa temporada", "id": "4105250727001"}, {"title": "Telesailak Mugaldekoak", "id": "4105250717001"}, {"title": "Telesailak Operaci\u00f3n Com\u00e8te", "id": "4105019552001"}, {"title": "Telesailak Oscuras intenciones", "id": "7381"}, {"title": "Telesailak Pikuak", "id": "6988"}, {"title": "Telesailak Pilotari", "id": "4105019484001"}, {"title": "Telesailak Platos sucios", "id": "4105017816001"}, {"title": "Telesailak Sabin", "id": "4104560070001"}, {"title": "Se\u00f1or\u00edo de Larrea Se\u00f1or\u00edo de Larrea", "id": "4105019485001"}, {"title": "Telesailak Teilatupean", "id": "4104995190001"}, {"title": "lo_ultimo", "id": "4109346449001"}, {"title": "lo_mas_visto", "id": "4109346448001"}, {"title": "Albisteak Gaur Egun", "id": "7285"}, {"title": "Albisteak Teleberri", "id": "7286"}, {"title": "Kirolak Gaur Egun Kirolak", "id": "7364"}, {"title": "Kirolak Teleberri Kirolak", "id": "7365"}, {"title": "Binakako Txapelketa 2021", "id": "7367"}]